msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: uao\n"
"POT-Creation-Date: 2018-05-30 11:09+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2018-10-10 14:20+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.1.1\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop;_e;__\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Language: ko_KR\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: ..\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: ..\n"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:172
msgid "Cron is disabled!"
msgstr "Cron이 비활성화 되었습니다!"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:180 ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:184
msgid "PayPal is not set properly!"
msgstr "페이팔이 제대로 설정 되지 않습니다!"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:192 ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:196
msgid "Stripe is not set properly!"
msgstr "스트라이프가 제대로 설정 되어 있지 않습니다!"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:202
msgid ""
"Some Affiliates users do not have assigned a Rank and they may not be "
"rewarded. Check your stage "
msgstr ""
"일부 계열사 사용자들은 랭크를 할당하지 않았고 그들은 보상을 받지 못할 수도 있"
"다. 단계 확인 "

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:202 ../admin/views/settings-captcha.php:12
#: ../admin/views/wp_social_login.php:14
msgid "here"
msgstr "여기"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:440 ../admin/views/dashboard.php:81
msgid "Affiliates"
msgstr "파트너"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:441 ../admin/views/ranks-list.php:5
#: ../indeed-affiliate-pro.php:185
msgid "Ranks"
msgstr "등급"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:442 ../admin/views/offers-list.php:2
msgid "Offers"
msgstr "오퍼"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:443
#: ../admin/views/landing_commissions-list.php:2
msgid "Landing Commissions"
msgstr "랜딩 커미션"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:444 ../classes/Uap_Db.class.php:1714
#: ../classes/Uap_Db.class.php:1715 ../classes/Uap_Db.class.php:8117
#: ../public/views/account_page-header.php:159
msgid "Banners"
msgstr "배너"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:445 ../indeed-affiliate-pro.php:183
msgid "Showcases"
msgstr "디자인"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:446 ../admin/views/affiliates-list.php:98
#: ../admin/views/affiliates-list.php:119 ../admin/views/reports.php:70
#: ../admin/views/top_affiliates.php:74 ../admin/views/top_affiliates.php:386
#: ../admin/views/visits.php:2
#: ../classes/Uap_Affiliate_Notification_Reports.class.php:42
#: ../classes/Uap_Db.class.php:8135
msgid "Visits"
msgstr "방문"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:447 ../admin/views/affiliates-list.php:100
#: ../admin/views/affiliates-list.php:121 ../admin/views/dashboard.php:87
#: ../admin/views/referrals-list.php:2 ../admin/views/top_affiliates.php:72
#: ../admin/views/top_affiliates.php:385 ../classes/Uap_Db.class.php:1720
#: ../classes/Uap_Db.class.php:1721 ../classes/Uap_Db.class.php:8123
#: ../public/views/account_page-campaign_reports.php:18
#: ../public/views/account_page-campaign_reports.php:26
#: ../public/views/account_page-header.php:39
#: ../public/views/account_page-referrals.php:20
#: ../public/views/wallet-add_new.php:23
msgid "Referrals"
msgstr "수입내역"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:448
#: ../admin/views/notifications-add_edit.php:24
#: ../classes/Uap_Db.class.php:1729 ../classes/Uap_Db.class.php:1730
#: ../classes/Uap_Db.class.php:8126
msgid "Payments"
msgstr "지불"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:449 ../indeed-affiliate-pro.php:184
msgid "Magic Features"
msgstr "매직 기능"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:450 ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1799
#: ../admin/views/notifications-list.php:2 ../classes/Uap_Db.class.php:1756
#: ../classes/Uap_Db.class.php:1757 ../classes/Uap_Db.class.php:8147
#: ../indeed-affiliate-pro.php:186
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:451 ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1735
#: ../admin/views/affiliates-list.php:255 ../admin/views/reports.php:2
#: ../classes/Uap_Db.class.php:8132 ../classes/Uap_Db.class.php:8209
#: ../public/views/account_page-header.php:198
msgid "Reports"
msgstr "보고서"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:452
msgid "General Options"
msgstr "일반 옵션"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:455 ../indeed-affiliate-pro.php:187
msgid "Shortcodes"
msgstr "단축코드"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:456
msgid "Import/Export"
msgstr "가져오기/내보내기"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:457 ../admin/views/help.php:2
#: ../classes/Uap_Db.class.php:1735 ../classes/Uap_Db.class.php:1736
#: ../classes/Uap_Db.class.php:8150 ../public/views/account_page-header.php:254
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:703
msgid "You cannot have less than one rank."
msgstr "더 이상 랭크 단계를 낮출 수 없습니다."

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:784
msgid ""
"Be sure that you have filled all the reguired fields: Name, Amount, Date "
"Range."
msgstr "이름, 금액, 날짜 범위 등 모든 빈칸을 채워야 합니다."

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:816
msgid "Be sure that you have filled all the required fields: Slug and Amount."
msgstr "슬러그 및 금액: 모든 필수 요소들을 채워 넣었는지 확인 하십시오."

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:852
#: ../classes/Uap_Add_Edit_Affiliate.class.php:1102
#: ../public/Uap_Login.class.php:57 ../public/Uap_Login.class.php:68
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:937 ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1757
msgid "View Referrals for"
msgstr "추천 보기"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:968
#: ../admin/views/referral_list_details.php:107
#: ../admin/views/referrals-list.php:167 ../admin/views/referrals-list.php:180
#: ../classes/Uap_Affiliate_Notification_Reports.class.php:167
#: ../public/Affiliate_Account_Page.class.php:605
#: ../public/views/account_page-referrals.php:68
#: ../public/views/account_page-referrals_history.php:55
msgid "Refuse"
msgstr "취소"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:969 ../admin/views/bonus_on_rank.php:43
#: ../admin/views/landing_commissions-add_edit.php:56
#: ../admin/views/referrals-list.php:171 ../admin/views/referrals-list.php:180
#: ../admin/views/sign_up_referrals.php:34
#: ../classes/Uap_Affiliate_Notification_Reports.class.php:170
#: ../public/Affiliate_Account_Page.class.php:606
#: ../public/views/account_page-referrals.php:70
#: ../public/views/account_page-referrals_history.php:57
msgid "Unverified"
msgstr "미확인"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:970 ../admin/views/affiliates-list.php:189
#: ../admin/views/affiliates-list.php:236 ../admin/views/bonus_on_rank.php:43
#: ../admin/views/landing_commissions-add_edit.php:56
#: ../admin/views/referral_list_details.php:113
#: ../admin/views/referrals-list.php:175 ../admin/views/referrals-list.php:180
#: ../admin/views/sign_up_referrals.php:34
#: ../classes/Uap_Affiliate_Notification_Reports.class.php:173
#: ../public/Affiliate_Account_Page.class.php:607
#: ../public/views/account_page-referrals.php:72
#: ../public/views/account_page-referrals_history.php:59
msgid "Verified"
msgstr "확인됨"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:977
#: ../admin/views/account_page_menu.php:80
#: ../admin/views/account_page_menu.php:88
#: ../admin/views/affiliates-list.php:83 ../admin/views/affiliates-list.php:184
#: ../admin/views/banners-list.php:8 ../admin/views/banners-list.php:38
#: ../admin/views/banners-list.php:49 ../admin/views/coupons-list.php:53
#: ../admin/views/landing_commissions-list.php:30
#: ../admin/views/lifetime_commissions.php:82
#: ../admin/views/notifications-list.php:54 ../admin/views/offers-list.php:28
#: ../admin/views/ranks-list.php:37 ../admin/views/referrals-list.php:101
#: ../admin/views/simple_links.php:122 ../admin/views/transactions.php:143
#: ../admin/views/visits.php:37 ../admin/views/visits.php:73
#: ../admin/views/visits.php:97
#: ../public/views/account_page-simple_links.php:55
#: ../public/views/wallet.php:44
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:978
msgid "Mark as Refuse"
msgstr "취소로 표시"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:979
msgid "Mark as Unverified"
msgstr "확인되지 않음으로 표시"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:980
msgid "Mark as Verified"
msgstr "확인됨으로 표시"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1084
msgid "Payments For Affiliates"
msgstr "파트너에 대한 지급액"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1085
msgid "All UnPaid Referrals"
msgstr "모든 미지불 내역 조회"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1086
msgid "All Paid Referrals"
msgstr "모든 지불내역 조회"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1087 ../admin/views/payments.php:89
#: ../admin/views/payments.php:99
msgid "All Transactions"
msgstr "모든 거래 내역"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1249
msgid "View Transactions for"
msgstr "거래 내역 보기"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1301
msgid "View UnPaid Referrals for"
msgstr "미지불 조회 보기"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1346
msgid "View Paid Referrals for"
msgstr "지불된 내역 보기"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1672
msgid "Affiliate Register - Admin Notification"
msgstr "파트너 등록-관리자 알림"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1673
msgid "Affiliate Register - User Notification"
msgstr "파트너 등록-사용자 알림"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1674
msgid "Affiliate - Approve Account"
msgstr "파트너-계정 승인"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1675
msgid "Affiliate - Delete Account"
msgstr "파트너-계정 삭제"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1676
msgid "User Profile Updates"
msgstr "회원 프로필 업데이트"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1677
msgid "Affiliate get new Rank"
msgstr "파트너가 새로운 등급을 가집니다"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1678
msgid "Reset Password - Start Process"
msgstr "비밀번호 재설정 - 프로세스 시작"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1679
msgid "Reset Password - New Password"
msgstr "비밀번호 재설정 - 새 비밀번호"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1680 ../classes/Uap_Db.class.php:1704
#: ../classes/Uap_Db.class.php:1705 ../classes/Uap_Db.class.php:8099
#: ../public/views/account_page-header.php:94
msgid "Change Password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1681
msgid "Admin - Affiliate get new Rank"
msgstr "관리자 - 파트너가 새로운 등급을 가집니다"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1682
msgid "Admin - Affiliate update profile"
msgstr "관리자 - 파트너 프로필 업데이트"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1683
msgid "Affiliate - Payment Inform - Fail"
msgstr "파트너 - 지불 정보 - 실패"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1684
msgid "Affiliate - Payment Inform - Pending"
msgstr "어플리에이트 - 지불 정보 - 보류"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1685
msgid "Affiliate - Payment Inform - Complete"
msgstr "파트너 - 결제 정보 - 완료"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1686
msgid "Affiliate - Send generated password"
msgstr "파트너 - 생성된 비밀번호 전송"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1687
msgid "Affiliate - Double E-mail Verification Request"
msgstr "파트너 - 중복 이메일 확인 요청"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1688
msgid "Affiliate - Double E-mail Verification Validated"
msgstr "파트너 - 중복 이메일 확인 확인"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1698
#: ../admin/views/notifications-list.php:66 ../admin/views/transactions.php:19
#: ../classes/Uap_Db.class.php:3374
msgid "All"
msgstr "모두"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1736 ../admin/views/achievements.php:2
msgid "Achievements"
msgstr "성과"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1745
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1746
msgid "Yesterday"
msgstr "어제"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1747
msgid "Last Week"
msgstr "지난 주"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1748
msgid "Last Month"
msgstr "지난 달"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1749
msgid "All Time"
msgstr "전체 기간"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1796 ../admin/views/settings-general.php:4
msgid "General Settings"
msgstr "일반 설정"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1797
msgid "Admin Workflow"
msgstr "관리 워크플로우"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1798
msgid "Public Workflow"
msgstr "공개적인 작업 흐름"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1800
msgid "Default Pages"
msgstr "기본 페이지"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1801
#: ../admin/views/settings-redirects.php:8
msgid "Default Redirects"
msgstr "디폴트 리다이렉트"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1802
msgid "Access"
msgstr "액세스"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1803
msgid "Captcha"
msgstr "자동 로그인 방지"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1804
msgid "Upload Settings"
msgstr "업로드 설정"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1898
msgid "Register Showcase"
msgstr "회원가입 화면 디자인"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1899
#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1980
#: ../admin/views/register-custom_messages.php:3
msgid "Custom Messages"
msgstr "커스텀 메시지"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1900
msgid "Custom Fields"
msgstr "커스텀 필드"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1901 ../admin/views/opt_in.php:5
msgid "Opt-In Settings"
msgstr "옵트 인 설정"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1940
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1941
msgid "Textarea"
msgstr "텍스트 영역"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1942
msgid "Date Picker"
msgstr "날짜선택"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1943
msgid "Number"
msgstr "숫자"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1944 ../public/views/wallet-add_new.php:29
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1945
msgid "Multiselect Box"
msgstr "다중 선택 상자"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1946
msgid "Checkbox"
msgstr "체크박스"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1947
msgid "Radio"
msgstr "라디오"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1948
msgid "File Upload"
msgstr "파일 업로드"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1949
msgid "Plain Text"
msgstr "일반 텍스트"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1950
msgid "Verification Code"
msgstr "확인 코드"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:1979
msgid "Login Showcase"
msgstr "로그인 화면 디자인"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:2000
#: ../admin/views/register-settings.php:15
msgid "Standard Theme"
msgstr "표준 테마"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:2001
#: ../admin/views/register-settings.php:16
msgid "Basic Theme"
msgstr "기본 테마"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:2002
msgid "BlueBox Theme"
msgstr "BlueBox 테마"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:2003
msgid "Simple Green Theme"
msgstr "Simple Green 테마"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:2004
msgid "Labels Theme"
msgstr "라벨 테마"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:2005
msgid "Premium Theme"
msgstr "프리미엄 테마"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:2006
msgid "Double Long Theme"
msgstr "Double Long 테마"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:2007
msgid "Border Pink Theme"
msgstr "Border Pink 테마"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:2008
msgid "Radius Gradient Theme"
msgstr "Radius Gradient 테마"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:2009
msgid "Simple BootStrap Theme"
msgstr "Simple BootStrap 테마"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:2028
#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:2033
msgid "Theme 1"
msgstr "테마 1"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:2029
#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:2034
msgid "Theme 2"
msgstr "테마 2"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:2030
#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:2035
msgid "Theme 3"
msgstr "테마 3"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:2088
msgid "View Visits for"
msgstr "방문 횟수 보기"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:2509
msgid ""
"Be sure that you have filled all the reguired fields: Code, Affiliate, "
"Amount Value."
msgstr "코드, 파트너, 금액 등, 모든 빈칸을 채웠는지 확인하십시오."

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:2550
msgid "The Unilevel Plan"
msgstr "보상 구조"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:2551
msgid "The Force Matrix Plan"
msgstr "강제 매트릭스 계획"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:2552
msgid "Binary Plan"
msgstr "바이너리 계획"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:2736
#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:2756
msgid "Shortcode Generator"
msgstr "단축코드 생성기"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:2737
#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:2757 ../admin/views/import_export.php:17
#: ../admin/views/register-settings.php:56
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:3137
msgid "Affiliates - Login Page"
msgstr "파트너-로그인 페이지"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:3140
msgid "Affiliates - Register Page"
msgstr "파트너-페이지 등록"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:3143
msgid "Affiliates - Lost Password"
msgstr "파트너-비밀 번호 분실"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:3146
msgid "Affiliates - LogOut Page"
msgstr "파트너-로그 아웃 페이지"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:3149
msgid "Affiliates - User Page"
msgstr "파트너-사용자 페이지"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:3152
msgid "Affiliates - TOS"
msgstr "파트너-TOS"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:3174
msgid "Affiliates Pro - Default Pages"
msgstr "Affiliates Pro - 기본 페이지"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:3190 ../classes/Uap_Db.class.php:5718
#: ../indeed-affiliate-pro.php:197
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:3191
#: ../classes/Uap_Add_Edit_Affiliate.class.php:208
#: ../classes/Uap_Db.class.php:5719 ../classes/Uap_Register_Lite.class.php:48
#: ../indeed-affiliate-pro.php:198 ../public/views/login_form.php:58
#: ../public/views/login_form.php:123 ../public/views/login_form.php:179
#: ../public/views/login_form.php:220 ../public/views/login_form.php:269
#: ../public/views/login_form.php:334 ../public/views/login_form.php:403
#: ../public/views/login_form.php:556
msgid "Register"
msgstr "회원가입"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:3192 ../classes/Uap_Db.class.php:5720
#: ../indeed-affiliate-pro.php:199
msgid "Lost Password"
msgstr "비밀번호 분실"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:3193 ../classes/Uap_Db.class.php:1707
#: ../classes/Uap_Db.class.php:5721 ../classes/Uap_Db.class.php:8153
#: ../indeed-affiliate-pro.php:200 ../public/views/account_page-header.php:261
msgid "LogOut"
msgstr "로그아웃"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:3194 ../classes/Uap_Db.class.php:5722
msgid "User Account"
msgstr "사용자 계정"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:3195 ../classes/Uap_Db.class.php:5723
#: ../indeed-affiliate-pro.php:202
msgid "TOS"
msgstr "이용약관"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:3281
#: ../admin/views/affiliate-payment-settings.php:32
#: ../admin/views/affiliate-payment-settings.php:34
#: ../classes/Uap_Add_Edit_Affiliate.class.php:82
#: ../classes/Uap_Db.class.php:7800 ../classes/Uap_Db.class.php:7802
#: ../public/Affiliate_Account_Page.class.php:967
#: ../public/views/account_page-payment_settings.php:180
msgid "First Name"
msgstr "이름"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:3282
#: ../admin/views/affiliate-payment-settings.php:33
#: ../classes/Uap_Add_Edit_Affiliate.class.php:81
#: ../classes/Uap_Db.class.php:7801
#: ../public/Affiliate_Account_Page.class.php:968
#: ../public/views/account_page-payment_settings.php:185
msgid "Last Name"
msgstr "성"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:3283
#: ../public/Affiliate_Account_Page.class.php:969
msgid "Phone"
msgstr "전화"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:3284 ../admin/views/affiliates-list.php:96
#: ../admin/views/affiliates-list.php:117 ../admin/views/payment-form.php:84
#: ../admin/views/payment-form.php:95 ../admin/views/payment-form.php:173
#: ../admin/views/payment-form.php:184
#: ../classes/Uap_Payments_Export.class.php:99
#: ../public/Affiliate_Account_Page.class.php:970
#: ../public/views/account_page-referral_notifications.php:17
msgid "E-mail"
msgstr "이메일"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:3285
#: ../public/Affiliate_Account_Page.class.php:971
msgid "Order Date"
msgstr "주문 날짜"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:3286
#: ../public/Affiliate_Account_Page.class.php:972
msgid "Order Amount"
msgstr "주문 금액"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:3287
#: ../public/Affiliate_Account_Page.class.php:973
msgid "Shipping Address"
msgstr "배송 주소"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:3288
#: ../public/Affiliate_Account_Page.class.php:974
msgid "Billing Address"
msgstr "청구지 주소"

#: ../admin/Uap_Main_Admin.class.php:3289
#: ../public/Affiliate_Account_Page.class.php:975
msgid "Cart Items"
msgstr "장바구니 아이템"

#: ../admin/utilities.php:21
msgid "Current Rank"
msgstr "현재 순위"

#: ../admin/utilities.php:39
msgid "Field "
msgstr "필드 "

#: ../admin/utilities.php:56
msgid "Bank Transfer Details: "
msgstr "은행 송금 세부 정보 "

#: ../admin/utilities.php:58 ../admin/utilities.php:65
#: ../admin/utilities.php:79
msgid "Incomplete Payment Settings"
msgstr "미완료 결제 설정"

#: ../admin/utilities.php:63
msgid "PayPal E-mail Address: "
msgstr "페이팔 이메일 주소 "

#: ../admin/utilities.php:73
msgid "Name on Card: "
msgstr "카드에 쓰인 이름: "

#: ../admin/utilities.php:74
msgid "Card Number: "
msgstr "카드 번호: "

#: ../admin/utilities.php:76
msgid "Expiration: "
msgstr "만료: "

#: ../admin/views/access.php:3
msgid "Roles allowed to enter into WordPress Admin Dashboard:"
msgstr "워드프레스 관리자 대시보드에 들어갈 수 있도록 허락된 역할:"

#: ../admin/views/access.php:7
msgid "Administrator"
msgstr "관리자"

#: ../admin/views/access.php:47
#: ../admin/views/admin_referral_notifications.php:72
#: ../admin/views/allow_own_referrence.php:20
#: ../admin/views/banners-add_edit.php:44 ../admin/views/bonus_on_rank.php:55
#: ../admin/views/bp_account_page.php:60
#: ../admin/views/checkout_select_referral.php:124
#: ../admin/views/coupons-add_edit.php:77 ../admin/views/coupons-list.php:19
#: ../admin/views/custom_affiliate_slug.php:48
#: ../admin/views/custom_affiliate_slug.php:73
#: ../admin/views/edit_affiliate_referral_relation.php:22
#: ../admin/views/email_verification.php:107
#: ../admin/views/friendly_links.php:22
#: ../admin/views/landing_commissions-add_edit.php:133
#: ../admin/views/lifetime_commissions.php:54
#: ../admin/views/login-custom_messages.php:45 ../admin/views/login.php:28
#: ../admin/views/login.php:60 ../admin/views/login.php:69
#: ../admin/views/mlm.php:124 ../admin/views/notification_settings.php:12
#: ../admin/views/notifications-add_edit.php:111
#: ../admin/views/notifications-add_edit.php:137
#: ../admin/views/offers-add_edit.php:156 ../admin/views/paypal.php:61
#: ../admin/views/periodically_reports.php:91 ../admin/views/qr_code.php:44
#: ../admin/views/ranks-add_edit.php:200 ../admin/views/ranks-add_edit.php:218
#: ../admin/views/ranks-add_edit.php:239 ../admin/views/ranks-add_edit.php:273
#: ../admin/views/ranks-add_edit.php:305 ../admin/views/ranks-add_edit.php:347
#: ../admin/views/reccuring_referrals.php:52
#: ../admin/views/referral_notifications.php:70
#: ../admin/views/referrals-add_edit.php:99
#: ../admin/views/register-custom_fields.php:10
#: ../admin/views/register-custom_fields.php:196
#: ../admin/views/register-custom_fields_add_edit.php:133
#: ../admin/views/register-custom_messages.php:82
#: ../admin/views/register-settings.php:49
#: ../admin/views/register-settings.php:154
#: ../admin/views/register-settings.php:166
#: ../admin/views/register-settings.php:180
#: ../admin/views/rewrite_referrals.php:21
#: ../admin/views/settings-admin_workflow.php:86
#: ../admin/views/settings-captcha.php:14
#: ../admin/views/settings-custom_currencies.php:16
#: ../admin/views/settings-default_pages.php:114
#: ../admin/views/settings-general.php:196
#: ../admin/views/settings-public_workflow.php:79
#: ../admin/views/settings-redirects.php:65
#: ../admin/views/settings-redirects.php:165
#: ../admin/views/settings-uploads.php:29
#: ../admin/views/sign_up_referrals.php:69 ../admin/views/social_share.php:45
#: ../admin/views/source_details.php:20 ../admin/views/source_details.php:40
#: ../admin/views/source_details.php:61 ../admin/views/source_details.php:82
#: ../admin/views/source_details.php:110 ../admin/views/stripe.php:77
#: ../admin/views/stripe_v2.php:78 ../admin/views/wallet.php:60
#: ../admin/views/woo_account_page.php:60
#: ../public/views/account_page-campaigns.php:29
#: ../public/views/account_page-change_password.php:23
#: ../public/views/account_page-custom_affiliate_slug.php:16
#: ../public/views/account_page-payment_settings.php:256
#: ../public/views/account_page-pushover_notifications.php:14
#: ../public/views/account_page-referral_notifications.php:56
#: ../public/views/account_page-simple_links.php:15
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: ../admin/views/account-page.php:23
msgid "Accont Page"
msgstr "관련 페이지"

#: ../admin/views/account-page.php:35
msgid "Top Section:"
msgstr "Top 섹션 :"

#: ../admin/views/account-page.php:40 ../admin/views/account-page.php:175
msgid "Select Template:"
msgstr "템플릿 선택 :"

#: ../admin/views/account-page.php:58
msgid "Show Avatar Image:"
msgstr "아바타 이미지 보이기 :"

#: ../admin/views/account-page.php:67
msgid "Show Earning:"
msgstr "적립 표시:"

#: ../admin/views/account-page.php:76
msgid "Show Referrals:"
msgstr "추천 표시:"

#: ../admin/views/account-page.php:85
msgid "Show Achievement:"
msgstr "성과 보기:"

#: ../admin/views/account-page.php:94
msgid "Show Rank:"
msgstr "등급 표시:"

#: ../admin/views/account-page.php:99
msgid "Welcome Message:"
msgstr "환영 메시지 :"

#: ../admin/views/account-page.php:104 ../admin/views/account-page.php:266
#: ../admin/views/account-page.php:306
msgid "Regular constants"
msgstr "정규 상수 (Regular constants)"

#: ../admin/views/account-page.php:130 ../admin/views/account-page.php:276
#: ../admin/views/account-page.php:331
#: ../admin/views/admin_referral_notifications.php:59
#: ../admin/views/notifications-add_edit.php:99
#: ../admin/views/periodically_reports.php:58
#: ../admin/views/referral_notifications.php:58
msgid "Custom Fields constants"
msgstr "커스텀 필드 상수 (constants)"

#: ../admin/views/account-page.php:144
msgid "Background/Banner Image:"
msgstr "배경/배너 이미지 :"

#: ../admin/views/account-page.php:145
msgid "The cover or background image, based on what theme you have chosen"
msgstr "선택한 테마를 기준으로 한 표지 또는 배경 이미지"

#: ../admin/views/account-page.php:157
msgid "Remove Background Image"
msgstr "백그라운드 이미지 제거"

#: ../admin/views/account-page.php:164 ../admin/views/account-page.php:292
#: ../admin/views/account-page.php:343 ../admin/views/account-page.php:352
#: ../admin/views/account_page_menu.php:27
#: ../admin/views/account_page_menu.php:64
#: ../admin/views/account_page_menu.php:132 ../admin/views/max_amount.php:55
#: ../admin/views/opt_in.php:46 ../admin/views/opt_in.php:83
#: ../admin/views/opt_in.php:93 ../admin/views/opt_in.php:152
#: ../admin/views/opt_in.php:199 ../admin/views/opt_in.php:246
#: ../admin/views/opt_in.php:293 ../admin/views/opt_in.php:365
#: ../admin/views/opt_in.php:423 ../admin/views/opt_in.php:461
#: ../admin/views/opt_in.php:499 ../admin/views/opt_in.php:536
#: ../admin/views/pushover.php:66 ../admin/views/pushover.php:104
#: ../admin/views/simple_links.php:35 ../admin/views/simple_links.php:60
#: ../admin/views/wp_social_login.php:94
#: ../classes/Uap_Add_Edit_Affiliate.class.php:211
msgid "Save Changes"
msgstr "변경사항 저장"

#: ../admin/views/account-page.php:171
msgid "Content Section:"
msgstr "콘텐트 섹션 :"

#: ../admin/views/account-page.php:188
msgid "Menu Tabs:"
msgstr "메뉴 Tabs :"

#: ../admin/views/account-page.php:205
msgid "Activate the Tab:"
msgstr "Tab 활성화 :"

#: ../admin/views/account-page.php:214 ../admin/views/bp_account_page.php:22
#: ../admin/views/woo_account_page.php:22
msgid "Menu Label"
msgstr "메뉴 라벨"

#: ../admin/views/account-page.php:220
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: ../admin/views/account-page.php:230 ../admin/views/account_page_menu.php:49
#: ../admin/views/account_page_menu.php:79
#: ../admin/views/account_page_menu.php:87
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

#: ../admin/views/account-page.php:298
msgid "Footer Section:"
msgstr "Footer 섹션 :"

#: ../admin/views/account-page.php:301
msgid "Footer Content:"
msgstr "Footer 콘텐트 :"

#: ../admin/views/account-page.php:347
msgid "Additional Settings:"
msgstr "추가적인 세팅 :"

#: ../admin/views/account-page.php:349 ../admin/views/register-settings.php:172
msgid "Custom CSS:"
msgstr "커스텀 CSS :"

#: ../admin/views/account_page_menu.php:13
msgid "Account Page - Customize Menu"
msgstr "계정 페이지 - 커스텀 메뉴"

#: ../admin/views/account_page_menu.php:17
msgid "Activate/Hold Customize Menu"
msgstr "활성화/Hold Customize Menu"

#: ../admin/views/account_page_menu.php:35
msgid "Add new Menu Item"
msgstr "신규 메뉴 아이템 추가"

#: ../admin/views/account_page_menu.php:41
#: ../admin/views/account_page_menu.php:77
#: ../admin/views/account_page_menu.php:85
#: ../admin/views/custom_affiliate_slug.php:67
#: ../admin/views/custom_affiliate_slug.php:85
#: ../admin/views/custom_affiliate_slug.php:92
#: ../admin/views/landing_commissions-add_edit.php:26
#: ../admin/views/ranks-add_edit.php:28
#: ../admin/views/register-custom_fields.php:17
#: ../admin/views/register-custom_fields.php:31
msgid "Slug"
msgstr "슬러그"

#: ../admin/views/account_page_menu.php:45
#: ../admin/views/account_page_menu.php:78
#: ../admin/views/account_page_menu.php:86
#: ../admin/views/checkout_select_referral.php:25
#: ../admin/views/ranks-add_edit.php:38 ../admin/views/ranks-list.php:15
#: ../admin/views/ranks-list.php:23
#: ../admin/views/register-custom_fields.php:18
#: ../admin/views/register-custom_fields.php:32
msgid "Label"
msgstr "레이블"

#: ../admin/views/account_page_menu.php:71
msgid "ReOrder Menu Items"
msgstr "메뉴 아이템 다시 정렬"

#: ../admin/views/achievements.php:5
msgid "Affiliate Username: "
msgstr "파트너 유저네임: "

#: ../admin/views/achievements.php:6 ../admin/views/affiliates-list.php:57
#: ../admin/views/lifetime_commissions.php:68 ../admin/views/mlm.php:156
#: ../admin/views/simple_links.php:79
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: ../admin/views/achievements.php:12
msgid "Last 50 Achievements"
msgstr "마지막 성과 50개"

#: ../admin/views/achievements.php:17 ../admin/views/achievements.php:18
#: ../admin/views/ranks-list.php:70 ../admin/views/register-settings.php:63
#: ../admin/views/wp_social_login.php:68
#: ../classes/Uap_Add_Edit_Affiliate.class.php:348
#: ../classes/Uap_Db.class.php:2524 ../classes/Uap_Db.class.php:2531
#: ../classes/Uap_Db.class.php:2559 ../classes/Uap_Db.class.php:2564
#: ../public/views/account_page-reports.php:78
#: ../public/views/account_page-reports.php:79
msgid "None"
msgstr "없음"

#: ../admin/views/achievements.php:20
#: ../public/views/account_page-generate_links.php:66
#: ../public/views/account_page-reports.php:81
msgid "On"
msgstr "켜기"

#: ../admin/views/achievements.php:20
msgid "has moved from "
msgstr "에서 이동 했습니다 "

#: ../admin/views/achievements.php:20 ../admin/views/offers-list.php:40
#: ../public/views/account_page-reports.php:81
msgid "to"
msgstr "수신"

#: ../admin/views/admin_referral_notifications.php:3
#: ../admin/views/referral_notifications.php:3 ../classes/Uap_Db.class.php:7345
msgid "Referral Notifications"
msgstr "조회 알림"

#: ../admin/views/admin_referral_notifications.php:8
#: ../admin/views/referral_notifications.php:8
msgid "Activate/Hold Referral Notifications"
msgstr "추천 알림 활성화/보류"

#: ../admin/views/admin_referral_notifications.php:9
msgid ""
"If this module is activated, admins have the option to receive instant "
"notifications when an affiliate gets a new referral."
msgstr ""
"이 모듈이 활성화되면 관리자는 파트너가 신규로 추천할 때 즉각적인 통지를 받을 "
"수 있다."

#: ../admin/views/admin_referral_notifications.php:21
#: ../admin/views/referral_notifications.php:21
msgid "Notification Subject"
msgstr "알림 제목"

#: ../admin/views/admin_referral_notifications.php:28
#: ../admin/views/referral_notifications.php:28
msgid "Notification Content"
msgstr "알림 내용"

#: ../admin/views/admin_referral_notifications.php:33
#: ../admin/views/referral_notifications.php:33
msgid "Referral details constants"
msgstr "세부 정보 조회"

#: ../admin/views/admin_referral_notifications.php:37
msgid "WooCommerce Order Details"
msgstr "WooCommerce 주문 세부 정보"

#: ../admin/views/admin_referral_notifications.php:39
#: ../admin/views/periodically_reports.php:38
#: ../admin/views/referral_notifications.php:38
msgid "Native Fields constants"
msgstr "네이티브 필드 상수"

#: ../admin/views/affiliate-payment-settings.php:3
msgid "Affiliate Payment Settings"
msgstr "파트너 결제 설정"

#: ../admin/views/affiliate-payment-settings.php:8
msgid "Payment Type:"
msgstr "결제 유형:"

#: ../admin/views/affiliate-payment-settings.php:12
msgid "Name on Card:"
msgstr "카드에 쓰인 이름:"

#: ../admin/views/affiliate-payment-settings.php:13
msgid "Card Number:"
msgstr "카드 번호:"

#: ../admin/views/affiliate-payment-settings.php:14
msgid "CVC:"
msgstr "CVC:"

#: ../admin/views/affiliate-payment-settings.php:15
msgid "Expiration:"
msgstr "만료:"

#: ../admin/views/affiliate-payment-settings.php:16
msgid "Type:"
msgstr "종류:"

#: ../admin/views/affiliate-payment-settings.php:21
msgid "Bank Transfer Details:"
msgstr "은행 송금 세부 정보:"

#: ../admin/views/affiliate-payment-settings.php:26
msgid "PayPal E-mail Address:"
msgstr "페이팔 이메일 주소:"

#: ../admin/views/affiliate-payment-settings.php:35
#: ../classes/Uap_Db.class.php:7803
msgid "Birth day"
msgstr "생일"

#: ../admin/views/affiliate-payment-settings.php:36
#: ../classes/Uap_Db.class.php:7804
msgid "Month"
msgstr "월"

#: ../admin/views/affiliate-payment-settings.php:37
#: ../classes/Uap_Db.class.php:7805
msgid "Year"
msgstr "년"

#: ../admin/views/affiliate-payment-settings.php:38
#: ../classes/Uap_Db.class.php:7806
#: ../public/views/account_page-payment_settings.php:107
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: ../admin/views/affiliate-payment-settings.php:39
#: ../classes/Uap_Db.class.php:7807
#: ../public/views/account_page-payment_settings.php:140
msgid "State"
msgstr "주"

#: ../admin/views/affiliate-payment-settings.php:40
#: ../classes/Uap_Db.class.php:7808
#: ../public/views/account_page-payment_settings.php:145
msgid "City"
msgstr "도시"

#: ../admin/views/affiliate-payment-settings.php:41
#: ../classes/Uap_Db.class.php:7809
msgid "Line1"
msgstr "Line1"

#: ../admin/views/affiliate-payment-settings.php:42
#: ../classes/Uap_Db.class.php:7810
#: ../public/views/account_page-payment_settings.php:195
msgid "Postal Code"
msgstr "우편 번호"

#: ../admin/views/affiliate-payment-settings.php:43
#: ../classes/Uap_Db.class.php:7811
msgid "User Type"
msgstr "사용자 타입"

#: ../admin/views/affiliate-payment-settings.php:44
#: ../classes/Uap_Db.class.php:7812
#: ../public/views/account_page-payment_settings.php:155
msgid "Routing Number"
msgstr "라우팅 번호"

#: ../admin/views/affiliate-payment-settings.php:45
#: ../classes/Uap_Db.class.php:7813
#: ../public/views/account_page-payment_settings.php:160
msgid "Account Number"
msgstr "계좌 번호"

#: ../admin/views/affiliate-payment-settings.php:46
#: ../classes/Uap_Db.class.php:7814
msgid "SSN last 4"
msgstr "SSN 마지막 4"

#: ../admin/views/affiliate-payment-settings.php:47
#: ../classes/Uap_Db.class.php:7815
msgid "Personal id number"
msgstr "개인 ID 번호"

#: ../admin/views/affiliate-payment-settings.php:48
#: ../classes/Uap_Db.class.php:7816
msgid "Business name"
msgstr "사업자명"

#: ../admin/views/affiliate-payment-settings.php:49
#: ../classes/Uap_Db.class.php:7817
msgid "Business tax id"
msgstr "법인세 ID"

#: ../admin/views/affiliate-payment-settings.php:50
#: ../classes/Uap_Db.class.php:7818
msgid "Personal Address City"
msgstr "개인 주소 도시"

#: ../admin/views/affiliate-payment-settings.php:51
#: ../classes/Uap_Db.class.php:7819
msgid "Personal Address Line1"
msgstr "개인 주소 Line1"

#: ../admin/views/affiliate-payment-settings.php:52
#: ../classes/Uap_Db.class.php:7820
#: ../public/views/account_page-payment_settings.php:230
msgid "Personal Address Postal Code"
msgstr "개인 주소 우편 번호"

#: ../admin/views/affiliates-add_edit.php:3
msgid "Add/Edit Affiliate"
msgstr "파트너 추가/수정"

#: ../admin/views/affiliates-list.php:2
msgid "Listing Affiliates"
msgstr "파트너 목록"

#: ../admin/views/affiliates-list.php:3
msgid "Add new Affiliate"
msgstr "새 파트너 추가"

#: ../admin/views/affiliates-list.php:8
msgid "Add Filters"
msgstr "필터 추가"

#: ../admin/views/affiliates-list.php:21
msgid "Search by Name or Username"
msgstr "이름 또는 유저명으로 검색하기"

#: ../admin/views/affiliates-list.php:44 ../admin/views/affiliates-list.php:95
#: ../admin/views/affiliates-list.php:116
#: ../admin/views/banners-add_edit.php:10 ../admin/views/banners-list.php:14
#: ../admin/views/banners-list.php:23 ../admin/views/offers-add_edit.php:26
#: ../admin/views/payment-form.php:80 ../admin/views/payment-form.php:91
#: ../admin/views/payment-form.php:169 ../admin/views/payment-form.php:180
#: ../classes/Uap_Payments_Export.class.php:98
#: ../public/views/account_page-campaign_reports.php:15
#: ../public/views/account_page-campaign_reports.php:23
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: ../admin/views/affiliates-list.php:45
#: ../admin/views/checkout_select_referral.php:50
#: ../admin/views/custom_affiliate_slug.php:84
#: ../admin/views/custom_affiliate_slug.php:91
#: ../admin/views/offers-add_edit.php:107 ../admin/views/opt_in.php:305
#: ../admin/views/opt_in.php:377 ../admin/views/payment-form.php:79
#: ../admin/views/payment-form.php:90 ../admin/views/payment-form.php:168
#: ../admin/views/payment-form.php:179 ../admin/views/transactions.php:65
#: ../admin/views/transactions.php:77
#: ../public/views/account_page-generate_links.php:73
#: ../public/views/login_form.php:36 ../public/views/login_form.php:89
#: ../public/views/login_form.php:145 ../public/views/login_form.php:197
#: ../public/views/login_form.php:253 ../public/views/login_form.php:311
#: ../public/views/login_form.php:369 ../public/views/login_form.php:423
#: ../public/views/login_form.php:479 ../public/views/login_form.php:534
msgid "Username"
msgstr "아이디"

#: ../admin/views/affiliates-list.php:46
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: ../admin/views/affiliates-list.php:47 ../admin/views/referrals-list.php:62
#: ../admin/views/referrals-list.php:76
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: ../admin/views/affiliates-list.php:48
msgid "Registered Time"
msgstr "회원가입한 시간"

#: ../admin/views/affiliates-list.php:51
msgid "ASC"
msgstr "오름차순"

#: ../admin/views/affiliates-list.php:52
msgid "DESC"
msgstr "내림차순"

#: ../admin/views/affiliates-list.php:65
msgid "Number of Users to Display:"
msgstr "한 화면당 표시할 회원수 :"

#: ../admin/views/affiliates-list.php:84
msgid "Update Rank"
msgstr "업데이트 순위"

#: ../admin/views/affiliates-list.php:93 ../admin/views/affiliates-list.php:114
msgid "Affiliate ID"
msgstr "파트너 아이디"

#: ../admin/views/affiliates-list.php:94 ../admin/views/affiliates-list.php:115
#: ../admin/views/top_affiliates.php:76
msgid "UserName"
msgstr "회원 ID"

#: ../admin/views/affiliates-list.php:97 ../admin/views/affiliates-list.php:118
#: ../admin/views/payment-form.php:83 ../admin/views/payment-form.php:94
#: ../admin/views/payment-form.php:172 ../admin/views/payment-form.php:183
msgid "Rank"
msgstr "Rank"

#: ../admin/views/affiliates-list.php:99 ../admin/views/affiliates-list.php:120
#: ../admin/views/visits.php:89 ../public/views/account_page-list_visits.php:28
#: ../public/views/account_page-list_visits.php:37
msgid "Converted"
msgstr "구매"

#: ../admin/views/affiliates-list.php:101
#: ../admin/views/affiliates-list.php:122 ../admin/views/payments.php:87
#: ../admin/views/payments.php:97 ../admin/views/reports.php:30
msgid "Paid Amount"
msgstr "지불 금액"

#: ../admin/views/affiliates-list.php:102
#: ../admin/views/affiliates-list.php:123 ../admin/views/reports.php:40
msgid "UnPaid Amount"
msgstr "미지불 금액"

#: ../admin/views/affiliates-list.php:103
#: ../admin/views/affiliates-list.php:124
msgid "Wp Role"
msgstr "Wp 역활"

#: ../admin/views/affiliates-list.php:105
#: ../admin/views/affiliates-list.php:126
msgid "E-mail Status"
msgstr "이메일 상태"

#: ../admin/views/affiliates-list.php:107
#: ../admin/views/affiliates-list.php:128
msgid "Affiliate Since"
msgstr "가입일"

#: ../admin/views/affiliates-list.php:108
#: ../admin/views/affiliates-list.php:129
msgid "Details"
msgstr "상세"

#: ../admin/views/affiliates-list.php:148 ../admin/views/payment-form.php:38
#: ../admin/views/payments_list_all_unpaid.php:54
#: ../classes/Uap_Db.class.php:6008 ../classes/Uap_Db.class.php:7224
msgid "PayPal"
msgstr "페이팔"

#: ../admin/views/affiliates-list.php:156 ../admin/views/payment-form.php:42
#: ../admin/views/payment-form.php:116 ../admin/views/payment-form.php:207
#: ../admin/views/payments.php:124
#: ../admin/views/payments_list_all_unpaid.php:60
#: ../admin/views/transactions.php:20 ../classes/Uap_Db.class.php:6007
#: ../classes/Uap_Payments_Export.class.php:145
msgid "Bank Transfer"
msgstr "은행 송금"

#: ../admin/views/affiliates-list.php:164 ../admin/views/payment-form.php:46
#: ../admin/views/payments_list_all_unpaid.php:66
#: ../admin/views/transactions.php:22 ../classes/Uap_Db.class.php:6009
#: ../classes/Uap_Db.class.php:7233
msgid "Stripe"
msgstr "스트라이프"

#: ../admin/views/affiliates-list.php:172 ../admin/views/payment-form.php:51
msgid "Stripe V2"
msgstr "스트라이프 V2"

#: ../admin/views/affiliates-list.php:184 ../admin/views/coupons-list.php:53
#: ../admin/views/landing_commissions-list.php:29
#: ../admin/views/lifetime_commissions.php:82
#: ../admin/views/notifications-list.php:52 ../admin/views/offers-list.php:27
#: ../admin/views/ranks-list.php:35 ../admin/views/referrals-list.php:99
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: ../admin/views/affiliates-list.php:186
msgid "Approve Affiliate"
msgstr "파트너 승인"

#: ../admin/views/affiliates-list.php:190
msgid "Approve E-mail"
msgstr "이메일 인증"

#: ../admin/views/affiliates-list.php:203
#: ../admin/views/affiliates-list.php:214
#: ../admin/views/affiliates-list.php:220 ../admin/views/payments.php:150
#: ../admin/views/payments.php:158 ../admin/views/payments.php:176
#: ../public/views/account_page-referrals.php:57
msgid "View"
msgstr "보기"

#: ../admin/views/affiliates-list.php:226
msgid "Proceed"
msgstr "진행"

#: ../admin/views/affiliates-list.php:226 ../admin/views/payments.php:169
msgid "Pay All"
msgstr "모두 지불"

#: ../admin/views/affiliates-list.php:238
msgid "Unapproved"
msgstr "미승인"

#: ../admin/views/affiliates-list.php:251 ../admin/views/transactions.php:2
msgid "Transactions"
msgstr "거래"

#: ../admin/views/affiliates-list.php:253 ../admin/views/mlm.php:20
msgid "MLM Matrix"
msgstr "MLM 매트릭스"

#: ../admin/views/affiliates-list.php:271
msgid "No Affiliates Stored!"
msgstr "저장된 파트너가 없습니다!"

#: ../admin/views/allow_own_referrence.php:3
msgid "Allow Own Referrence"
msgstr "파트너 직접 구매"

#: ../admin/views/allow_own_referrence.php:7
msgid "Activate/Hold Allow Own Referrence"
msgstr "활성화/보유 파트너 직접 구매"

#: ../admin/views/allow_own_referrence.php:8
msgid ""
"Affiliates will be able to earn a commission on their own purchases via "
"their own referral links."
msgstr ""
"파트너들은 그들 자신의 추천 링크를 통한 구매에 대한 수수료를 받을 수 있을 것"
"이다."

#: ../admin/views/banners-add_edit.php:4
msgid "Manage Banners"
msgstr "배너 관리"

#: ../admin/views/banners-add_edit.php:20
#: ../admin/views/referral_list_details.php:27
#: ../admin/views/referrals-add_edit.php:32
#: ../public/views/account_page-banners.php:20
msgid "Description:"
msgstr "설명:"

#: ../admin/views/banners-add_edit.php:21 ../admin/views/ranks-add_edit.php:49
msgid "Some details..."
msgstr "몇 가지 세부 사항 ..."

#: ../admin/views/banners-add_edit.php:28
msgid "Banner Options:"
msgstr "배너 옵션:"

#: ../admin/views/banners-add_edit.php:29
msgid ""
"Predefined URL And Image for your Custom Banner available for Affiliates"
msgstr "파트너가 사용할 수 있는 사용자 지정 배너용 미리 정의된 URL 및 이미지"

#: ../admin/views/banners-add_edit.php:31
msgid "URL:"
msgstr "URL:"

#: ../admin/views/banners-add_edit.php:34
msgid "Banner Image:"
msgstr "배너 이미지:"

#: ../admin/views/banners-add_edit.php:37
msgid "Remove Banner Image"
msgstr "배너 이미지 제거"

#: ../admin/views/banners-list.php:2
msgid "Listing Banners"
msgstr "배너 목록"

#: ../admin/views/banners-list.php:3
msgid "Add New Banner"
msgstr "새 배너 추가"

#: ../admin/views/banners-list.php:4
msgid "...create Banners for your Affiliates"
msgstr "...파트너에게 제공하기 위한 배너 생성"

#: ../admin/views/banners-list.php:15 ../admin/views/banners-list.php:24
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: ../admin/views/banners-list.php:16 ../admin/views/banners-list.php:25
#: ../admin/views/pushover.php:40 ../admin/views/visits.php:46
#: ../admin/views/visits.php:59
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: ../admin/views/banners-list.php:17 ../admin/views/banners-list.php:26
msgid "Create Time"
msgstr "만든 시간"

#: ../admin/views/banners-list.php:54
msgid "No Banners Available!"
msgstr "사용 가능한 배너가 없습니다!"

#: ../admin/views/bonus_on_rank.php:3 ../classes/Uap_Db.class.php:7273
msgid "Bonus On Ranks"
msgstr "등급 별 보너스"

#: ../admin/views/bonus_on_rank.php:7
msgid "Activate/Hold Bonus On Ranks"
msgstr "등급 별 보너스 활성화/보류"

#: ../admin/views/bonus_on_rank.php:8
msgid ""
"Affiliates will receive a bonus flat amount each time they will reach a "
"specific rank."
msgstr "파트너들은 특정 등급에 도달할 때마다 일정 액수의 보너스를 받게 된다."

#: ../admin/views/bonus_on_rank.php:23 ../admin/views/sign_up_referrals.php:49
msgid "Amount For Each Rank"
msgstr "각 랭크당 금액"

#: ../admin/views/bonus_on_rank.php:24
msgid ""
"Set a special bonus amount for each rank. This option will also become "
"available in the “Rank Settings” page."
msgstr ""
"각 등급에 대해 특별 보너스 금액을 설정한다. 이 옵션은 \"순위 설정\" 페이지에"
"서도 사용할 수 있습니다."

#: ../admin/views/bonus_on_rank.php:41 ../admin/views/sign_up_referrals.php:32
msgid "Default Referral Status"
msgstr "기본 조회 상태"

#: ../admin/views/bp_account_page.php:3
msgid "BuddyPress Account Page"
msgstr "버디프레스 계정 페이지"

#: ../admin/views/bp_account_page.php:8 ../admin/views/woo_account_page.php:8
msgid "Activate/Hold Affiliate Section"
msgstr "파트너 섹션 활성화/보류"

#: ../admin/views/bp_account_page.php:9
msgid ""
"Fully integrate a user’s “Affiliate Account” in their “BuddyPress Profile”. "
"Once activated, a new tab in their “BuddyPress” menu will show up."
msgstr ""
"사용자의 \"Affiliate Account\"를 \"BuddyPress Profile\"에 완전히 통합합니다. "
"활성화되면 \"BuddyPress\" 메뉴에 새 탭이 나타납니다."

#: ../admin/views/bp_account_page.php:31 ../admin/views/woo_account_page.php:31
msgid "Menu Position"
msgstr "메뉴 위치"

#: ../admin/views/bp_account_page.php:39 ../admin/views/woo_account_page.php:39
msgid "Non-Affiliate Users"
msgstr "파트너 비 이용자"

#: ../admin/views/bp_account_page.php:40 ../admin/views/woo_account_page.php:40
msgid ""
"Even the non-affiliate users will see the new option but instead of "
"“Affiliate Account Page”, custom content will show up."
msgstr ""
"비 관계 사용자도 새 옵션을 볼 수 있지만 \"Affiliate Account Page\" 대신 사용"
"자 지정 콘텐츠가 표시됩니다."

#: ../admin/views/bp_account_page.php:52 ../admin/views/woo_account_page.php:52
msgid "Custom Content for Non-Affiliate Users:"
msgstr "파트너 비 이용자를 위한 맞춤 콘텐츠:"

#: ../admin/views/checkout_select_referral.php:3
#: ../classes/Uap_Db.class.php:7321
msgid "Fair Checkout Reward"
msgstr "공정한 체크아웃 보상"

#: ../admin/views/checkout_select_referral.php:7
msgid "Activate/Hold  Checkout Reward"
msgstr "결제 보상 활성화/보류"

#: ../admin/views/checkout_select_referral.php:8
msgid ""
"Once activated the customer will have the option to select an affiliate for "
"commission during the checkout process."
msgstr ""
"일단 활성화되면, 고객은 체크아웃 과정 동안 위탁 판매처를 선택할 수 있는 옵션"
"이 주어집니다."

#: ../admin/views/checkout_select_referral.php:22
msgid "Form Label field"
msgstr "양식 레이블 필드"

#: ../admin/views/checkout_select_referral.php:23
msgid ""
"The label name for the additional field available inside the checkout form."
msgstr "체크아웃 양식 내에서 사용 가능한 추가 필드의 레이블 이름입니다."

#: ../admin/views/checkout_select_referral.php:34
msgid "Field Settings"
msgstr "필드 설정"

#: ../admin/views/checkout_select_referral.php:36
msgid "Selection Type"
msgstr "타입 선택"

#: ../admin/views/checkout_select_referral.php:38
msgid "Client select Affiliate from list"
msgstr "클라이언트가 목록에서 파트너 선택"

#: ../admin/views/checkout_select_referral.php:38
msgid "Client write the Username of Affiliate"
msgstr "클라이언트는 파트너의 사용자 이름을 작성"

#: ../admin/views/checkout_select_referral.php:47
msgid "Affiliate Name Display"
msgstr "파트너 이름 표시"

#: ../admin/views/checkout_select_referral.php:48
msgid "How affiliates will be displayed."
msgstr "어플리에이트의 표시 방법."

#: ../admin/views/checkout_select_referral.php:50
msgid "Display Name"
msgstr "표시 이름"

#: ../admin/views/checkout_select_referral.php:50
msgid "User Nicename"
msgstr "유저 닉네임"

#: ../admin/views/checkout_select_referral.php:63
msgid "Affiliate List"
msgstr "파트너 목록"

#: ../admin/views/checkout_select_referral.php:64
msgid ""
"Choose specific affiliates to show up in checkout selection if you do not "
"want to display all of them."
msgstr ""
"모든 항목을 표시 하지 않으려면 특정 파트너를 선택 하여 체크 아웃 선택에 표시 "
"합니다."

#: ../admin/views/checkout_select_referral.php:74
#: ../admin/views/offers-add_edit.php:118
msgid "Removing tag"
msgstr "태그 제거"

#: ../admin/views/checkout_select_referral.php:89 ../admin/views/qr_code.php:21
msgid "Additional Settings"
msgstr "추가적인 세팅"

#: ../admin/views/checkout_select_referral.php:91
msgid "Rewrite current Affiliate"
msgstr "현재 파트너 재 작성"

#: ../admin/views/checkout_select_referral.php:92
msgid ""
"If there is an affiliate already assigned for the current visitor/customer "
"this one can be ignored. If not, the checkout option will not show up."
msgstr ""
"현재 방문자/고객에게 이미 할당된 파트너가 있는 경우, 이 파트너는 무시될 수 있"
"습니다. 그렇지 않으면 체크아웃 옵션이 표시되지 않습니다."

#: ../admin/views/checkout_select_referral.php:103
msgid "Require select Affiliate"
msgstr "파트너를 선택해야 합니다"

#: ../admin/views/checkout_select_referral.php:104
msgid ""
"Force the customer to select an affiliate to continue the checkout process. "
"The additional field will be set as required."
msgstr ""
"고객이 계산 절차를 계속하려면 파트너를 선택하도록 합니다. 추가 필드는 필요에 "
"따라 설정됩니다."

#: ../admin/views/coupons-add_edit.php:5
msgid "Add/Edit Coupons"
msgstr "쿠폰 추가/편집"

#: ../admin/views/coupons-add_edit.php:11 ../admin/views/offers-add_edit.php:74
#: ../public/views/account_page-coupons.php:14
#: ../public/views/account_page-coupons.php:21
msgid "Source"
msgstr "출처"

#: ../admin/views/coupons-add_edit.php:23 ../public/views/wallet.php:41
msgid "Coupon Code"
msgstr "쿠폰 코드"

#: ../admin/views/coupons-add_edit.php:28 ../admin/views/coupons-list.php:36
#: ../admin/views/coupons-list.php:44
#: ../admin/views/custom_affiliate_slug.php:62
#: ../admin/views/payments_list_all_paid.php:19
#: ../admin/views/payments_list_all_paid.php:28
#: ../admin/views/payments_list_all_unpaid.php:20
#: ../admin/views/payments_list_all_unpaid.php:29
#: ../admin/views/referrals-list.php:61 ../admin/views/referrals-list.php:75
#: ../admin/views/simple_links.php:48 ../admin/views/simple_links.php:91
#: ../admin/views/simple_links.php:99 ../classes/Uap_Db.class.php:1933
#: ../classes/Uap_Db.class.php:1942 ../utilities.php:1024
msgid "Affiliate"
msgstr "파트너"

#: ../admin/views/coupons-add_edit.php:41
msgid "Activate/Hold Coupon"
msgstr "쿠폰 활성화/보류"

#: ../admin/views/coupons-add_edit.php:42
msgid "Activate or deactivate a coupon without needing to delete it."
msgstr "쿠폰을 삭제할 필요 없이 활성화하거나 비활성화합니다."

#: ../admin/views/coupons-add_edit.php:55
msgid "Coupon Amount"
msgstr "쿠폰 금액"

#: ../admin/views/coupons-add_edit.php:56
msgid ""
"A special amount for this specific coupon needs to be set which will replace "
"the standard amount rank."
msgstr ""
"이 특정 쿠폰에 대한 특별 금액을 설정하여 표준 금액 순위를 대체해야 합니다."

#: ../admin/views/coupons-add_edit.php:68
#: ../admin/views/landing_commissions-add_edit.php:41 ../admin/views/mlm.php:98
#: ../admin/views/offers-add_edit.php:49 ../admin/views/ranks-add_edit.php:88
#: ../admin/views/ranks-add_edit.php:129 ../admin/views/ranks-add_edit.php:266
#: ../admin/views/ranks-add_edit.php:299 ../admin/views/ranks-add_edit.php:323
msgid "Value"
msgstr "값"

#: ../admin/views/coupons-list.php:3
msgid "Affiliates Coupons"
msgstr "어필리에이ㅌ 쿠폰"

#: ../admin/views/coupons-list.php:7
msgid "Activate/Hold Coupons option for your Affiliates"
msgstr "귀하의 파트너에 대한 활성화/보류 쿠폰 옵션"

#: ../admin/views/coupons-list.php:8 ../admin/views/lifetime_commissions.php:8
#: ../admin/views/reccuring_referrals.php:8
#: ../admin/views/sign_up_referrals.php:8
msgid "You can activate this option to take place in your affiliate system."
msgstr "이 옵션을 활성화하여 파트너 시스템에서 실행할 수 있습니다."

#: ../admin/views/coupons-list.php:26
msgid "Listing Coupons"
msgstr "리스팅 쿠폰"

#: ../admin/views/coupons-list.php:27
msgid "Add new Coupon"
msgstr "새 쿠폰 추가"

#: ../admin/views/coupons-list.php:34 ../admin/views/coupons-list.php:42
msgid "Coupon"
msgstr "쿠폰"

#: ../admin/views/coupons-list.php:35 ../admin/views/coupons-list.php:43
#: ../public/views/account_page-payment_settings.php:71
#: ../public/views/account_page-payment_settings.php:92
#: ../public/views/wallet.php:42
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: ../admin/views/coupons-list.php:37 ../admin/views/coupons-list.php:45
#: ../admin/views/ranks-list.php:18 ../admin/views/ranks-list.php:26
#: ../admin/views/referrals-list.php:68 ../admin/views/referrals-list.php:82
#: ../admin/views/simple_links.php:93 ../admin/views/simple_links.php:101
#: ../admin/views/transactions.php:71 ../admin/views/transactions.php:83
#: ../admin/views/visits.php:50 ../admin/views/visits.php:63
#: ../public/views/account_page-payments.php:26
#: ../public/views/account_page-payments.php:35
#: ../public/views/account_page-referrals.php:36
#: ../public/views/account_page-referrals_history.php:23
#: ../public/views/account_page-simple_links.php:32
#: ../public/views/account_page-simple_links.php:39
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: ../admin/views/coupons-list.php:58
msgid "Enabled"
msgstr "활성화"

#: ../admin/views/coupons-list.php:59
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화"

#: ../admin/views/custom_affiliate_slug.php:7 ../classes/Uap_Db.class.php:1744
#: ../classes/Uap_Db.class.php:7305 ../classes/Uap_Db.class.php:8102
#: ../public/views/account_page-generate_links.php:79
#: ../public/views/account_page-header.php:110
msgid "Custom Affiliate Slug"
msgstr "커스텀 파트너 Slug"

#: ../admin/views/custom_affiliate_slug.php:11
msgid "Activate/Hold Custom Affiliate Slug"
msgstr "활성화/보류 커스텀 파트너 슬러그"

#: ../admin/views/custom_affiliate_slug.php:12
msgid ""
"Provides personal slugs besides the default username or ID so affiliates can "
"hide their identity or company name behind a custom slug."
msgstr ""
"기본 사용자 이름 또는 ID 외에 개인 슬러그를 제공하여 파트너가 커스텀 슬러그 "
"뒤에 자신의 ID 또는 회사 이름을 숨길 수 있도록 합니다."

#: ../admin/views/custom_affiliate_slug.php:23
msgid ""
"Establish conditional requirements when affiliates want to set their "
"personal custom slug. Hint: The custom slug is unique and future users may "
"not register it as their username or custom slug."
msgstr ""
"파트너가 개인 맞춤 스레인을 설정하기를 원할 경우 조건부 요건을 설정한다. 힌"
"트: 사용자 지정 버팀목은 고유하며, 이후 사용자는 사용자 이름 또는 사용자 정"
"의 버팀대로 등록할 수 없습니다."

#: ../admin/views/custom_affiliate_slug.php:29
msgid "Minimum number of characters"
msgstr "최소 문자 수"

#: ../admin/views/custom_affiliate_slug.php:33
msgid "Maximum number of characters"
msgstr "최대 문자 수"

#: ../admin/views/custom_affiliate_slug.php:37
msgid "Slug characters rule"
msgstr "슬러그 문자 규칙"

#: ../admin/views/custom_affiliate_slug.php:39
#: ../admin/views/register-settings.php:122
msgid "Standard"
msgstr "표준"

#: ../admin/views/custom_affiliate_slug.php:39
#: ../admin/views/register-settings.php:123
msgid "Characters and digits"
msgstr "문자와 숫자 (digits)"

#: ../admin/views/custom_affiliate_slug.php:39
#: ../admin/views/register-settings.php:124
msgid "Characters, digits, minimum one uppercase letter"
msgstr "문자, 숫자, 최소 하나의 대문자"

#: ../admin/views/custom_affiliate_slug.php:56
msgid "Add/Edit Slug"
msgstr "슬러그 추가/편집"

#: ../admin/views/custom_affiliate_slug.php:60
msgid ""
"You can add or edit a custom slug for a specific affiliate from your side."
msgstr ""
"특정 계열사에 대한 커스텀 슬러그를 사용자 쪽에서 추가하거나 편집할 수 있습니"
"다."

#: ../admin/views/custom_affiliate_slug.php:86
#: ../admin/views/custom_affiliate_slug.php:93
#: ../admin/views/notifications-list.php:15
#: ../admin/views/notifications-list.php:26 ../admin/views/simple_links.php:94
#: ../admin/views/simple_links.php:102 ../admin/views/transactions.php:72
#: ../admin/views/transactions.php:84
#: ../public/views/account_page-simple_links.php:33
#: ../public/views/account_page-simple_links.php:40
msgid "Action"
msgstr "실행"

#: ../admin/views/dashboard.php:5
msgid "Dashboard Overall"
msgstr "전체 대시 보드"

#: ../admin/views/dashboard.php:14 ../admin/views/payments.php:11
#: ../admin/views/reports.php:50
msgid "Total Affiliates"
msgstr "총 파트너"

#: ../admin/views/dashboard.php:24 ../admin/views/payments.php:21
#: ../admin/views/reports.php:60
#: ../classes/Uap_Affiliate_Notification_Reports.class.php:43
#: ../public/views/account_page-overview.php:11
msgid "Total Referrals"
msgstr "총 조회수"

#: ../admin/views/dashboard.php:34 ../admin/views/payments.php:31
msgid "Total UnPaid Referrals"
msgstr "총 미지불 조회"

#: ../admin/views/dashboard.php:44
msgid "Top Rank"
msgstr "상위 순위"

#: ../admin/views/dashboard.php:56
msgid "Total Affiliates per Rank"
msgstr "등급 별 총 계열사"

#: ../admin/views/dashboard.php:65
msgid "Last 5 Referrals"
msgstr "최근 5 건"

#: ../admin/views/dashboard.php:69
msgid " for "
msgstr " 에 대한 "

#: ../admin/views/dashboard.php:69
msgid " on "
msgstr " on "

#: ../admin/views/dashboard.php:81
msgid "Top"
msgstr "상위"

#: ../admin/views/dashboard.php:87
msgid "Total Amount"
msgstr "총금액"

#: ../admin/views/edit_affiliate_referral_relation.php:3
#: ../admin/views/lifetime_commissions.php:3 ../classes/Uap_Db.class.php:7199
msgid "LifeTime Commissions"
msgstr "평생 커미션"

#: ../admin/views/edit_affiliate_referral_relation.php:6
msgid "Referral Username:"
msgstr "추천 유저 이름:"

#: ../admin/views/edit_affiliate_referral_relation.php:10
msgid "Affiliate Username:"
msgstr "파트너 유저네임:"

#: ../admin/views/edit_wp_user.php:3
msgid "Become Affiliate"
msgstr "파트너 가입"

#: ../admin/views/edit_wp_user.php:6
msgid "Already registered as Affiliate."
msgstr "이미 파트너로 등록 되었습니다."

#: ../admin/views/edit_wp_user.php:8
msgid "Remove from Affiliates list"
msgstr "파트너 목록에서 제거"

#: ../admin/views/edit_wp_user.php:11
msgid "Make This User Affiliate"
msgstr "이 사용자를 파트너로 설정"

#: ../admin/views/email_verification.php:3 ../classes/Uap_Db.class.php:7377
msgid "E-mail Verification"
msgstr "이메일 검증"

#: ../admin/views/email_verification.php:7
msgid "Activate/Hold Email Verification"
msgstr "이메일 확인 활성화/보류"

#: ../admin/views/email_verification.php:8
msgid ""
"Requires the email address for new Affiliates to be verified before they "
"will be able to login. If the email address is not confirmed, the user "
"account may be automatically deleted after a certain time."
msgstr ""
"로그인 하기 전에 새로운 파트너의 이메일 주소를 확인 해야 합니다. 이메일 주소"
"가 확인 되지 않은 경우 일정 시간 후에 사용자 계정이 자동으로 삭제 될 수 있습"
"니다."

#: ../admin/views/email_verification.php:17
msgid ""
"Be sure that your notifications for “<strong>Double Email Verification</"
"strong>” are properly set."
msgstr ""
"\"<strong> 중복 이메일 확인 </strong>\"에 대한 알림이 제대로 설정 되었는지 확"
"인 합니다."

#: ../admin/views/email_verification.php:27
msgid "Activation Link Expire Time:"
msgstr "Link Expire Time 활성화 :"

#: ../admin/views/email_verification.php:49
msgid "Success Redirect:"
msgstr "성공 리다이렉트 :"

#: ../admin/views/email_verification.php:65
msgid "Error Redirect:"
msgstr "에러 리다이렉트 :"

#: ../admin/views/email_verification.php:81
msgid "Delete User if is not verified:"
msgstr "검증되지 않았으면 사용자 삭제 :"

#: ../admin/views/empty_progress_bar.php:3
msgid "Do not refresh or leave this page until the process it's over!"
msgstr "프로세스가 끝날 때까지 이 페이지를 새로 고치거나 나가지 마십시오!"

#: ../admin/views/friendly_links.php:3
msgid "Friendly Links"
msgstr "우호 링크"

#: ../admin/views/friendly_links.php:7
msgid "Activate/Hold Friendly Affiliate Links"
msgstr "활성화/보류 친숙한 링크 생성"

#: ../admin/views/friendly_links.php:8
msgid ""
"Affiliates will be able to use friendly links instead of the default one. "
"They have a better looking structure and are easier to read. Ex: www."
"yourwebsite.com/ref/smith"
msgstr ""
"파트너들은 기본 링크 대신에 더웃 친숙한 링크를 사용할 수 있을 것입니다. 일반"
"인들이 구조를 읽기 쉽다. ex)\n"
"기본 = www.yourwebsite.com/?ref=smith \n"
"변경 = www.yourwebsite.com/ref/smith"

#: ../admin/views/friendly_links.php:18
msgid ""
"This feature is recommended only when the referral format is based on "
"username. Affiliates will not be able to build custom links into a friendly "
"structure with variables inside. Ex: ?order=true"
msgstr ""
"이 기능은 조회 형식이 유저 네임을 기반으로 하는 경우에만 권장됩니다. 파트너들"
"은 변수가 있는 익숙한 구조의 맞춤형 링크를 구축할 수 없을 것이다. Ex: ?"
"ord=true"

#: ../admin/views/friendly_links.php:19
msgid "Refreshing the WP permalinks may be required."
msgstr "WP permalinks를 새로 고침해야 할 수도 있습니다."

#: ../admin/views/global_errors.php:2
msgid ""
"<p>This is a Trial Version of <strong>Ultimate Affiliate Pro</strong> "
"plugin. Please add your purchase code into Licence section to enable the "
"Full Ultimate Affiliate Pro Version. Check your "
msgstr ""
"<p> 이것은 <strong>Ultimate Affiliate Pro </strong> 플러그인의 평가판 버전입"
"니다. 전체 Ultimate Affiliate Pro 버전을 활성화하려면 구매 코드를 라이센스 섹"
"션에 추가하십시오. 확인하기 "

#: ../admin/views/global_errors.php:2
msgid "licence section"
msgstr "라이센스 섹션"

#: ../admin/views/header.php:3
msgid "Are you sure you want to delete this Referral?"
msgstr "이 조회를 삭제하시겠습니까?"

#: ../admin/views/header.php:4
msgid "Delete This "
msgstr "삭제 "

#: ../admin/views/header.php:5
msgid "Delete selected Affiliates"
msgstr "선택한 파트너 삭제"

#: ../admin/views/header.php:6
msgid ""
"An E-mail was sent to your Admin address. Check your inbox or Spam/Junk "
"Folder!"
msgstr ""
"관리자(Admin)에게 이메일이 발송됐습니다. 받은편지함 또는 스팸보관함을 확인해"
"보세요!"

#: ../admin/views/help.php:6
msgid "Activate Ultimate Affiliate Pro"
msgstr "Ultimate Affiliate Pro 활성화"

#: ../admin/views/help.php:11
msgid "cURL is disabled. You need to enable if for further activation request."
msgstr "cURL이 사용 중지되었습니다. 추가 활성화 요청을 위해 활성화해야합니다."

#: ../admin/views/help.php:14
msgid "Purchase Code"
msgstr "구매 코드"

#: ../admin/views/help.php:20
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#: ../admin/views/help.php:27
msgid "You've activated the Ultimate Affiliate Pro plugin!"
msgstr "Ultimate Affiliate Pro 플러그인을 활성화했습니다!"

#: ../admin/views/help.php:31
msgid ""
"You have entered an invalid purchase code or the Envato API could be down "
"for a moment."
msgstr ""
"유효하지 않은 구매 코드를 입력했거나 Envato API가 잠시 중단되었을 수 있습니"
"다."

#: ../admin/views/help.php:37
msgid "A valid purchase code Activate the Full Version of"
msgstr "유효한 구매 코드 전체 버전 활성화"

#: ../admin/views/help.php:37
msgid ""
"plugin and provides access on support system. A purchase code can only be "
"used for "
msgstr ""
"플러그인은 지원 시스템에 대한 액세스를 제공합니다. 구매 코드는 다음에 대해서"
"만 사용할 수 있습니다 "

#: ../admin/views/help.php:37
msgid "ONE"
msgstr "하나"

#: ../admin/views/help.php:37
msgid "for WordPress installation on"
msgstr "wordPress 설치"

#: ../admin/views/help.php:37
msgid ""
"WordPress site at a time. If you previosly activated your purchase code on "
"another website, then you have to get a"
msgstr ""
"다른 웹 사이트에서 구매 코드를 활성화한 경우 한 번에 하나의 WordPress 사이트"
"를 사용해야 합니다"

#: ../admin/views/help.php:37
msgid "new Licence"
msgstr "새 라이센스"

#: ../admin/views/help.php:38
msgid "Where can I find my Purchase Code?"
msgstr "구매 코드는 어디에서 찾을 수 있습니까?"

#: ../admin/views/help.php:50
msgid "Contact Support"
msgstr "문의 하기"

#: ../admin/views/help.php:55
msgid ""
"In order to contact Indeed support team you need to create a ticket "
"providing all the necessary details via our support system:"
msgstr ""
"Indeed 지원팀에 연락하려면 지원 시스템을 통해 필요한 모든 세부 정보를 제공하"
"는 티켓을 만들어야 합니다:"

#: ../admin/views/help.php:58
msgid "Submit Ticket"
msgstr "티켓 제출"

#: ../admin/views/help.php:67
msgid "Documentation"
msgstr "문서"

#: ../admin/views/import_export.php:4 ../admin/views/import_export.php:29
msgid "Export"
msgstr "내보내기"

#: ../admin/views/import_export.php:9
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: ../admin/views/import_export.php:39 ../admin/views/import_export.php:47
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: ../admin/views/import_export.php:42
msgid "File"
msgstr "파일"

#: ../admin/views/landing_commissions-add_edit.php:5
msgid "Landing Commission Shortcode"
msgstr "랜딩 커미션 단축"

#: ../admin/views/landing_commissions-add_edit.php:10
msgid "Activate/Hold Shortcode"
msgstr "활성화/홀드 단축"

#: ../admin/views/landing_commissions-add_edit.php:11
msgid "Activate or deactivate a shortcode without needing to delete it."
msgstr "단축 코드를 삭제할 필요 없이 활성화하거나 비활성화합니다."

#: ../admin/views/landing_commissions-add_edit.php:27
msgid "unique slug"
msgstr "고유 슬러그"

#: ../admin/views/landing_commissions-add_edit.php:29
msgid ""
"Be sure that you set a Unique Slug based only on lowercase characters and no "
"additional symbols or spaces"
msgstr ""
"소문자만을 사용, 고유한 슬러그를 설정 하고 추가 기호나 공백은 지정 하지 않아"
"야 합니다"

#: ../admin/views/landing_commissions-add_edit.php:38
msgid "Commission Price"
msgstr "커미션 가격"

#: ../admin/views/landing_commissions-add_edit.php:39
msgid ""
"Based on the landing commission price, the referral amount will be "
"calculated depending on each affiliate rank amount."
msgstr ""
"랜딩 커미션 가격에 따라 추천 금액은 각 파트너 순위 금액에 따라 계산됩니다."

#: ../admin/views/landing_commissions-add_edit.php:45
msgid "Additional dynamic Workflow"
msgstr "추가 동적 워크플로우"

#: ../admin/views/landing_commissions-add_edit.php:46
msgid ""
"You can come out with a Dynamic reference Price via GET or POST if the  "
"\"lc_amount\" variable is sent where the Landing Commission shortcode is set."
msgstr ""
"\"lc_amount\" 변수가 랜딩 커미션 단축 코드로 설정된 경우 GET 또는 POST를 통"
"해 동적 참조 가격을 제시할 수 있습니다."

#: ../admin/views/landing_commissions-add_edit.php:53
msgid "Referral Default Status"
msgstr "조회 기본 상태"

#: ../admin/views/landing_commissions-add_edit.php:73
msgid "Source Name"
msgstr "소스 이름"

#: ../admin/views/landing_commissions-add_edit.php:84
#: ../classes/Uap_Affiliate_Notification_Reports.class.php:59
#: ../classes/Uap_Affiliate_Notification_Reports.class.php:61
msgid "Referral Description"
msgstr "추천 설명"

#: ../admin/views/landing_commissions-add_edit.php:93
msgid "Cookie Expire Time"
msgstr "쿠키 만료 시간"

#: ../admin/views/landing_commissions-add_edit.php:94
msgid "Set time interval"
msgstr "시간 간격 설정"

#: ../admin/views/landing_commissions-add_edit.php:97
msgid "Hours"
msgstr "시간"

#: ../admin/views/landing_commissions-add_edit.php:106
msgid "Color"
msgstr "색상"

#: ../admin/views/landing_commissions-list.php:3
msgid "Add New Landing Commission"
msgstr "새 랜딩 커미션 추가"

#: ../admin/views/landing_commissions-list.php:4
msgid "...create your Landing Commission Shortcode"
msgstr "랜딩 커미션 단축코드를 만듭니다"

#: ../admin/views/landing_commissions-list.php:11
msgid ""
"Just copy the landing commission shortcode into any successful page (ex: "
"Thank You Register page) and the affiliate will receive a certain commission "
"based on generated referral."
msgstr ""
"랜딩 커미션 단축 코드를 성공 페이지(예: 감사 레지스터 페이지)에 복사하기만 하"
"면 파트너는 생성된 조건에 따라 특정 커미션을 받게 됩니다."

#: ../admin/views/landing_commissions-list.php:25
msgid "Source Name:"
msgstr "소스 이름:"

#: ../admin/views/landing_commissions-list.php:52
msgid "No Shortcode to show. Please, add your first Shortcode. "
msgstr "표시할 단축 코드가 없습니다. 첫 번째 단축 코드를 추가하십시오. "

#: ../admin/views/lifetime_commissions.php:7
msgid "Activate/Hold LifeTime Commissions"
msgstr "평생 커미션 활성화/보류"

#: ../admin/views/lifetime_commissions.php:23
msgid "LifeTime Amount For Each Rank"
msgstr "각 랭크별 평생 금액"

#: ../admin/views/lifetime_commissions.php:24
msgid ""
"Set a special lifetime amount for each rank that will replace the default "
"amount rank. This option will also become available in the “Rank Settings” "
"page."
msgstr ""
"기본 금액 순위를 대체할 각 등급에 대해 특별 수명 금액을 설정합니다. 이 옵션"
"은 \"랭크 설정\" 페이지에서도 사용할 수 있습니다."

#: ../admin/views/lifetime_commissions.php:27
#: ../admin/views/reccuring_referrals.php:25
msgid "Rank Name"
msgstr "등급명"

#: ../admin/views/lifetime_commissions.php:28
#: ../admin/views/reccuring_referrals.php:26
msgid "Default Amount Rank"
msgstr "기본 금액 등급"

#: ../admin/views/lifetime_commissions.php:29
msgid "LifeTime Amount"
msgstr "평생 총액"

#: ../admin/views/lifetime_commissions.php:62
msgid "Search Lifetime User-Affiliates"
msgstr "평생 사용자-파트너 검색"

#: ../admin/views/lifetime_commissions.php:66
#: ../admin/views/lifetime_commissions.php:74 ../admin/views/mlm.php:154
#: ../admin/views/simple_links.php:75 ../admin/views/visits.php:44
#: ../admin/views/visits.php:57
msgid "Affiliate Username"
msgstr "어플리에이트 유저네임"

#: ../admin/views/lifetime_commissions.php:67
#: ../admin/views/lifetime_commissions.php:75
msgid "Referral Username"
msgstr "추천 유저 이름"

#: ../admin/views/lifetime_commissions.php:76
msgid "Actions"
msgstr "작업"

#: ../admin/views/login-custom_messages.php:3
msgid "Messages:"
msgstr "메시지 :"

#: ../admin/views/login-custom_messages.php:6
msgid "Login Messages"
msgstr "로그인 메시지"

#: ../admin/views/login-custom_messages.php:8
#: ../admin/views/login-custom_messages.php:28
msgid "Successfully Message:"
msgstr "메시지 보내기 완료 :"

#: ../admin/views/login-custom_messages.php:12
msgid "Default message for pending users:"
msgstr "대기중인 사용자를 위한 디폴트 메시지 :"

#: ../admin/views/login-custom_messages.php:16
#: ../admin/views/login-custom_messages.php:33
#: ../admin/views/login-custom_messages.php:38
#: ../admin/views/register-custom_fields_add_edit.php:61
msgid "Error Message:"
msgstr "에러 메시지 :"

#: ../admin/views/login-custom_messages.php:20
msgid "E-mail Pending:"
msgstr "이메일 대기중 :"

#: ../admin/views/login-custom_messages.php:26
msgid "Reset Password Messages"
msgstr "비밀번호 초기화 메시지"

#: ../admin/views/login.php:2 ../admin/views/popup-shortcodes.php:11
#: ../admin/views/shortcodes.php:9 ../admin/views/showcases.php:13
#: ../indeed-affiliate-pro.php:191
msgid "Login Form"
msgstr "로그인 폼"

#: ../admin/views/login.php:12
msgid "Showcase Display"
msgstr "화면디자인 표시"

#: ../admin/views/login.php:15
msgid "Login Template:"
msgstr "로그인 템플릿 :"

#: ../admin/views/login.php:37
msgid "Additional Display Options"
msgstr "추가적인 디스플레이 옵션"

#: ../admin/views/login.php:42 ../public/views/login_form.php:46
#: ../public/views/login_form.php:111 ../public/views/login_form.php:154
#: ../public/views/login_form.php:209 ../public/views/login_form.php:287
#: ../public/views/login_form.php:323 ../public/views/login_form.php:378
#: ../public/views/login_form.php:432 ../public/views/login_form.php:488
#: ../public/views/login_form.php:544
msgid "Remember Me"
msgstr "기억하기"

#: ../admin/views/login.php:47
msgid "Register Link"
msgstr "회원가입 링크"

#: ../admin/views/login.php:51
msgid "Lost your password"
msgstr "분실된 귀하의 비밀번호"

#: ../admin/views/login.php:56
msgid "Show ReCaptcha"
msgstr "리캡차 보여주기"

#: ../admin/views/login.php:65 ../admin/views/top_affiliates_settings.php:59
msgid "Custom CSS"
msgstr "커스텀 CSS"

#: ../admin/views/max_amount.php:3 ../classes/Uap_Db.class.php:7417
msgid "Maximum Amount"
msgstr "최대 금액"

#: ../admin/views/max_amount.php:8
msgid "Activate/Hold Maximum Amount"
msgstr "활성화/보류 최대 금액"

#: ../admin/views/max_amount.php:9
msgid ""
"Set a maximum amount that can not be passed for a referral. It is a safety "
"limit decided by the Admin for avoiding big referrals that have to be paid."
msgstr ""
"조회할 수 없는 최대 금액을 설정합니다. 이것은 관리자가 큰 금액을 지불해야만하"
"는 상황을 피하기 위해 결정되는 안전 제한 사항입니다."

#: ../admin/views/max_amount.php:24
msgid "Default Amount Limit"
msgstr "기본 금액 제한"

#: ../admin/views/max_amount.php:25
msgid ""
"Set the default flat amount limit that will be used when no special limit is "
"set for a certain rank."
msgstr ""
"특정 랭크에 특별한 제한이 설정되지 않은 경우, 사용할 기본 균일한 금액 한도를 "
"설정하십시오."

#: ../admin/views/max_amount.php:27
msgid "Max Amount Limit"
msgstr "최대 금액 제한"

#: ../admin/views/max_amount.php:39
msgid "Max Amount Limit for Each Rank"
msgstr "각 등급의 최대 한도 금액"

#: ../admin/views/max_amount.php:40
msgid ""
"Set a special max amount limit for each rank. This option will also become "
"available in the “Rank Settings” page."
msgstr ""
"각 등급에 대해 특별 최대 한도를 설정하십시오. 이 옵션은 \"등급 설정\"페이지에"
"서도 사용할 수 있습니다."

#: ../admin/views/migrate_affiliate_wp.php:8
#: ../admin/views/migrate_affiliates_pro.php:8
#: ../admin/views/migrate_wp_affiliates.php:8
msgid "Assign rank:"
msgstr "등급 할당:"

#: ../admin/views/migrate_affiliate_wp.php:19
#: ../admin/views/migrate_affiliates_pro.php:19
#: ../admin/views/migrate_wp_affiliates.php:19
msgid "Trigger"
msgstr "트리거"

#: ../admin/views/migrate_affiliate_wp.php:35
#: ../admin/views/migrate_affiliates_pro.php:35
#: ../admin/views/migrate_wp_affiliates.php:35
msgid "Process completed!"
msgstr "프로세스가 완료 되었습니다!"

#: ../admin/views/mlm-view_affiliate_children.php:2
msgid "Display MLM Matrix"
msgstr "디스플레이 MLM 매트릭스"

#: ../admin/views/mlm-view_affiliate_children.php:40
#: ../public/views/account_page-mlm.php:48
#: ../public/views/account_page-mlm.php:56
msgid "Subaffiliate"
msgstr "종속"

#: ../admin/views/mlm-view_affiliate_children.php:41 ../admin/views/mlm.php:104
#: ../admin/views/mlm.php:134 ../admin/views/ranks-add_edit.php:322
#: ../admin/views/ranks-add_edit.php:329
#: ../public/views/account_page-mlm.php:50
#: ../public/views/account_page-mlm.php:58
msgid "Level"
msgstr "레벨"

#: ../admin/views/mlm-view_affiliate_children.php:42
#: ../admin/views/payment-form.php:85 ../admin/views/payment-form.php:96
#: ../admin/views/payment-form.php:174 ../admin/views/payment-form.php:185
#: ../admin/views/payments_list_all_paid.php:21
#: ../admin/views/payments_list_all_paid.php:30
#: ../admin/views/payments_list_all_unpaid.php:22
#: ../admin/views/payments_list_all_unpaid.php:31
#: ../admin/views/ranks-list.php:16 ../admin/views/ranks-list.php:24
#: ../admin/views/referrals-list.php:66 ../admin/views/referrals-list.php:80
#: ../admin/views/transactions.php:66 ../admin/views/transactions.php:78
#: ../classes/Uap_Payments_Export.class.php:100
#: ../public/views/account_page-coupons.php:15
#: ../public/views/account_page-coupons.php:22
#: ../public/views/account_page-mlm.php:51
#: ../public/views/account_page-mlm.php:59
#: ../public/views/account_page-payments.php:22
#: ../public/views/account_page-payments.php:31
#: ../public/views/account_page-referrals.php:29
#: ../public/views/account_page-referrals_history.php:18
#: ../public/views/wallet-add_new.php:30 ../public/views/wallet.php:43
msgid "Amount"
msgstr "금액"

#: ../admin/views/mlm-view_affiliate_children.php:54
#: ../public/views/account_page-mlm.php:73
msgid "No Children Yet!"
msgstr "아직 어린이는 없습니다!"

#: ../admin/views/mlm.php:3
msgid "Multi-Level Marketing"
msgstr "다단계 마케팅"

#: ../admin/views/mlm.php:7
msgid "Activate/Hold Multi-Level Marketing"
msgstr "다단계 마케팅 활성화/보류"

#: ../admin/views/mlm.php:8
msgid ""
"You can activate this option to take in place into your Affiliate system."
msgstr "이 옵션을 활성화하여 파트너 시스템을 사용할 수 있습니다."

#: ../admin/views/mlm.php:21
msgid "There are multiple ways the MLM system may work."
msgstr "MLM 시스템이 작동하는 몇 가지 방법이 있습니다."

#: ../admin/views/mlm.php:34
msgid "Matrix Options"
msgstr "행렬 옵션"

#: ../admin/views/mlm.php:37
msgid "Children Limit"
msgstr "하위 파트너 수 제한"

#: ../admin/views/mlm.php:41
msgid "Matrix Depth(Levels)"
msgstr "행렬 깊이 (단계)"

#: ../admin/views/mlm.php:49
msgid "MLM Worflow Concept"
msgstr "MLM worflow 개념"

#: ../admin/views/mlm.php:50
msgid ""
"By default, a MLM system rewards the uplines affiliates based on the main "
"affiliate referral amount, no matter the source of the Referral. An "
"additional workflow is available and let you relate the MLM rewards directly "
"to Product price/Order amount when the main Referral is based on a purchased "
"from integrated Systems (WooCommerce, Ultimate Membership Pro, EDD)"
msgstr ""
"기본적으로 MLM 시스템은 조회 출처에 상관없이 주요 파트너 추천 금액을 기준으"
"로 상위 파트너에게 보상을 제공합니다. 통합 시스템(WooCommerce, Ultimate "
"Membership Pro, EDD)에서 구입한 주문 금액에 따라 MLM 보상을 제품 가격/주문 금"
"액과 직접 연결할 수 있는 추가 워크플로우가 제공됩니다."

#: ../admin/views/mlm.php:54
msgid "Child Referral amount"
msgstr "자식 추천 금액"

#: ../admin/views/mlm.php:55
msgid "Product Price"
msgstr "상품 가격"

#: ../admin/views/mlm.php:71 ../admin/views/sign_up_referrals.php:21
msgid "Default Amount"
msgstr "기본 금액"

#: ../admin/views/mlm.php:72
msgid ""
"Set the default amount that will be used when no special amount is set for a "
"certain rank."
msgstr ""
"특정 등급에 대해 특별한 금액이 설정되지 않은 경우 사용할 기본 금액을 설정합니"
"다."

#: ../admin/views/mlm.php:92
msgid "Amount For Each Level"
msgstr "각 레벨에 대한 금액"

#: ../admin/views/mlm.php:93
msgid ""
"Set a special MLM amount for each level of your ranks. This option will also "
"become available in the “Rank Settings” page."
msgstr ""
"각 등급 레벨에 대해 특수 MLM 양을 설정합니다. 이 옵션은 \"등급 설정\" 페이지"
"에서도 사용할 수 있습니다."

#: ../admin/views/mlm.php:97
msgid "#"
msgstr "#"

#: ../admin/views/mlm.php:150
msgid "Search MLM Relations"
msgstr "MLM 관계 검색"

#: ../admin/views/notification_settings.php:3
msgid "Notifications Settings"
msgstr "알림사항 세팅"

#: ../admin/views/notification_settings.php:6
msgid "'From' E-mail Address:"
msgstr "' 보낸 사람'이메일 주소:"

#: ../admin/views/notification_settings.php:9
msgid "'From' Name:"
msgstr "'보낸사람' 이름 :"

#: ../admin/views/notifications-add_edit.php:12
msgid "Add/Edit Notification"
msgstr "알림 추가/편집"

#: ../admin/views/notifications-add_edit.php:15
msgid "Action:"
msgstr "액션 :"

#: ../admin/views/notifications-add_edit.php:21
msgid "Register Process"
msgstr "회원가입 처리"

#: ../admin/views/notifications-add_edit.php:27 ../admin/views/opt_in.php:385
#: ../public/views/login_form.php:39 ../public/views/login_form.php:92
#: ../public/views/login_form.php:148 ../public/views/login_form.php:200
#: ../public/views/login_form.php:256 ../public/views/login_form.php:314
#: ../public/views/login_form.php:372 ../public/views/login_form.php:426
#: ../public/views/login_form.php:482 ../public/views/login_form.php:537
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: ../admin/views/notifications-add_edit.php:30
msgid "Profile Update"
msgstr "프로필 업데이트"

#: ../admin/views/notifications-add_edit.php:33
msgid "Admin"
msgstr "관리자"

#: ../admin/views/notifications-add_edit.php:36
msgid "Double E-mail Verification"
msgstr "이중 이메일 검증"

#: ../admin/views/notifications-add_edit.php:58
msgid "Target Rank:"
msgstr "목표 등급:"

#: ../admin/views/notifications-add_edit.php:67
msgid "Subject:"
msgstr "제목 :"

#: ../admin/views/notifications-add_edit.php:71
#: ../admin/views/register-custom_fields_add_edit.php:67
msgid "Content:"
msgstr "내용:"

#: ../admin/views/notifications-add_edit.php:119
#: ../admin/views/notifications-add_edit.php:122
#: ../classes/Uap_Db.class.php:8108
msgid "Pushover Notification"
msgstr "알림사항 Pushover"

#: ../admin/views/notifications-add_edit.php:132
msgid "Pushover Message:"
msgstr "메시지 Pushover :"

#: ../admin/views/notifications-add_edit.php:134
msgid "Only Plain Text and up to "
msgstr "일반 텍스트 및 최대 "

#: ../admin/views/notifications-add_edit.php:134
msgid " characters are available!"
msgstr " 문자를 사용할 수 있습니다!"

#: ../admin/views/notifications-list.php:3
msgid "Activate New Notification"
msgstr "새 알림 활성화"

#: ../admin/views/notifications-list.php:4
msgid "Check Mail Server"
msgstr "메일서버 체크"

#: ../admin/views/notifications-list.php:14
#: ../admin/views/notifications-list.php:25
msgid "Subject"
msgstr "제목"

#: ../admin/views/notifications-list.php:16
#: ../admin/views/notifications-list.php:27
msgid "Goes to"
msgstr "찾아가기"

#: ../admin/views/notifications-list.php:17
#: ../admin/views/notifications-list.php:28
msgid "Target Ranks"
msgstr "목표 등급"

#: ../admin/views/notifications-list.php:19
#: ../admin/views/notifications-list.php:30
msgid "Mobile Notifications"
msgstr "모바일 알림"

#: ../admin/views/notifications-list.php:86
msgid "No Notification Available!"
msgstr "사용 가능한 알림이 없습니다!"

#: ../admin/views/offers-add_edit.php:5
msgid "Manage Offers"
msgstr "오퍼 관리"

#: ../admin/views/offers-add_edit.php:10
msgid "Activate/Hold Offer"
msgstr "오퍼 활성화/보류"

#: ../admin/views/offers-add_edit.php:11
msgid "Activate or deactivate an offer without needing to delete it."
msgstr "제품을 삭제할 필요 없이 쿠폰을 활성화 하거나 비활성화 합니다."

#: ../admin/views/offers-add_edit.php:36
msgid "Offer Amount"
msgstr "오퍼 금액"

#: ../admin/views/offers-add_edit.php:37
msgid ""
"A special amount for this specific offer needs to be set which will replace "
"the standard amount rank."
msgstr ""
"이 특정 쿠폰에 대한 특별 금액을 설정해야 표준 금액 순위를 대체 할 수 있습니"
"다."

#: ../admin/views/offers-add_edit.php:60
msgid "Date Range"
msgstr "날짜 범위"

#: ../admin/views/offers-add_edit.php:61
msgid ""
"The offer will be active during a certain time interval based on your "
"selling strategy."
msgstr "판매 전략에 따라 일정 기간 동안 오퍼가 활성화됩니다."

#: ../admin/views/offers-add_edit.php:72
msgid "Targeting"
msgstr "타겟팅"

#: ../admin/views/offers-add_edit.php:73
msgid ""
"Based on referral source and only for certain affiliates, the offer will be "
"available."
msgstr "추천 소스와 특정 계열사에 대해서만 이 제안을 사용할 수 있습니다."

#: ../admin/views/offers-add_edit.php:87
msgid "Products"
msgstr "상품"

#: ../admin/views/offers-add_edit.php:104
msgid "Specific Affiliate"
msgstr "특정 파트너"

#: ../admin/views/offers-add_edit.php:105
msgid ""
"Choose certain affiliates or type \"All\" to provide this offer for all of "
"your affiliate users."
msgstr ""
"특정 파트너를 선택하거나 \"모두\"를 입력하여 모든 파트너 이용자에게 이 제안"
"을 제공합니다."

#: ../admin/views/offers-add_edit.php:130
msgid "Offer Color"
msgstr "색상 제공"

#: ../admin/views/offers-list.php:3
msgid "Add New Offer"
msgstr "새 제품 추가"

#: ../admin/views/offers-list.php:4
msgid "...create your Offers for specific Products or Affiliates"
msgstr "...특정 제품 또는 파트너에 대한 제안 작성"

#: ../admin/views/offers-list.php:22
msgid "Target Affiliates:"
msgstr "대상 파트너:"

#: ../admin/views/offers-list.php:40 ../admin/views/referrals-list.php:63
#: ../admin/views/referrals-list.php:77
#: ../public/views/account_page-referrals.php:30
#: ../public/views/account_page-referrals_history.php:19
#: ../public/views/wallet-add_new.php:31
msgid "From"
msgstr "발신자"

#: ../admin/views/offers-list.php:51
msgid "No Offers to show. Please, add your first Offer. "
msgstr "입력된 제안이 없습니다. 첫 번째 제안을 추가하십시오. "

#: ../admin/views/opt_in.php:8
msgid "Enable Opt-In"
msgstr "Opt-In 사용"

#: ../admin/views/opt_in.php:17
msgid "Opt-In Destination:"
msgstr "Opt-In 목적지 :"

#: ../admin/views/opt_in.php:25
msgid "E-mail List"
msgstr "이메일 목록"

#: ../admin/views/opt_in.php:44
msgid ""
"During the registration process, the affiliate email address is sent to your "
"OptIn destination."
msgstr "등록 프로세스 중에 파트너 이메일 주소가 OptIn 대상으로 전송됩니다."

#: ../admin/views/opt_in.php:58
msgid "Api URL"
msgstr "Api URL"

#: ../admin/views/opt_in.php:66 ../admin/views/opt_in.php:519
msgid "Api Key:"
msgstr "Api 키 :"

#: ../admin/views/opt_in.php:74
msgid "List ID:"
msgstr "목록 ID :"

#: ../admin/views/opt_in.php:89
msgid "Additional Main E-Mail"
msgstr "추가적인 메인 이메일"

#: ../admin/views/opt_in.php:106
msgid "Auth Code"
msgstr "Auth 코드"

#: ../admin/views/opt_in.php:119
msgid "Get Your Auth Code From Here"
msgstr "여기서 Aut 코드를 취득하세요"

#: ../admin/views/opt_in.php:125
msgid "Unique List ID:"
msgstr "독특한 목록 ID :"

#: ../admin/views/opt_in.php:136
msgid "Get Unique List ID"
msgstr "독특한 목록 ID 취득"

#: ../admin/views/opt_in.php:145
msgid "Connect"
msgstr "연결"

#: ../admin/views/opt_in.php:164 ../admin/views/opt_in.php:211
#: ../admin/views/opt_in.php:258
msgid "API Key"
msgstr "API 키"

#: ../admin/views/opt_in.php:175 ../admin/views/opt_in.php:222
msgid "Where can I find my API Key?"
msgstr "어디에서 내 API 키를 찾을 수 있나요?"

#: ../admin/views/opt_in.php:181
msgid "ID List"
msgstr "ID 목록"

#: ../admin/views/opt_in.php:192 ../admin/views/opt_in.php:286
msgid "Where can I find List ID?"
msgstr "목록 ID를 어디에서 찾을 수 있나요?"

#: ../admin/views/opt_in.php:228
msgid "Campaign Token"
msgstr "캠페인 토큰"

#: ../admin/views/opt_in.php:239
msgid "Where can I find Campaign Token?"
msgstr "어디에서 캠페인 토큰을 찾을 수 있나요?"

#: ../admin/views/opt_in.php:269
msgid "Where can I find API Key ?"
msgstr "어디에서 API 키를 찾을 수 있나요?"

#: ../admin/views/opt_in.php:275 ../admin/views/opt_in.php:338
msgid "List ID"
msgstr "목록 ID"

#: ../admin/views/opt_in.php:313
msgid "App ID"
msgstr "앱 ID"

#: ../admin/views/opt_in.php:324
msgid "Where can I get my App ID?"
msgstr "어디에서 나의 앱 ID를 찾을 수 있나요?"

#: ../admin/views/opt_in.php:330
msgid "App Password"
msgstr "App 비밀번호"

#: ../admin/views/opt_in.php:350
msgid "Click on the list name:"
msgstr "목록 이름을 클릭 :"

#: ../admin/views/opt_in.php:354
msgid "Click on the list name and get the ID from the URL"
msgstr "목록 이름을 클릭하고 URL에서 ID를 가져옵니다"

#: ../admin/views/opt_in.php:396
msgid "Get Lists"
msgstr "목록 얻기"

#: ../admin/views/opt_in.php:402
msgid "List"
msgstr "목록"

#: ../admin/views/opt_in.php:435
msgid "Select Wysija List:"
msgstr "Wysija 목록 선택 :"

#: ../admin/views/opt_in.php:454
msgid "No List available "
msgstr "이용할 수 있는 목록이 없습니다 "

#: ../admin/views/opt_in.php:473
msgid "Select MyMail List:"
msgstr "마이메일 리스트 선택 :"

#: ../admin/views/opt_in.php:492
msgid "No List available"
msgstr "이용할 수 있는 목록이 없습니다"

#: ../admin/views/opt_in.php:511
msgid "Username Or Email:"
msgstr "사용자 id 또는 이메일 :"

#: ../admin/views/opt_in.php:527
msgid "List Name:"
msgstr "목록 이름 :"

#: ../admin/views/opt_in.php:542
msgid "Saved E-mail List"
msgstr "저장된 이메일 목록"

#: ../admin/views/page-meta_box.php:2
msgid "Set the Page as:"
msgstr "다음과 같이 페이지 설정 :"

#: ../admin/views/page-meta_box.php:9
msgid "Page"
msgstr "페이지"

#: ../admin/views/page-meta_box.php:20
msgid "Default "
msgstr "기본 "

#: ../admin/views/page-meta_box.php:20
msgid "Page <b>Not Set!</b>"
msgstr "페이지 <b> 설정 되지 않았습니다! </b>"

#: ../admin/views/payment-form.php:3
msgid "Payment Form"
msgstr "결제 양식"

#: ../admin/views/payment-form.php:34
msgid "Pay With"
msgstr "결제 방법"

#: ../admin/views/payment-form.php:35
msgid ""
"Choose one of the Payment Gateway Option. \"Bank Transfer\" is an offline "
"alternative payment."
msgstr ""
"Payment Gateway 옵션 중 하나를 선택합니다. \"은행 송금\"은 오프라인 대체 지불"
"입니다."

#: ../admin/views/payment-form.php:60
msgid "Payment Status"
msgstr "결제 상태"

#: ../admin/views/payment-form.php:61
msgid ""
"As \"Bank Transfer\" payment option you can set for now the a temporary "
"Payment status."
msgstr "\"은행 송금\" 결제 옵션으로 지금 임시 지불 상태를 설정할 수 있습니다."

#: ../admin/views/payment-form.php:63
#: ../admin/views/payments_list_all_paid.php:53
#: ../admin/views/referral_list_details.php:127
#: ../admin/views/simple_links.php:115 ../admin/views/transactions.php:114
#: ../public/Affiliate_Account_Page.class.php:667
#: ../public/views/account_page-payments.php:54
#: ../public/views/account_page-referrals_history.php:46
#: ../public/views/account_page-simple_links.php:51
msgid "Pending"
msgstr "대기중"

#: ../admin/views/payment-form.php:66
#: ../admin/views/payments_list_all_paid.php:56
#: ../admin/views/referral_list_details.php:130
#: ../admin/views/transactions.php:123
#: ../public/Affiliate_Account_Page.class.php:668
#: ../public/views/account_page-payments.php:59
msgid "Complete"
msgstr "완료"

#: ../admin/views/payment-form.php:72
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: ../admin/views/payment-form.php:73
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: ../admin/views/payment-form.php:81 ../admin/views/payment-form.php:92
#: ../admin/views/payment-form.php:170 ../admin/views/payment-form.php:181
#: ../admin/views/payments_list_all_paid.php:72
#: ../admin/views/transactions.php:17 ../admin/views/transactions.php:67
#: ../admin/views/transactions.php:79
#: ../classes/Uap_Payments_Export.class.php:102
#: ../public/views/account_page-payment_settings.php:11
#: ../public/views/account_page-payments.php:23
#: ../public/views/account_page-payments.php:32
msgid "Payment Type"
msgstr "지불 타입"

#: ../admin/views/payment-form.php:82 ../admin/views/payment-form.php:93
#: ../admin/views/payment-form.php:171 ../admin/views/payment-form.php:182
#: ../admin/views/payments_list_all_paid.php:67
#: ../classes/Uap_Payments_Export.class.php:103
msgid "Payment Details"
msgstr "결제 세부 사항"

#: ../admin/views/payments.php:2 ../admin/views/payments_list_all_unpaid.php:2
#: ../public/views/account_page-overview.php:27
msgid "UnPaid Referrals"
msgstr "미지급한 수수료"

#: ../admin/views/payments.php:41
msgid "Total Paid Referrals"
msgstr "모든 지불 내역 조회"

#: ../admin/views/payments.php:51
msgid "Total number of Paid Referrals"
msgstr "지불된 총 조회수"

#: ../admin/views/payments.php:61
msgid "Total number of UnPaid Referrals"
msgstr "총 미결제 조회 수"

#: ../admin/views/payments.php:71
msgid "Total number of Transactions"
msgstr "총 거래 수"

#: ../admin/views/payments.php:84 ../admin/views/payments.php:94
msgid "Affiliate UserName"
msgstr "파트너 유저네임"

#: ../admin/views/payments.php:85 ../admin/views/payments.php:95
#: ../admin/views/payments_list_all_paid.php:2
#: ../public/views/account_page-overview.php:19
msgid "Paid Referrals"
msgstr "지급된 수수료"

#: ../admin/views/payments.php:86 ../admin/views/payments.php:96
msgid "Unpaid Referrals"
msgstr "미결제 상품"

#: ../admin/views/payments.php:88 ../admin/views/payments.php:98
msgid "Unpaid Amount"
msgstr "미결제 금액"

#: ../admin/views/payments_list_all_paid.php:20
#: ../admin/views/payments_list_all_paid.php:29
#: ../admin/views/payments_list_all_unpaid.php:21
#: ../admin/views/payments_list_all_unpaid.php:30
#: ../admin/views/referrals-list.php:64
msgid "Reference"
msgstr "주문 번호"

#: ../admin/views/payments_list_all_paid.php:22
#: ../admin/views/payments_list_all_paid.php:31
#: ../admin/views/payments_list_all_unpaid.php:23
#: ../admin/views/payments_list_all_unpaid.php:32
#: ../admin/views/referrals-list.php:67 ../admin/views/referrals-list.php:81
#: ../admin/views/visits.php:49 ../admin/views/visits.php:62
#: ../public/views/account_page-list_visits.php:27
#: ../public/views/account_page-list_visits.php:36
#: ../public/views/account_page-referrals.php:35
#: ../public/views/account_page-referrals_history.php:21
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: ../admin/views/payments_list_all_paid.php:23
#: ../admin/views/payments_list_all_paid.php:32
#: ../public/views/account_page-referrals_history.php:49
msgid "Paid"
msgstr "결제 완료"

#: ../admin/views/payments_list_all_paid.php:50
#: ../public/views/account_page-referrals_history.php:43
msgid "UnPaid"
msgstr "미지불"

#: ../admin/views/payments_list_all_unpaid.php:14
msgid "Pay selected Referrals"
msgstr "선택한 조회를 지불"

#: ../admin/views/payments_list_all_unpaid.php:85
msgid "Pay"
msgstr "결제"

#: ../admin/views/paypal.php:3
msgid "PayPal - Payouts"
msgstr "페이팔-지급"

#: ../admin/views/paypal.php:8
msgid "Activate/Hold PayPal Gateway"
msgstr "페이팔 게이트웨이 활성화/보류"

#: ../admin/views/paypal.php:9
msgid ""
"Once activated you can process payments to your affiliate users via PayPal "
"directly from the affiliate system."
msgstr ""
"활성화되면 파트너 시스템에서 직접 PayPal을 통해 파트너 이용자에 대한 지불을 "
"처리할 수 있습니다."

#: ../admin/views/paypal.php:21 ../admin/views/stripe.php:20
#: ../admin/views/stripe_v2.php:21
msgid "Sandbox"
msgstr "샌드박스"

#: ../admin/views/paypal.php:34
msgid "Sandbox Client ID"
msgstr "샌드박스 클라이언트 ID"

#: ../admin/views/paypal.php:38
msgid "Sandbox Client Secret"
msgstr "샌드박스 클라이언트 암호"

#: ../admin/views/paypal.php:42
msgid "Client ID"
msgstr "클라이언트 ID"

#: ../admin/views/paypal.php:46
msgid "Client Secret"
msgstr "고객 비밀키"

#: ../admin/views/paypal.php:54 ../admin/views/pushover.php:57
msgid "1. Go to "
msgstr "1. 이동 "

#: ../admin/views/paypal.php:54
msgid "and login with your PayPal email and password."
msgstr "그리고 귀하의 페이팔 이메일과 비밀 번호로 로그인 합니다."

#: ../admin/views/paypal.php:55
msgid "2. After you have successfully logged in go to: "
msgstr "2. 로그인하고 나면 다음 주소로 이동합니다: "

#: ../admin/views/paypal.php:55
msgid " and create a new REST API application."
msgstr " 새로운 REST API 애플리케이션을 생성합니다."

#: ../admin/views/paypal.php:56
msgid ""
"3. After you have created a new application, the \"Client ID\" and \"Client "
"Secret\" will be available."
msgstr ""
"3. 새 응용 프로그램을 만든 후에는 \"클라이언트 ID\"와 \"비공개 클라이언트"
"\"을 사용할 수 있습니다."

#: ../admin/views/paypal.php:65
msgid "Your current version of PHP is "
msgstr "PHP의 현재 버전은 "

#: ../admin/views/paypal.php:65
msgid ". To use this feature You need >= PHP 5.4."
msgstr ". 이 기능을 사용하려면 >= PHP 5.4가 필요합니다."

#: ../admin/views/periodically_reports.php:3 ../classes/Uap_Db.class.php:7361
msgid "Periodically Reports"
msgstr "정기적으로 보고"

#: ../admin/views/periodically_reports.php:8
msgid "Activate/Hold Periodical Reports"
msgstr "정기 보고서 활성화/보류"

#: ../admin/views/periodically_reports.php:9
msgid ""
"If this module is activated, affiliates will receive periodical reports "
"about their affiliate account and rewards. Each affiliate may decide the "
"frequency of these reports (daily, weekly, monthly) from his “Account Page”."
msgstr ""
"이 모듈이 활성화되면 파트너들은 자신의 계정과 보상에 관한 정기 보고서를 받게 "
"된다. 각 파트너는 자신의 \"계정 페이지\"에서 이러한 보고서의 빈도(매일, 매"
"주, 매월)를 결정할 수 있다."

#: ../admin/views/periodically_reports.php:21
msgid "Report Subject"
msgstr "보고서 제목"

#: ../admin/views/periodically_reports.php:28
msgid "Report Content"
msgstr "보고서 내요"

#: ../admin/views/periodically_reports.php:33
msgid "Referral Reports constants"
msgstr "참조 보고서 상수"

#: ../admin/views/periodically_reports.php:71
msgid "Send Notification Time"
msgstr "알림 시간 보내기"

#: ../admin/views/periodically_reports.php:72
msgid ""
"Decide when it\\’s the best time of day for your website to start managing "
"email reports. The script runs daily on the back-end and checks the report "
"period for each affiliate and how much time has passed since the last "
"report. Based on this new reports are managed automatically by the system."
msgstr ""
"웹 사이트가 이메일 보고서 관리를 시작하기 가장 좋은 시간대를 결정합니다. 이 "
"스크립트는 매일 백엔드에서 실행되며 각 계열사의 보고 기간과 마지막 보고서 이"
"후 경과된 시간을 확인합니다. 이 새 보고서에 따라 시스템에서 자동으로 관리됩니"
"다."

#: ../admin/views/periodically_reports.php:86
msgid ""
"Keep in mind that it may be necessary to send a big number of emails and "
"your hosting provider may restrict this action. Be sure that you are able to "
"manage email reports for all of your affiliates."
msgstr ""
"많은 수의 이메일을 보내야 할 수 있으며 호스팅 공급자가 이 작업을 제한할 수 있"
"습니다. 모든 파트너의 이메일 보고서를 관리할 수 있는지 확인하십시오."

#: ../admin/views/popup-shortcodes.php:10
#: ../admin/views/register-settings.php:2 ../admin/views/shortcodes.php:8
#: ../admin/views/showcases.php:12 ../indeed-affiliate-pro.php:190
msgid "Register Form"
msgstr "회원가입 양식"

#: ../admin/views/popup-shortcodes.php:12 ../admin/views/shortcodes.php:10
msgid "Logout Button"
msgstr "로그아웃 버튼"

#: ../admin/views/popup-shortcodes.php:13 ../admin/views/shortcodes.php:11
msgid "Password Recovery"
msgstr "비밀번호 복구"

#: ../admin/views/popup-shortcodes.php:14
msgid "User Page"
msgstr "회원 페이지"

#: ../admin/views/pushover.php:3 ../classes/Uap_Db.class.php:1750
#: ../classes/Uap_Db.class.php:1751 ../classes/Uap_Db.class.php:7409
#: ../public/views/account_page-header.php:118
msgid "Pushover Notifications"
msgstr "알림사항 Pushover"

#: ../admin/views/pushover.php:7
msgid "Activate/Hold Pushover Notifications"
msgstr "활성화/Hold Pushover Notifications"

#: ../admin/views/pushover.php:19
msgid "App Token"
msgstr "App 토큰"

#: ../admin/views/pushover.php:28
msgid "Admin Personal User Token"
msgstr "Admin 개인 사용자 Token"

#: ../admin/views/pushover.php:32
msgid "Use this to get 'Admin Notifications' on your own device."
msgstr "이 옵션을 사용하여 자신의 장치에서 '관리자 알림'을 가져옵니다."

#: ../admin/views/pushover.php:49
msgid "URL Title"
msgstr "URL 제목"

#: ../admin/views/pushover.php:57
msgid " login with your credentials or sign up for a new account."
msgstr " 자격 증명으로 로그인하거나 새 계정을 등록합니다."

#: ../admin/views/pushover.php:58
msgid "2. After that go to "
msgstr "2. 다음으로 가세요 "

#: ../admin/views/pushover.php:58
msgid " and create new App."
msgstr " 새로운 앱을 만듭니다."

#: ../admin/views/pushover.php:59
msgid "3. Set the type of App at 'Application'."
msgstr "3. ' 응용 프로그램 '에서 응용 프로그램의 유형을 설정 합니다."

#: ../admin/views/pushover.php:60
msgid "4. Copy and paste API Token/Key."
msgstr "4. API 토큰 / 키를 복사하여 붙여 넣습니다."

#: ../admin/views/pushover.php:73
msgid "Notification Sound"
msgstr "알림사항 사운드"

#: ../admin/views/pushover.php:76
msgid "Default Sound for mobile notification"
msgstr "모바일 알림사항을 위한 디폴트 사운드"

#: ../admin/views/pushover.php:80
msgid "Bike"
msgstr "자전거"

#: ../admin/views/pushover.php:81
msgid "Bugle"
msgstr "Bugle"

#: ../admin/views/pushover.php:82
msgid "Cash Register"
msgstr "현금 등록"

#: ../admin/views/pushover.php:83
msgid "Classical"
msgstr "고전"

#: ../admin/views/pushover.php:84
msgid "Cosmic"
msgstr "우주"

#: ../admin/views/pushover.php:85
msgid "Falling"
msgstr "Falling"

#: ../admin/views/pushover.php:86
msgid "Gamelan"
msgstr "가믈란"

#: ../admin/views/pushover.php:87
msgid "Incoming"
msgstr "수신 (Incoming)"

#: ../admin/views/pushover.php:88
msgid "Intermission"
msgstr "중지"

#: ../admin/views/pushover.php:89
msgid "Magic"
msgstr "매직"

#: ../admin/views/pushover.php:90
msgid "Mechanical"
msgstr "기계적 (Mechanical)"

#: ../admin/views/pushover.php:91
msgid "Piano Bar"
msgstr "피아노 바"

#: ../admin/views/pushover.php:92
msgid "Siren"
msgstr "사이렌"

#: ../admin/views/pushover.php:93
msgid "Space Alarm"
msgstr "스페이스 알람Referrals"

#: ../admin/views/pushover.php:94
msgid "Tug Boat"
msgstr "태크 당기기"

#: ../admin/views/qr_code.php:3 ../classes/Uap_Db.class.php:7369
msgid "QR Codes"
msgstr "QR 코드"

#: ../admin/views/qr_code.php:8
msgid "Activate/Hold QR Codes into Account Page"
msgstr "계정 페이지에서 QR 코드 활성화/보류"

#: ../admin/views/qr_code.php:9
msgid ""
"Affiliates may download and share their QR codes anywhere out of the website."
msgstr "파트너는 웹사이트에서 QR 코드를 다운로드 하여 공유할 수 있습니다."

#: ../admin/views/qr_code.php:23
msgid " QRCode Image Size"
msgstr " QRCode 이미지 크기"

#: ../admin/views/qr_code.php:24
msgid ""
"Decides the image size for the QR code. Bigger is much easier to scan, but "
"has an increased load time."
msgstr ""
"QR코드의 영상 크기를 결정합니다.큰 것이 스캔이 훨씬 쉽지만 로딩 시간이 증가합"
"니다."

#: ../admin/views/qr_code.php:31
msgid "ECC Data Level"
msgstr "ECC 데이터 레벨"

#: ../admin/views/qr_code.php:32
msgid ""
"Error Code Correction is their ability to sustain \"damage\" and continue to "
"function even when a part of the QR code image is obscured. Level L or Level "
"M represent the best compromise between density and ruggedness for general "
"marketing use. "
msgstr ""
"오류 코드 수정은 QR 코드 이미지의 일부가 가려져 있어도 \"손상\"을 유지하고 계"
"속 작동하는 기능입니다. 레벨 L 또는 레벨 M은 일반적인 마케팅을 위해 밀도와 견"
"고성을 가장 잘 절충한 것이다. "

#: ../admin/views/ranks-add_edit.php:3
msgid "Manage Rank"
msgstr "랭크 관리"

#: ../admin/views/ranks-add_edit.php:10
msgid "Activate/Hold Rank"
msgstr "등급 활성화/보류"

#: ../admin/views/ranks-add_edit.php:11
msgid "Activate or deactivate a specific rank without needing to delete it."
msgstr "특정 등급을 삭제할 필요 없이 활성화하거나 비활성화합니다."

#: ../admin/views/ranks-add_edit.php:25 ../admin/views/register-settings.php:59
msgid "Rank Settings"
msgstr "등급 설정"

#: ../admin/views/ranks-add_edit.php:26
msgid "The slug needs to be unique and set only with lowercase characters."
msgstr "슬러그는 고유 해야 하며 소문자로만 설정 해야 합니다."

#: ../admin/views/ranks-add_edit.php:29
msgid "unique rank name"
msgstr "고유 등급명"

#: ../admin/views/ranks-add_edit.php:48 ../admin/views/referrals-list.php:65
#: ../admin/views/referrals-list.php:79
#: ../public/views/account_page-referrals.php:34
#: ../public/views/account_page-referrals_history.php:20
#: ../public/views/wallet-add_new.php:32
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: ../admin/views/ranks-add_edit.php:58
msgid "Position"
msgstr "위치"

#: ../admin/views/ranks-add_edit.php:59
msgid ""
"Based on rank position an affiliate may jump to the next rank if the "
"achievement conditions are met."
msgstr ""
"등급에 따라 성과 조건이 충족되면 파트너는 다음 등급으로 승급할 수 있습니다."

#: ../admin/views/ranks-add_edit.php:63
msgid "Order"
msgstr "주문"

#: ../admin/views/ranks-add_edit.php:74
msgid "Rank Amount"
msgstr "등급 금액"

#: ../admin/views/ranks-add_edit.php:75
msgid ""
"The default rank amount may be overwritten by specific offers or other "
"special settings."
msgstr "기본 등급 금액은 특정 제안 또는 기타 특수 설정으로 덮어쓸 수 있습니다."

#: ../admin/views/ranks-add_edit.php:99
msgid "Achievement"
msgstr "성과"

#: ../admin/views/ranks-add_edit.php:100
msgid ""
"To jump into current rank, affiliates need to accomplish the required "
"achievements."
msgstr "현재 지위로 진입하려면 파트너별로 필요한 성과를 달성해야 합니다."

#: ../admin/views/ranks-add_edit.php:173
msgid "Rank Color"
msgstr "등급 색상"

#: ../admin/views/ranks-add_edit.php:206
msgid "Bonus"
msgstr "보너스"

#: ../admin/views/ranks-add_edit.php:210
msgid "Achievement Bonus"
msgstr "업적 보너스"

#: ../admin/views/ranks-add_edit.php:211
msgid ""
"Affiliates will receive a bonus of a flat amount each time they will reach a "
"higher rank."
msgstr ""
"파트너들은 높은 등급에 오를 때마다 일정한 액수의 보너스를 받게 될 것이다."

#: ../admin/views/ranks-add_edit.php:226 ../admin/views/ranks-add_edit.php:230
#: ../admin/views/sign_up_referrals.php:3 ../classes/Uap_Db.class.php:7191
msgid "SignUp Referrals"
msgstr "가입 추천"

#: ../admin/views/ranks-add_edit.php:231
msgid ""
"Available for membership system, awarding commission when referred user "
"signs up."
msgstr "회원 시스템에 사용 가능, 조회된 사용자 등록 시 커미션을 수여합니다."

#: ../admin/views/ranks-add_edit.php:247
msgid "LifeTime"
msgstr "평생"

#: ../admin/views/ranks-add_edit.php:251
msgid "LifeTime Comission"
msgstr "평생 수수료"

#: ../admin/views/ranks-add_edit.php:252
msgid ""
"Allow for your affiliate to receive commission for all lifetime referrals."
msgstr "귀하의 파트너가 모든 평생 의뢰에 대한 수수료를 받도록 하십시오."

#: ../admin/views/ranks-add_edit.php:281 ../admin/views/ranks-add_edit.php:285
msgid "Reccurring Referrals"
msgstr "Reccurring 추천"

#: ../admin/views/ranks-add_edit.php:286
msgid "Award commissions for recurring subscriptions into membership systems."
msgstr "멤버쉽 시스템에 대 한 정기 구독에 대한 보너스 커미션."

#: ../admin/views/ranks-add_edit.php:313 ../admin/views/ranks-add_edit.php:317
msgid "MLM Referrals For Each MLM Level"
msgstr "각 MLM 수준에 대 한 추천 MLM"

#: ../admin/views/ranks-add_edit.php:318
msgid "Set a multi-level marketing system for your affiliates."
msgstr "파트너에 대한 다단계 마케팅 시스템을 설정합니다."

#: ../admin/views/ranks-list.php:6
msgid "Add new Rank"
msgstr "새 순위 추가"

#: ../admin/views/ranks-list.php:7
msgid "...create your Rank with new achievements!"
msgstr "...새로운 성과를 거두십시오!"

#: ../admin/views/ranks-list.php:17 ../admin/views/ranks-list.php:25
msgid "Achieve"
msgstr "달성"

#: ../admin/views/ranks-list.php:59
msgid "From: "
msgstr "From : "

#: ../admin/views/ranks-list.php:77 ../admin/views/simple_links.php:113
#: ../public/views/account_page-simple_links.php:49
msgid "Active"
msgstr "활성화"

#: ../admin/views/ranks-list.php:78
msgid "Inactive"
msgstr "비활성화"

#: ../admin/views/ranks-list.php:90
msgid "No Ranks Available!"
msgstr "사용 가능한 등급 없음!"

#: ../admin/views/reccuring_referrals.php:3 ../classes/Uap_Db.class.php:7207
msgid "Recurring Referrals"
msgstr "반복 조회"

#: ../admin/views/reccuring_referrals.php:7
msgid "Activate/Hold Reccuring Referrals"
msgstr "추천 활성화/보류"

#: ../admin/views/reccuring_referrals.php:21
msgid "Recurring Amount For Each Rank"
msgstr "각 등급에 대한 반복 금액"

#: ../admin/views/reccuring_referrals.php:22
msgid ""
"Set a special recurring amount for each rank that will replace the default "
"amount rank. This option will also become available in the “Rank Settings” "
"page."
msgstr ""
"기본 금액 순위를 대체할 각 등급에 대해 특별한 반복 금액을 설정합니다. 이 옵션"
"은 \"순위 설정\" 페이지에서도 사용할 수 있습니다."

#: ../admin/views/reccuring_referrals.php:27
msgid "Recurring Amount"
msgstr "정기결제 금액"

#: ../admin/views/referral_list_details.php:3
msgid "View Referral Details"
msgstr "추천 세부 정보 보기"

#: ../admin/views/referral_list_details.php:7
#: ../admin/views/referrals-add_edit.php:9
msgid "Visit Id:"
msgstr "방문 ID:"

#: ../admin/views/referral_list_details.php:12
#: ../admin/views/referrals-add_edit.php:13
msgid "Referral User WP Id:"
msgstr "추천 사용자 WP ID:"

#: ../admin/views/referral_list_details.php:17
#: ../admin/views/referrals-add_edit.php:17
#: ../public/views/account_page-generate_links.php:52
msgid "Campaign:"
msgstr "캠페인:"

#: ../admin/views/referral_list_details.php:22
#: ../admin/views/referrals-add_edit.php:21
msgid "Affiliate:"
msgstr "파트너:"

#: ../admin/views/referral_list_details.php:32
#: ../admin/views/referrals-add_edit.php:36
msgid "Source:"
msgstr "소스:"

#: ../admin/views/referral_list_details.php:37
#: ../admin/views/referrals-add_edit.php:40
msgid "Reference:"
msgstr "참조:"

#: ../admin/views/referral_list_details.php:78
#: ../admin/views/referrals-add_edit.php:44
msgid "Reference Details:"
msgstr "조회 정보:"

#: ../admin/views/referral_list_details.php:83
#: ../admin/views/referrals-add_edit.php:48
msgid "Referral Parent:"
msgstr "추천 상위:"

#: ../admin/views/referral_list_details.php:88
#: ../admin/views/referrals-add_edit.php:52
msgid "Referral Child:"
msgstr "추천 하위:"

#: ../admin/views/referral_list_details.php:93
#: ../admin/views/referrals-add_edit.php:56
#: ../public/views/account_page-source_details.php:5
msgid "Amount:"
msgstr "금액:"

#: ../admin/views/referral_list_details.php:98
#: ../admin/views/referrals-add_edit.php:72
msgid "Date:"
msgstr "날짜:"

#: ../admin/views/referral_list_details.php:103
#: ../admin/views/referrals-add_edit.php:76
msgid "Status:"
msgstr "상태:"

#: ../admin/views/referral_list_details.php:110
msgid "Unverfied"
msgstr "평가되지 않음"

#: ../admin/views/referral_list_details.php:120
msgid "Payment Status:"
msgstr "지불 상태:"

#: ../admin/views/referral_list_details.php:124
msgid "Unpaid"
msgstr "미결제"

#: ../admin/views/referral_list_details.php:138
msgid "No details available!"
msgstr "사용할 수 있는 세부내역이 없음!"

#: ../admin/views/referral_notifications.php:9
msgid ""
"If this module is activated, affiliates have the option to receive instant "
"notifications when they get new referrals. The affiliate can decide from his "
"“Account Page” which type of referrals he will be notified of via email."
msgstr ""
"이 모듈이 액티브하게 되어 있는 경우, 파트너는 새로운 소개를 받을 때 즉석 통지"
"를 받는 옵션을 가지고 있습니다. 필리에이트는 자신의\"마이 페이지\"에서 자신"
"의 이메일을 통해 어떤 유형의 의뢰를 받을지 결정할 수 있다."

#: ../admin/views/referrals-add_edit.php:5
msgid "Add/Edit Referral"
msgstr "참조 추가/편집"

#: ../admin/views/referrals-add_edit.php:60
#: ../admin/views/settings-general.php:114
msgid "Currency:"
msgstr "통화:"

#: ../admin/views/referrals-add_edit.php:87
msgid "Payment:"
msgstr "지불:"

#: ../admin/views/referrals-list.php:14
msgid "Add New Referral"
msgstr "새 수입 내역"

#: ../admin/views/referrals-list.php:15
msgid "...add manual Referrals for specific Affiliate"
msgstr "특정 파트너에 대한 수동 추천 추가"

#: ../admin/views/referrals-list.php:32 ../admin/views/referrals-list.php:217
#: ../utilities.php:1045
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: ../admin/views/referrals-list.php:36
msgid "Number of Referrals to Display:"
msgstr "표시할 조회 수:"

#: ../admin/views/referrals-list.php:60 ../admin/views/referrals-list.php:74
msgid "User ID"
msgstr "사용자 ID"

#: ../admin/views/referrals-list.php:78
msgid "Referance"
msgstr "참조"

#: ../admin/views/referrals-list.php:95 ../admin/views/visits.php:80
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: ../admin/views/referrals-list.php:187
msgid "Mark as "
msgstr "다음으로 변경 "

#: ../admin/views/referrals-list.php:222
msgid "No Referrals Stored!"
msgstr "추천인이 없습니다!"

#: ../admin/views/register-custom_fields.php:4
msgid "Add New Register Form Field"
msgstr "신규 회원가입 폼 필드 추가"

#: ../admin/views/register-custom_fields.php:7
msgid "Registration Form"
msgstr "회원가입 폼"

#: ../admin/views/register-custom_fields.php:19
#: ../admin/views/register-custom_fields.php:33
msgid "Field Type"
msgstr "필드 유형"

#: ../admin/views/register-custom_fields.php:20
#: ../admin/views/register-custom_fields.php:34
msgid "On Admin"
msgstr "관리자"

#: ../admin/views/register-custom_fields.php:21
#: ../admin/views/register-custom_fields.php:35
msgid "On Register Page"
msgstr "회원가입 페이지"

#: ../admin/views/register-custom_fields.php:22
#: ../admin/views/register-custom_fields.php:36
msgid "On Account Page"
msgstr "계정 페이지"

#: ../admin/views/register-custom_fields.php:23
#: ../admin/views/register-custom_fields.php:37
msgid "Required"
msgstr "필수"

#: ../admin/views/register-custom_fields.php:24
#: ../admin/views/register-custom_fields.php:38
msgid "WP Native"
msgstr "워드프레스 Native"

#: ../admin/views/register-custom_fields.php:101
#: ../admin/views/register-custom_fields.php:113
#: ../admin/views/register-custom_fields.php:125
#: ../admin/views/register-custom_fields.php:139
msgid "Always"
msgstr "항상"

#: ../admin/views/register-custom_fields.php:141
msgid "Required When Selected"
msgstr "선택시 필수"

#: ../admin/views/register-custom_fields.php:155
#: ../admin/views/register-custom_fields_add_edit.php:103
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: ../admin/views/register-custom_fields.php:157
#: ../admin/views/register-custom_fields_add_edit.php:104
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: ../admin/views/register-custom_fields_add_edit.php:3
msgid "User Custom Fields"
msgstr "사용자 커스텀 필드"

#: ../admin/views/register-custom_fields_add_edit.php:6
#: ../public/views/account_page-custom_affiliate_slug.php:12
msgid "Slug:"
msgstr "슬러그 :"

#: ../admin/views/register-custom_fields_add_edit.php:10
msgid "Field Type:"
msgstr "필드 타입 :"

#: ../admin/views/register-custom_fields_add_edit.php:27
msgid "Values"
msgstr "값"

#: ../admin/views/register-custom_fields_add_edit.php:52
msgid "Add New Value"
msgstr "신규 값 추가"

#: ../admin/views/register-custom_fields_add_edit.php:57
msgid "Right Answer:"
msgstr "정답 :"

#: ../admin/views/register-custom_fields_add_edit.php:84
msgid "Labels"
msgstr "라벨"

#: ../admin/views/register-custom_fields_add_edit.php:86
msgid "Field Label:"
msgstr "필드 라벨 :"

#: ../admin/views/register-custom_fields_add_edit.php:89
msgid "SubLabel:"
msgstr "서브 라벨 :"

#: ../admin/views/register-custom_fields_add_edit.php:93
msgid "Style Class:"
msgstr "스타일 클래스:"

#: ../admin/views/register-custom_fields_add_edit.php:99
msgid "Conditional Logic"
msgstr "조건부 기능"

#: ../admin/views/register-custom_fields_add_edit.php:101
msgid "Show:"
msgstr "보이기:"

#: ../admin/views/register-custom_fields_add_edit.php:109
msgid "If Field:"
msgstr "만약 필드값이 다음과 같다면 :"

#: ../admin/views/register-custom_fields_add_edit.php:119
msgid "Is"
msgstr "는"

#: ../admin/views/register-custom_fields_add_edit.php:120
msgid "Contains"
msgstr "포함"

#: ../admin/views/register-custom_messages.php:8
msgid "Error - Username is taken:"
msgstr "이미 등록된 ID:"

#: ../admin/views/register-custom_messages.php:13
msgid "Error - Invalid Username:"
msgstr "에러 - Invalid Username:"

#: ../admin/views/register-custom_messages.php:18
msgid "Error - Email is taken:"
msgstr "이미 등록된 이메일:"

#: ../admin/views/register-custom_messages.php:23
msgid "Error - Invalid Email Address:"
msgstr "에러 - 잘못된 이메일 주소:"

#: ../admin/views/register-custom_messages.php:28
msgid "Error - Email Addresses did not Match:"
msgstr "에러 - 이메일 주소가 일치하지 않음:"

#: ../admin/views/register-custom_messages.php:33
msgid "Error - Password did not match:"
msgstr "오류-암호가 일치하지 않습니다:"

#: ../admin/views/register-custom_messages.php:38
msgid "Error - Password Only Characters and Digits:"
msgstr "에러 - 비밀번호는 문자와 숫자만 사용 가능:"

#: ../admin/views/register-custom_messages.php:45
msgid "Error - Password Min Length:"
msgstr "에러 - 비밀번호 최소 입력 수:"

#: ../admin/views/register-custom_messages.php:47
msgid "Where {X} will be the minimum length of password."
msgstr "{X} 암호를 길게 만들어 주십시요."

#: ../admin/views/register-custom_messages.php:51
msgid "Error - Password Characters, Digits and minimum one uppercase letter:"
msgstr "에러 - 암호 문자, 숫자 및 최소 하나의 대문자:"

#: ../admin/views/register-custom_messages.php:56
msgid "Error - Pending User:"
msgstr "에러 - 승인 대기 중인 사용자:"

#: ../admin/views/register-custom_messages.php:61
msgid "Error - Empty Required Fields:"
msgstr "에러 - 필수 입력란이 비어있습니다:"

#: ../admin/views/register-custom_messages.php:66
msgid "Error - ReCaptcha:"
msgstr "에러 - 리캡차:"

#: ../admin/views/register-custom_messages.php:71
msgid "Error - TOS:"
msgstr "에러 - TOS:"

#: ../admin/views/register-custom_messages.php:76
msgid "Success Message:"
msgstr "성공 메시지 :"

#: ../admin/views/register-settings.php:11
msgid "Design"
msgstr "디자인"

#: ../admin/views/register-settings.php:17
msgid "Blue Box Theme"
msgstr "Blue Box 테마"

#: ../admin/views/register-settings.php:18
msgid "PlaceHolder Theme"
msgstr "PlaceHolder 테마"

#: ../admin/views/register-settings.php:19
msgid "Strong Theme"
msgstr "강한 테마 (Strong Theme)"

#: ../admin/views/register-settings.php:20
msgid "Double Strong Theme"
msgstr "Double Strong 테마"

#: ../admin/views/register-settings.php:21
msgid "BackBox Theme"
msgstr "BackBox 테마"

#: ../admin/views/register-settings.php:22
msgid "Simple Border Theme"
msgstr "Simple Border 테마"

#: ../admin/views/register-settings.php:23
msgid "Radius Theme"
msgstr "Radius 테마"

#: ../admin/views/register-settings.php:24
msgid "BootStrap Theme"
msgstr "BootStrap 테마"

#: ../admin/views/register-settings.php:25
msgid "Double Simple Border Theme"
msgstr "Double Simple Border 테마"

#: ../admin/views/register-settings.php:26
msgid "Dobule Radius Theme"
msgstr "Dobule Radius 테마"

#: ../admin/views/register-settings.php:27
msgid "Double BootStrap Theme"
msgstr "이중 부트스트랩 테마"

#: ../admin/views/register-settings.php:30
msgid "Register Template:"
msgstr "회원가입 템플릿 :"

#: ../admin/views/register-settings.php:61
msgid "Default rank assigned to a new user"
msgstr "새 사용자에게 할당 된 기본 등급"

#: ../admin/views/register-settings.php:78
#: ../admin/views/wp_social_login.php:40
msgid "WP Role"
msgstr "워드프레스 역할"

#: ../admin/views/register-settings.php:79
msgid "Predefined Wordpress role assigned to new users:"
msgstr "새 사용자에게 할당된 미리 정의된 Wordpress 역할:"

#: ../admin/views/register-settings.php:93
msgid ""
"If the \"Pending\" Role is set the user cannot login until the Admin "
"manually approves the user."
msgstr ""
"\"보류 중\"상태가 설정된 경우 관리자는 사용자를 수동으로 승인할 때까지 로그인"
"할 수 없습니다."

#: ../admin/views/register-settings.php:97
msgid "After Approve Wordpress Role:"
msgstr "워드 프레스 역할 승인 후:"

#: ../admin/views/register-settings.php:115
msgid "Form Settings"
msgstr "폼 설정"

#: ../admin/views/register-settings.php:116
msgid "Password Minimum Length"
msgstr "비밀번호 최소 길이"

#: ../admin/views/register-settings.php:120
msgid "Password Strength Options"
msgstr "비밀번호 강화 옵션"

#: ../admin/views/register-settings.php:129
msgid "Admin Notification"
msgstr "Admin 알림사항"

#: ../admin/views/register-settings.php:136
msgid "Notify admin address on every new registration"
msgstr "신규 등록시 마다 자 주소 알림"

#: ../admin/views/register-settings.php:137
msgid ""
"When a new user has registered, the WP Admin is notified using the default "
"Email Admin address set into current WordPress Instance"
msgstr ""
"새 사용자가 등록되면 WP 관리자에게 현재 WordPress 인스턴스에 설정된 기본 이메"
"일 주소를 사용하여 알립니다"

#: ../admin/views/register-settings.php:141
msgid "Other Settings"
msgstr "기타 설정"

#: ../admin/views/register-settings.php:149
msgid "Auto Login after Registration"
msgstr "회원가입후 자동 로그인"

#: ../admin/views/register-settings.php:160
msgid "Terms & Conditions (TOS) Label"
msgstr "용어와 이용약관 라벨"

#: ../admin/views/reports.php:10
msgid "Select reports from:"
msgstr "조회 기간 선택:"

#: ../admin/views/reports.php:16
msgid "Check Results"
msgstr "결과 확인"

#: ../admin/views/reports.php:80
msgid "Successful Conversions"
msgstr "구매 완료"

#: ../admin/views/reports.php:90
msgid "Succesfully Rate"
msgstr "주문 성사율"

#: ../admin/views/reports.php:151
msgid "All Visits"
msgstr "모든 방문"

#: ../admin/views/reports.php:155 ../public/views/account_page-reports.php:53
msgid "Converted Visits"
msgstr "구매한 방문자"

#: ../admin/views/reports.php:259
msgid "All Referrals"
msgstr "모든 추천"

#: ../admin/views/reports.php:263
#: ../classes/Uap_Affiliate_Notification_Reports.class.php:47
msgid "Refuse Referrals"
msgstr "추천 취소"

#: ../admin/views/reports.php:267
#: ../classes/Uap_Affiliate_Notification_Reports.class.php:46
msgid "Unverified Referrals"
msgstr "미확인 조회"

#: ../admin/views/reports.php:271
#: ../classes/Uap_Affiliate_Notification_Reports.class.php:45
msgid "Verified Referrals"
msgstr "확인 된 추천"

#: ../admin/views/rewrite_referrals.php:3
msgid "ReWrite Referrals"
msgstr "추천인 선택"

#: ../admin/views/rewrite_referrals.php:7
msgid "Activate/Hold ReWrite Referrals"
msgstr "반복 쓰기 활성화/보류"

#: ../admin/views/rewrite_referrals.php:8
msgid ""
"Decides if a new customer is re-assigned to the first or last linked "
"affiliate. If the same customer is referred to a different affiliate than "
"the first one, you can decide if the reference will be changed or not.\n"
"Example: John is a customer that is linked to Smith (affiliate). John enters "
"the website but doesn’t buy anything. Later, John enters the website through "
"Bob’s link (affiliate) and makes a purchase. You can decide if John will be "
"linked to the first affiliate (Smith), or the last one (Bob), therefore "
"deciding which affiliate will receive referral."
msgstr ""
"신규 고객에게 첫 번째 또는 마지막으로 연결된 파트너에 재할당할지 여부를 결정"
"한다. 동일한 고객이 첫 번째 파트너가 아닌 다른 파트너링크를 이용하게 되는 경"
"우, 파트너의 변경 여부를 결정할 수 있습니다.\n"
"예: John은 Smith와 연결된 고객입니다. 존은 웹사이트에 들어가지만 아무것도 사"
"지 않았다. 나중에 John은 Bob의 링크(관계자)를 통해 웹사이트에 들어가서 구매"
"를 합니다. John이 첫 번째 파트너(Smith)를 선택할지 아니면 마지막 파트너(Bob)"
"를 선택할지 결정할 수 있습니다."

#: ../admin/views/settings-admin_workflow.php:4
msgid "Admin Workflow Settings"
msgstr "관리 워크플로 설정"

#: ../admin/views/settings-admin_workflow.php:10
msgid "Updates"
msgstr "업데이트"

#: ../admin/views/settings-admin_workflow.php:12
msgid "Update Affiliates Rank:"
msgstr "파트너 등급 업데이트:"

#: ../admin/views/settings-admin_workflow.php:15
#: ../admin/views/settings-admin_workflow.php:32
msgid "Hourly"
msgstr "매시간 마다"

#: ../admin/views/settings-admin_workflow.php:16
#: ../admin/views/settings-admin_workflow.php:33
msgid "At every 12hours"
msgstr "12 시간 마다"

#: ../admin/views/settings-admin_workflow.php:17
#: ../admin/views/settings-admin_workflow.php:34
msgid "Daily"
msgstr "매일"

#: ../admin/views/settings-admin_workflow.php:29
msgid "Update Payments Status:"
msgstr "결제 상태 업데이트:"

#: ../admin/views/settings-admin_workflow.php:53
msgid "Keep Referral Status as Unverified"
msgstr "추천 상태를 확인 되지 않음으로 유지"

#: ../admin/views/settings-admin_workflow.php:55
msgid "Don't change the Referral Status to Verified"
msgstr "조회 상태를 확인으로 변경 하지 않음"

#: ../admin/views/settings-admin_workflow.php:68
msgid "Show Dashboard Notifications"
msgstr "대시보드 알림 표시"

#: ../admin/views/settings-admin_workflow.php:70
msgid "New Affiliates & Referrals"
msgstr "신규 파트너 & 방문자"

#: ../admin/views/settings-captcha.php:7
msgid "Public Key:"
msgstr "공개키:"

#: ../admin/views/settings-captcha.php:10
msgid "Private Key:"
msgstr "비밀 키 :"

#: ../admin/views/settings-captcha.php:12
msgid "Get Public and Private Keys from"
msgstr "공개 및 비밀 키 취득"

#: ../admin/views/settings-custom_currencies.php:4
msgid "Add new Currency"
msgstr "신규 통화 추가"

#: ../admin/views/settings-custom_currencies.php:7
msgid "Code:"
msgstr "Code:"

#: ../admin/views/settings-custom_currencies.php:9
msgid "Insert a valid Currency Code, ex: "
msgstr "올바른 통화 코드를 입력하세요, 예 : "

#: ../admin/views/settings-custom_currencies.php:9
msgid "USD, EUR, CAD."
msgstr "USD, EUR, CAD."

#: ../admin/views/settings-custom_currencies.php:12
msgid "Name:"
msgstr "이름:"

#: ../admin/views/settings-default_pages.php:8
msgid "Default Pages:"
msgstr "디폴트 페이지 :"

#: ../admin/views/settings-default_pages.php:12
msgid "Register:"
msgstr "회원가입 :"

#: ../admin/views/settings-default_pages.php:29
msgid "Login Page:"
msgstr "로그인 페이지 :"

#: ../admin/views/settings-default_pages.php:46
msgid "Logout Page:"
msgstr "로그아웃 페이지 :"

#: ../admin/views/settings-default_pages.php:63
msgid "User Account Page:"
msgstr "회원 계정 페이지 :"

#: ../admin/views/settings-default_pages.php:80
msgid "TOS Page:"
msgstr "이용약관 페이지 :"

#: ../admin/views/settings-default_pages.php:97
msgid "Lost Password:"
msgstr "비밀번호 분실 :"

#: ../admin/views/settings-general.php:9
msgid "Which Amount should be used for Referral?"
msgstr "어떤 금액을 추천에 사용 해야 합니까?"

#: ../admin/views/settings-general.php:10
msgid ""
"If there are multiple Amounts set for the same action, like Ranks&Offers or "
"multiple Offers decide which one will be taken in consideration"
msgstr ""
"동일한 작업에 대해 설정된 금액이 여러 개인 경우(예: Ranks&Offers 또는 여러 가"
"지 제안) 어떤 것을 고려할지를 결정합니다"

#: ../admin/views/settings-general.php:13
msgid "Lowest Amount"
msgstr "최저 금액"

#: ../admin/views/settings-general.php:13
msgid "Biggest Amount"
msgstr "최대 금액"

#: ../admin/views/settings-general.php:28
msgid "Redirect"
msgstr "리다이렉트"

#: ../admin/views/settings-general.php:29
msgid "Redirect Same Page Without URL parameters:"
msgstr "URL 매개 변수 없이 동일한 페이지를 리디렉션합니다:"

#: ../admin/views/settings-general.php:43
msgid "Referral Settings"
msgstr "추천 설정"

#: ../admin/views/settings-general.php:45
msgid "Set the referral Variable name"
msgstr "조회 변수 이름 설정"

#: ../admin/views/settings-general.php:54
msgid "Base Referral Link"
msgstr "기본 추천 링크"

#: ../admin/views/settings-general.php:60
msgid ""
"Please insert a link from the website on which this plugin is installed.\n"
"Do not enter a link from a different website."
msgstr ""
"이 플러그인이 설치된 웹 사이트의 링크를 삽입하십시오.\n"
"다른 웹 사이트의 링크를 입력하지 마십시오."

#: ../admin/views/settings-general.php:69
msgid "Referral Format:"
msgstr "추천 형식:"

#: ../admin/views/settings-general.php:87
msgid "Cookie Expiration:"
msgstr "쿠키 만료:"

#: ../admin/views/settings-general.php:89
msgid "Days"
msgstr "일"

#: ../admin/views/settings-general.php:99
msgid "Campaign Settings"
msgstr "캠페인 설정"

#: ../admin/views/settings-general.php:101
msgid "Set the Campaign Variable name"
msgstr "캠페인 변수 이름 설정"

#: ../admin/views/settings-general.php:112
msgid "Amount Value Settings"
msgstr "금액 값 설정"

#: ../admin/views/settings-general.php:126
msgid "Currency position:"
msgstr "통화 위치:"

#: ../admin/views/settings-general.php:128
msgid "Left"
msgstr "왼쪽"

#: ../admin/views/settings-general.php:128
msgid "Right"
msgstr "오른쪽"

#: ../admin/views/settings-general.php:139
msgid "Exclude Shipping"
msgstr "배송 제외"

#: ../admin/views/settings-general.php:149
msgid "Exclude Tax"
msgstr "세금 제외"

#: ../admin/views/settings-general.php:167
msgid "Automatically Affiliate"
msgstr "자동 파트너"

#: ../admin/views/settings-general.php:168
msgid "All new Users become Affiliates"
msgstr "모든 신규 사용자가 파트너화"

#: ../admin/views/settings-general.php:183
msgid "Empty Referrals"
msgstr "빈 조회"

#: ../admin/views/settings-general.php:184
msgid "Save Empty Referrals"
msgstr "빈 조회 저장"

#: ../admin/views/settings-public_workflow.php:4
msgid "Public Workflow Settings"
msgstr "공개 워크플로 설정"

#: ../admin/views/settings-public_workflow.php:11
msgid "Hide Payment Warnings"
msgstr "결제 경고 숨기기"

#: ../admin/views/settings-public_workflow.php:23
msgid "Default Payment System"
msgstr "기본 결제 시스템"

#: ../admin/views/settings-public_workflow.php:24
msgid "When a new Affiliate SignUp this will be his payment system."
msgstr "신규 파트너 가입이 이루어지면 그의 결제 시스템이됩니다."

#: ../admin/views/settings-public_workflow.php:40
msgid "Disable Bank Transfer"
msgstr "은행 송금 사용 중지"

#: ../admin/views/settings-public_workflow.php:41
msgid "Affiliates will not be able to use Bank Transfer anymore."
msgstr "파트너는 더 이상 은행 송금을 사용할 수 없습니다."

#: ../admin/views/settings-public_workflow.php:53
msgid "Sources custom names"
msgstr "소스 커스텀 이름"

#: ../admin/views/settings-redirects.php:11
msgid "After LogOut:"
msgstr "로그아웃 이후 :"

#: ../admin/views/settings-redirects.php:13
#: ../admin/views/settings-redirects.php:31
#: ../admin/views/settings-redirects.php:49
#: ../admin/views/settings-redirects.php:77
#: ../admin/views/settings-redirects.php:95
#: ../admin/views/settings-redirects.php:113
#: ../admin/views/settings-redirects.php:131
#: ../admin/views/settings-redirects.php:149
msgid "Do Not Redirect"
msgstr "리다이렉트 금지"

#: ../admin/views/settings-redirects.php:29
msgid "After Registration:"
msgstr "회원가입 이후 :"

#: ../admin/views/settings-redirects.php:47
msgid "After Login:"
msgstr "로그인 이후 :"

#: ../admin/views/settings-redirects.php:71
msgid "Extra Redirects"
msgstr "추가 리디렉션"

#: ../admin/views/settings-redirects.php:75
msgid "Account Page - Non Logged Affiliates"
msgstr "계정 페이지 - 저장되지 않은 계열사"

#: ../admin/views/settings-redirects.php:93
msgid "Login Page - Affiliates Logged"
msgstr "로그인 페이지-파트너 로그"

#: ../admin/views/settings-redirects.php:111
msgid "Register Page - Affiliates Logged"
msgstr "등록 페이지-파트너 기록"

#: ../admin/views/settings-redirects.php:129
msgid "LogOut Page - Non Logged Affiliates"
msgstr "로그 아웃 페이지-비 기록 파트너"

#: ../admin/views/settings-redirects.php:147
msgid "Lost Password Page - Non Logged Affiliates"
msgstr "비밀번호 분실 페이지 - 저장되지 않은 계열사"

#: ../admin/views/settings-uploads.php:4
msgid "Uploads Settings"
msgstr "업로드 세팅"

#: ../admin/views/settings-uploads.php:7
msgid "Upload File Accepted Extensions:"
msgstr "파일 업로드가 가능한 확장자:"

#: ../admin/views/settings-uploads.php:10
msgid "Write the extensions with comma between values! ex: pdf,jpg,mp3"
msgstr "값 사이에 쉼표를 사용하여 확장자를 쓰십시오! ex:pdf, jpg, mp3"

#: ../admin/views/settings-uploads.php:15
msgid "Upload File Maximum File Size:"
msgstr "업로드 파일 최대 사이즈 :"

#: ../admin/views/settings-uploads.php:22
msgid "Avatar Maximum File Size:"
msgstr "아바타 최대 파일 사이즈 :"

#: ../admin/views/shortcodes.php:3
msgid "Main ShortCodes"
msgstr "메인 단축코드"

#: ../admin/views/shortcodes.php:12 ../admin/views/showcases.php:14
#: ../indeed-affiliate-pro.php:193
msgid "Account Page"
msgstr "계정 페이지"

#: ../admin/views/shortcodes.php:22
msgid "User ShortCodes"
msgstr "사용자 단축코드"

#: ../admin/views/shortcodes.php:29
msgid "Field"
msgstr "필드"

#: ../admin/views/shortcodes.php:30
msgid "Private Shortcode"
msgstr "개인 단축 코드"

#: ../admin/views/shortcodes.php:31
msgid "Public Shortcode"
msgstr "공개 단축 코드"

#: ../admin/views/shortcodes.php:82
msgid "Other ShortCodes"
msgstr "기타 단축 코드"

#: ../admin/views/shortcodes.php:87
msgid "User Become Affiliate Button"
msgstr "사용자가 가입 버튼"

#: ../admin/views/shortcodes.php:89
msgid "Show content only for affiliate users."
msgstr "관련 사용자의 콘텐츠만 표시 합니다."

#: ../admin/views/shortcodes.php:89 ../admin/views/shortcodes.php:91
msgid "Your content here!"
msgstr "귀하의 콘텐츠를 여기에!"

#: ../admin/views/shortcodes.php:91
msgid "Show content only for non-affiliate users."
msgstr "파트너 비 이용자에 대해서만 콘텐츠를 표시 합니다."

#: ../admin/views/showcases.php:6
msgid "Front-End Showcases"
msgstr "프론드-엔드 화면 디자인"

#: ../admin/views/showcases.php:12
msgid "Templates, Custom Fields, Special Settings, Custom Messages"
msgstr "템플릿, 커스텀 필드, 특수 설정, 커스텀 메시지"

#: ../admin/views/showcases.php:13
msgid "Templates, Display Options, Custom Messages"
msgstr "템플릿, 표시 옵션, 사용자 지정 메시지"

#: ../admin/views/showcases.php:14
msgid "Templates, ShowUp fields, ShowUp Tabs, Predefined Overview"
msgstr "템플릿, showup 필드, showup 탭, 미리 정의 된 개요"

#: ../admin/views/showcases.php:15 ../indeed-affiliate-pro.php:192
msgid "Top Affiliates"
msgstr "TOP 파트너"

#: ../admin/views/showcases.php:15
msgid "Public Affiliates List ordered by Earnings, Referrals or Visits"
msgstr "수입, 수입 또는 방문에 의해 주문된 공공 계열사 목록"

#: ../admin/views/sign_up_referrals.php:7
msgid "Activate/Hold SignUp Referrals"
msgstr "등록 조회 활성화/보류"

#: ../admin/views/sign_up_referrals.php:22
msgid ""
"Set the default flat amount that will be used when no special amount is set "
"for certain a rank."
msgstr ""
"특정 등급에 대해 특별한 금액이 설정되지 않은 경우 사용할 기본 고정 금액을 설"
"정합니다."

#: ../admin/views/sign_up_referrals.php:50
msgid ""
"Set a special sign up amount for each rank. This option will also become "
"available in the “Rank Settings” page."
msgstr ""
"각 등급에 대해 특별 가입 금액을 설정한다. 이 옵션은 \"등급 설정\" 페이지에서"
"도 사용할 수 있습니다."

#: ../admin/views/simple_links.php:5 ../classes/Uap_Db.class.php:7425
msgid "Referrer Links"
msgstr "추천인 링크"

#: ../admin/views/simple_links.php:9
msgid "Activate/Hold Simple Links"
msgstr "간단한 링크 활성화/보류"

#: ../admin/views/simple_links.php:10
msgid ""
"An affiliate\\’s name can now be masked by creating custom links. Users will "
"no longer avoid links that could benefit a certain affiliate."
msgstr ""
"이제 사용자 지정 링크를 만들어 어플리에이트\\의 이름을 마스킹할 수 있습니다. "
"사용자들은 더 이상 특정 어플리에이트에 이익이 될 수 있는 링크들을 피하지 않"
"을 것이다."

#: ../admin/views/simple_links.php:24
msgid "Referrer Links Limit"
msgstr "리퍼러 링크 제한"

#: ../admin/views/simple_links.php:25
msgid ""
"The number of links that can be submitted by an affiliate in his “Account "
"Page”."
msgstr "그의 \"계정 페이지\"에서 파트너가 제출할 수 있는 링크 수."

#: ../admin/views/simple_links.php:27
msgid "Links Limit per Affiliate"
msgstr "파트너 당 링크 제한"

#: ../admin/views/simple_links.php:42
msgid "Add New Referrer Link"
msgstr "새 참조 링크 추가"

#: ../admin/views/simple_links.php:46
msgid ""
"Attach a referrer link to a specific affiliate user directly from the “UAP "
"Dashboard”."
msgstr ""
"\"uap 대시보드\"에서 직접 특정 파트너 이용자에게 조회 링크를 첨부 합니다."

#: ../admin/views/simple_links.php:53 ../admin/views/simple_links.php:92
#: ../admin/views/simple_links.php:100
msgid "Referrer Link"
msgstr "참조 링크"

#: ../admin/views/simple_links.php:70
msgid "Search Links for Affiliate"
msgstr "어플리에이트에 대한 검색 링크"

#: ../admin/views/simple_links.php:120
msgid "Approve"
msgstr "승인"

#: ../admin/views/social_share.php:6 ../classes/Uap_Db.class.php:7215
msgid "Social Share"
msgstr "소셜 공유"

#: ../admin/views/social_share.php:11
msgid "Activate/Hold Social Share"
msgstr "소셜 공유 활성화/보류"

#: ../admin/views/social_share.php:12
msgid ""
"This Feature will work only if You have '<strong>Social Share & Locker Pro "
"Wordpress Plugin</strong>' installed and activated."
msgstr ""
"이 기능은 ' <strong> 소셜 공유 & 락커 프로 워드 프레스 플러그인 </strong> "
"'가 설치 되고 활성화 된 경우에만 작동 합니다."

#: ../admin/views/social_share.php:24
msgid "Custom Share Message"
msgstr "사용자 지정 공유 메시지"

#: ../admin/views/social_share.php:25
msgid ""
"For a better share action, you may set a custom message that will be listed "
"besides the affiliate links."
msgstr ""
"더 나은 공유 작업을 위해 파트너 링크 외에 나열될 이용자 지정 메시지를 설정할 "
"수 있습니다."

#: ../admin/views/social_share.php:33
msgid "Shortcode"
msgstr "숏코드"

#: ../admin/views/social_share.php:34
msgid ""
"You can generate the social share shortcode from the “Social Share & Locker” "
"dashboard and paste it here."
msgstr ""
"\"소셜 공유 & 락커\" 대시보드에서 소셜 공유 단축을 생성 하고 여기에 붙여넣을 "
"수 있습니다."

#: ../admin/views/social_share.php:37
msgid "Click here"
msgstr "여기를 클릭하세요"

#: ../admin/views/social_share.php:37
msgid " to grab a new shortcode."
msgstr " 새로운 단축을 잡기."

#: ../admin/views/source_details.php:6 ../classes/Uap_Db.class.php:7393
#: ../public/views/account_page-referrals.php:32
msgid "Source Details"
msgstr "소스 세부 정보"

#: ../admin/views/source_details.php:10
msgid "Activate/Hold Source Details into Account Page"
msgstr "계정 페이지에서 소스 세부 정보 활성화/보류"

#: ../admin/views/source_details.php:27
msgid "WooCommerce Show Fields"
msgstr "WooCommerce 쇼 필드"

#: ../admin/views/source_details.php:48
msgid "Easy Download Digital Show Fields"
msgstr "쉬운 디지털 쇼 필드를 다운로드"

#: ../admin/views/source_details.php:69
msgid "Ultimate Membership Pro Show Fields"
msgstr "Ultimate Membership Pro 필드 보기"

#: ../admin/views/source_details.php:97
msgid "SignUp Show Fields"
msgstr "로그인 표시 필드"

#: ../admin/views/stripe.php:3
msgid "Stripe - Payouts"
msgstr "스트라이프-배당금"

#: ../admin/views/stripe.php:7 ../admin/views/stripe_v2.php:7
msgid "Activate/Hold Stripe Gateway"
msgstr "스트라이프 게이트웨이 활성화/보류"

#: ../admin/views/stripe.php:8 ../admin/views/stripe_v2.php:8
msgid ""
"Once activated you can process payments to your affiliate users via Stripe "
"directly from the affiliate system."
msgstr ""
"활성화되면 파트너 시스템에서 직접 Stripe를 통해 파트너 이용자에 대한 지불을 "
"처리할 수 있습니다."

#: ../admin/views/stripe.php:33 ../admin/views/stripe_v2.php:34
msgid "Sandbox Secret Key"
msgstr "샌드박스 secret 키"

#: ../admin/views/stripe.php:39 ../admin/views/stripe_v2.php:40
msgid "Sandbox Publishable Key"
msgstr "샌드박스 게시 가능 키"

#: ../admin/views/stripe.php:45 ../admin/views/stripe_v2.php:46
msgid "Live Secret Key"
msgstr "Live Secret Key"

#: ../admin/views/stripe.php:51 ../admin/views/stripe_v2.php:52
msgid "Live Publishable Key"
msgstr "라이브 게시 가느 키"

#: ../admin/views/stripe.php:67 ../admin/views/stripe_v2.php:68
msgid "1. Go to"
msgstr "1 .이동"

#: ../admin/views/stripe.php:67 ../admin/views/stripe_v2.php:68
msgid " and login with username and password."
msgstr " 사용자 이름과 암호로 로그인합니다."

#: ../admin/views/stripe.php:68 ../admin/views/stripe_v2.php:69
msgid ""
"2. Click on \"Dashboard\", and then select \"Your account\" -> \"Account "
"settings\"."
msgstr ""
"2. \"대시보드\"를 클릭한 다음 \"사용자의 계정\" -> \"계정 설정\"을 선택합니"
"다."

#: ../admin/views/stripe.php:69 ../admin/views/stripe_v2.php:70
msgid ""
"3. A popup will appear and you must go to API Keys, here you will find the "
"“Secret Key” and “Publishable Key”."
msgstr ""
"3. 팝업이 표시 되 고 API 키로 이동 해야 합니다., 여기에서 \"비밀 키\"와 \"등"
"록 가능한 키\"를 볼 수 있습니다."

#: ../admin/views/stripe.php:70 ../admin/views/stripe_v2.php:71
msgid "4. Don't forget to set Your Webhook at: "
msgstr "4. 웹 hook을 설정하는 것을 잊지 마십시오: "

#: ../admin/views/stripe.php:71 ../admin/views/stripe_v2.php:72
msgid ""
"5. Be sure you use the same currency in the Stripe account and in the "
"“Ultimate Affiliate Pro” settings."
msgstr ""
"5. Stripe 계정과 \"Ultimate Affiliate Pro\" 설정에서 동일한 통화를 사용해야 "
"합니다."

#: ../admin/views/stripe.php:72 ../admin/views/stripe_v2.php:73
msgid "For testing purposes, you can find card credentials here: "
msgstr "여기서 카드 자격 증명을 확인할 수 있습니다: "

#: ../admin/views/stripe_v2.php:3
msgid "Stripe v2 - Payouts"
msgstr "스트라이프 v2-지불금"

#: ../admin/views/stripe_v2.php:15
msgid ""
"This Payout option is in Beta Mode. If for some reason the new Stripe Payout "
"system is not working properly, use the first Stripe Payout system."
msgstr ""
"이 지급 옵션은 베타 모드입니다. 어떤 이유로 새로운 Stripe Payout 시스템이 제"
"대로 작동하지 않는 경우 첫 번째 Stripe Payout 시스템을 사용하십시오."

#: ../admin/views/top_affiliates.php:39
#: ../admin/views/top_affiliates_settings.php:2
msgid "Top Affiliates List"
msgstr "상위 계열사 목록"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:43
msgid "ShortCode Generator"
msgstr "단축코드 생성기"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:55
msgid "Display Entries"
msgstr "엔트리 보여주기"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:58
msgid "Number Of Entries:"
msgstr "엔트리 숫자 (Number)"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:62
msgid "Entries Per Page:"
msgstr "페이지당 엔트리 :"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:67
msgid "Order By:"
msgstr "정렬 기준:"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:73 ../admin/views/top_affiliates.php:384
#: ../classes/Uap_Affiliate_Notification_Reports.class.php:44
#: ../public/views/account_page-header.php:33
#: ../public/views/account_page-header.php:184
msgid "Earnings"
msgstr "수익"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:75
msgid "Register Date"
msgstr "등록(가입)일자"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:77 ../public/views/account_page-mlm.php:49
#: ../public/views/account_page-mlm.php:57
msgid "E-mail Address"
msgstr "이메일 주소"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:78
msgid "Random"
msgstr "무작위"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:91
msgid "Order Type:"
msgstr "주문 유형 :"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:108
msgid "Filter By Rank"
msgstr "순위 기준 필터"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:114
msgid "User's Ranks:"
msgstr "사용자 등급:"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:149
msgid "Select Theme"
msgstr "테마 선택"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:152 ../admin/views/top_affiliates.php:153
#: ../admin/views/top_affiliates.php:154 ../admin/views/top_affiliates.php:155
#: ../admin/views/top_affiliates.php:156 ../admin/views/top_affiliates.php:157
#: ../admin/views/top_affiliates.php:158 ../admin/views/top_affiliates.php:159
#: ../admin/views/top_affiliates.php:160 ../admin/views/top_affiliates.php:161
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:173
msgid "Color Scheme"
msgstr "색 구성표"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:194
msgid "Columns"
msgstr "열"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:200
#: ../admin/views/top_affiliates_settings.php:11
#: ../admin/views/top_affiliates_settings.php:12
#: ../admin/views/top_affiliates_settings.php:13
#: ../admin/views/top_affiliates_settings.php:14
#: ../admin/views/top_affiliates_settings.php:15
#: ../admin/views/top_affiliates_settings.php:16
msgid " Columns"
msgstr " 칼럼"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:207 ../admin/views/top_affiliates.php:331
msgid "Additional Options"
msgstr "추가 옵션"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:211
msgid "Align the Items Centered"
msgstr "아이템을 중앙 정렬"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:217
msgid "Show Fields Label"
msgstr "필드 라벨명 보이기"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:225
msgid "Slider ShowCase"
msgstr "슬라이더 화면 디자인"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:229
msgid "Show as Slider"
msgstr "슬라이더로 보여주기"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:230
msgid "If Slider Showcase is used, Pagination Showcase is disabled."
msgstr ""
"슬라이더 화면 디자인을 사용하는 경우 페이지네이션 화면 디자인이 비활성화됩니"
"다."

#: ../admin/views/top_affiliates.php:236
msgid "Items per Slide:"
msgstr "슬라이드당 아이템 :"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:242
msgid "Slider Timeout:"
msgstr "슬라이더 타임아웃 :"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:248
msgid "Pagination Speed:"
msgstr "페이지네이션 속도 :"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:254
msgid "Pagination Theme:"
msgstr "페이지네이션 테마 :"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:258
msgid "Pagination Theme 1"
msgstr "페이지네이션 테마 1"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:259
msgid "Pagination Theme 2"
msgstr "페이지네이션 테마 2"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:260
msgid "Pagination Theme 3"
msgstr "페이지네이션 테마 3"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:274
msgid "Animation Slide In"
msgstr "슬라이드인 애니메이션"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:302
msgid "Animation Slide Out"
msgstr "슬라이드아웃 애니메이션"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:335
msgid "Bullets"
msgstr "글 머리 기호"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:339
msgid "Nav Button"
msgstr "메뉴 버튼"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:343
msgid "AutoPlay"
msgstr "자동플레이 (AutoPlay)"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:347
msgid "Stop On Hover"
msgstr "Hover시 정지"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:351
msgid "Responsive"
msgstr "반응형"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:355
msgid "Auto Height"
msgstr "자동 높이"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:359
msgid "Lazy Load"
msgstr "레이지 로드"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:363
msgid "Play in Loop"
msgstr "반복 재생 (Play in Loop)"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:375
msgid "Displayed User Fields"
msgstr "표시된 사용자 필드"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:434
msgid "ShortCode :"
msgstr "단축코드 :"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:438
msgid "PHP Code:"
msgstr "PHP 코드 :"

#: ../admin/views/top_affiliates.php:446
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: ../admin/views/top_affiliates_settings.php:6
msgid "Responsive Settings"
msgstr "반응형 세팅"

#: ../admin/views/top_affiliates_settings.php:9
msgid "Screen Max-Width:"
msgstr "화면 최대 넓이 :"

#: ../admin/views/top_affiliates_settings.php:17
msgid "Auto"
msgstr "자동"

#: ../admin/views/top_affiliates_settings.php:29
#: ../admin/views/top_affiliates_settings.php:41
msgid "Screen Min-Width:"
msgstr "화면 최소 넓이 :"

#: ../admin/views/top_affiliates_settings.php:29
#: ../admin/views/top_affiliates_settings.php:41
msgid " and Screen Max-Width:"
msgstr " 및 화면 최대 너비 :"

#: ../admin/views/top_affiliates_settings.php:53
#: ../admin/views/top_affiliates_settings.php:66
msgid "Save changes"
msgstr "변경사항 저장"

#: ../admin/views/top_affiliates_settings.php:62
msgid ""
"Add !important;  after each style option and full style path to be sure that "
"it will take effect!"
msgstr "각 스타일 옵션 및 전체 스타일 경로 후에 효과가 나타나는지 확인합니다!"

#: ../admin/views/transactions.php:9
msgid "Generate CSV File"
msgstr "CSV 파일 생성"

#: ../admin/views/transactions.php:12
msgid "From - mm/dd/yyyy"
msgstr "시작-mm/dd/yyyy"

#: ../admin/views/transactions.php:14
msgid "To - mm/dd/yyyy"
msgstr "To-mm/dd/yyyy"

#: ../admin/views/transactions.php:21
msgid "Paypal"
msgstr "Paypal"

#: ../admin/views/transactions.php:23 ../classes/Uap_Db.class.php:7241
msgid "Stripe v2"
msgstr "스트라이프 v2"

#: ../admin/views/transactions.php:31
msgid "Switch Transactions to 'Complete' "
msgstr "거래를 ' 완료 '로 전환 "

#: ../admin/views/transactions.php:38
msgid "Click on this if download doesn't start automatically in 20 seconds!"
msgstr "다운로드가 20 초 후에 자동으로 시작되지 않으면 이것을 클릭하십시오!"

#: ../admin/views/transactions.php:49
msgid "The Payment cannot be proceed for affiliate "
msgstr "파트너에 대한 지급을 진행할 수 없습니다 "

#: ../admin/views/transactions.php:49
msgid " because of the payment settings."
msgstr " 지불 설정 때문에."

#: ../admin/views/transactions.php:55
msgid "Check Payments Status"
msgstr "결제 상태 확인"

#: ../admin/views/transactions.php:68 ../admin/views/transactions.php:80
#: ../public/views/account_page-payments.php:24
#: ../public/views/account_page-payments.php:33
msgid "Create Date"
msgstr "생성 일자"

#: ../admin/views/transactions.php:69 ../admin/views/transactions.php:81
#: ../public/views/account_page-payments.php:25
#: ../public/views/account_page-payments.php:34
msgid "Update Date"
msgstr "업데이트 날짜"

#: ../admin/views/transactions.php:70 ../admin/views/transactions.php:82
msgid "Payment Service Status"
msgstr "결제 서비스 상태"

#: ../admin/views/transactions.php:109
#: ../public/Affiliate_Account_Page.class.php:666
#: ../public/views/account_page-payments.php:49
msgid "Fail"
msgstr "실패"

#: ../admin/views/transactions.php:116
msgid ""
"Press the 'Check Payments Status' button to get the lattest status of "
"transaction."
msgstr "지불 상태 확인 버튼을 눌러 거래의 가장 최근 상태를 확인합니다."

#: ../admin/views/transactions.php:129
msgid "View Details"
msgstr "세부 사항 보기"

#: ../admin/views/transactions.php:135
msgid "Mark as Pending"
msgstr "보류 중으로 표시"

#: ../admin/views/transactions.php:140
msgid "Mark as Complete"
msgstr "완료로 표시"

#: ../admin/views/visits.php:15
msgid "Number of Visits to Display:"
msgstr "표시할 방문 수:"

#: ../admin/views/visits.php:43 ../admin/views/visits.php:56
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: ../admin/views/visits.php:45 ../admin/views/visits.php:58
msgid "Referral ID"
msgstr "조회 ID"

#: ../admin/views/visits.php:47 ../admin/views/visits.php:60
#: ../public/views/account_page-list_visits.php:25
#: ../public/views/account_page-list_visits.php:34
msgid "Browser"
msgstr "브라우저"

#: ../admin/views/visits.php:48 ../admin/views/visits.php:61
#: ../public/views/account_page-list_visits.php:26
#: ../public/views/account_page-list_visits.php:35
msgid "Device"
msgstr "장치"

#: ../admin/views/visits.php:90
msgid "Just Visit"
msgstr "접속"

#: ../admin/views/visits.php:110
msgid "No Visits Stored!"
msgstr "기록된 방문목록이 없습니다!"

#: ../admin/views/wallet.php:3 ../classes/Uap_Db.class.php:1753
#: ../classes/Uap_Db.class.php:1754 ../classes/Uap_Db.class.php:7313
#: ../classes/Uap_Db.class.php:8129 ../public/views/account_page-header.php:191
msgid "Wallet"
msgstr "월렛"

#: ../admin/views/wallet.php:7
msgid "Activate/Hold Wallet"
msgstr "월렛 활성화/보류"

#: ../admin/views/wallet.php:8
msgid ""
"Affiliates will have the option to spend their earnings directly in the "
"website by using generated coupons with a specific flat discount."
msgstr ""
"파트너들은 특정한 균일 할인과 함께 생성된 쿠폰을 사용하여 수익을 웹사이트에"
"서 직접 지출할 수 있다."

#: ../admin/views/wallet.php:19
msgid ""
"Establish a minimum amount required for an affiliate to be able to move his "
"earnings from his account into his wallet. Only referrals that are verified "
"but not yet paid can be available for converting into coupons in an "
"affiliate’s “Wallet”."
msgstr ""
"파트너가 자신의 계좌에서 수익을 지갑으로 옮길 수 있도록 최소한의 금액을 설정"
"하세요. 확인이 되었지만 아직 지불되지 않은 이익만 파트너의 \"월렛\"에서 쿠폰"
"으로 전환할 수 있다."

#: ../admin/views/wallet.php:25
msgid "Minimum Amount"
msgstr "최소 금액"

#: ../admin/views/wallet.php:35
msgid "Excluded sources:"
msgstr "제외된 소스:"

#: ../admin/views/woo_account_page.php:3
msgid "WooCommerce Account Page"
msgstr "우커머스 계정 페이지"

#: ../admin/views/woo_account_page.php:9
msgid ""
"Fully integrate a user’s “Affiliate Account” in their “WooCommerce "
"MyAccount”. Once activated, a new tab in their “ Woo MyAccount” menu will "
"show up."
msgstr ""
"사용자의 \"Affiliate Account\"를 \"WooCommerce MyAccount\"에 완전히 통합합니"
"다. 활성화되면 \"Woo MyAccount\" 메뉴에 새 탭이 나타납니다."

#: ../admin/views/wp_social_login.php:9 ../classes/Uap_Db.class.php:7401
msgid "Wp Social Login Integration"
msgstr "WP 소셜 통합 로그인"

#: ../admin/views/wp_social_login.php:14
msgid "Wp Social Login it's not active on Your system. You can find "
msgstr ""
"Wp 소셜 로그인 사용자 시스템에서 활성화되지 않았습니다. 여기서 찾을 수 있습니"
"다 "

#: ../admin/views/wp_social_login.php:18
msgid "Activate/Hold"
msgstr "활성화/Hold"

#: ../admin/views/wp_social_login.php:28
msgid "Login/Register Redirect"
msgstr "로그인/회원가입 리다이렉트"

#: ../admin/views/wp_social_login.php:41
msgid "Predefined Wordpress Role Assign to new Users:"
msgstr "새로운 사용자에게 할당되는 사전 정의된 워드프레스 역할 :"

#: ../admin/views/wp_social_login.php:66
msgid "Rank assigned to new User"
msgstr "새 사용자에게 할당된 등급"

#: ../admin/views/wp_social_login.php:90
msgid "Wordpress Social Login - Settings"
msgstr "WP 소셜 로그인 - 세팅"

#: ../classes/ResetPassword.class.php:52 ../classes/ResetPassword.class.php:108
msgid "Password reset on "
msgstr "비밀번호 초기화 ON "

#: ../classes/ResetPassword.class.php:53
msgid ""
"<p>You or someone else has requested to change password for your account.</"
"p></br><p>To change Your Password click on this URL: </p>"
msgstr ""
"<p> 귀하 또는 다른 누군가가 귀하의 계정 비밀번호를 변경하도록 요청했습니다. "
"</p> </br> <p> 비밀번호를 변경하려면 다음 URL을 클릭하십시오. </p>"

#: ../classes/ResetPassword.class.php:109
msgid "Your new password it's: "
msgstr "새로운 비밀번호 : "

#: ../classes/Uap_Add_Edit_Affiliate.class.php:80
msgid "Confirm Password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: ../classes/Uap_Add_Edit_Affiliate.class.php:224
msgid "Select a Parent for this Affiliate"
msgstr "이 계열사의 상위 항목 선택"

#: ../classes/Uap_Add_Edit_Affiliate.class.php:226
msgid "MLM Section"
msgstr "MLM 섹션"

#: ../classes/Uap_Add_Edit_Affiliate.class.php:373
msgid "Affiliate Slug"
msgstr "파트너 슬러그"

#: ../classes/Uap_Add_Edit_Affiliate.class.php:795
msgid "Select Post For Account Page Overview:"
msgstr "계정 페이지 Overview를 위한 포스트 선택 :"

#: ../classes/Uap_Add_Edit_Affiliate.class.php:1138
msgid "Error on trying to save custom slug"
msgstr "사용자 지정 슬러그를 저장 하는 동안 오류가 발생 했습니다"

#: ../classes/Uap_Affiliate_Notification_Reports.class.php:57
msgid "Referral Amount"
msgstr "추천 금액"

#: ../classes/Uap_Affiliate_Notification_Reports.class.php:58
msgid "Referral Source"
msgstr "추천 소스"

#: ../classes/Uap_Affiliate_Notification_Reports.class.php:60
msgid "Referral Referece"
msgstr "추천 referece"

#: ../classes/Uap_Affiliate_Notification_Reports.class.php:62
msgid "Referral Date"
msgstr "추천 날짜"

#: ../classes/Uap_Affiliate_Notification_Reports.class.php:63
msgid "Referral Campaign"
msgstr "추천 캠페인"

#: ../classes/Uap_Affiliate_Notification_Reports.class.php:64
msgid "Referral Status"
msgstr "조회 상태"

#: ../classes/Uap_Affiliate_Notification_Reports.class.php:264
msgid "E-mail Address: "
msgstr "이메일 주소: "

#: ../classes/Uap_Affiliate_Notification_Reports.class.php:265
msgid "First name: "
msgstr "이름: "

#: ../classes/Uap_Affiliate_Notification_Reports.class.php:266
msgid "Last name: "
msgstr "성: "

#: ../classes/Uap_Affiliate_Notification_Reports.class.php:267
msgid "Order date: "
msgstr "주문 날짜: "

#: ../classes/Uap_Affiliate_Notification_Reports.class.php:268
msgid "Order Amount: "
msgstr "주문 금액: "

#: ../classes/Uap_Affiliate_Notification_Reports.class.php:269
msgid "Phone: "
msgstr "전화: "

#: ../classes/Uap_Affiliate_Notification_Reports.class.php:270
msgid "Shipping Address: "
msgstr "배송 주소: "

#: ../classes/Uap_Affiliate_Notification_Reports.class.php:271
msgid "Billing Address: "
msgstr "청구지 주소: "

#: ../classes/Uap_Affiliate_Notification_Reports.class.php:279
msgid "Cart Items: "
msgstr "장바구니 항목: "

#: ../classes/Uap_Ajax.class.php:124
#: ../public/views/account_page-generate_links.php:26
#: ../public/views/account_page-generate_links.php:39
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: ../classes/Uap_Ajax.class.php:539
msgid "Testing Your E-mail Server"
msgstr "이메일 서버 테스팅"

#: ../classes/Uap_Ajax.class.php:540
msgid "Just a simple message to test if Your E-mail Server is working"
msgstr "이메일 서버가 동작한다면, 테스트를 위한 간략한 메시지"

#: ../classes/Uap_BP_Custom_Menu_item.class.php:46
msgid "Ultimate Affiliate Pro"
msgstr "Ultimate Affiliate Pro"

#: ../classes/Uap_Cron_Jobs.class.php:108
msgid "User "
msgstr "사용자 "

#: ../classes/Uap_Cron_Jobs.class.php:108
msgid " has a custom slug that match with nickname of "
msgstr " 의 닉네임과 일치하는 슬러그를 가지고 있다 "

#: ../classes/Uap_Cron_Jobs.class.php:111
msgid "We inform You that: "
msgstr "다음 사항을 알려드립니다: "

#: ../classes/Uap_Cron_Jobs.class.php:111
msgid "This could cause some errors into Ultimate Affiliate Pro."
msgstr "이것은Ultimate Affiliate Pro에 몇 가지 오류가 발생할 수 있습니다."

#: ../classes/Uap_Cron_Jobs.class.php:114
msgid "Hello"
msgstr "안녕하세요"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:376
msgid "Affiliate Register Page"
msgstr "어필링이트 등록 페이지"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:380
msgid "Affiliate Login Page"
msgstr "파트너 로그인 페이지"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:384
msgid "Affiliate Account Page"
msgstr "파트너 계정 페이지"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:388
msgid "Affiliate Lost Password"
msgstr "파트너 비밀 번호 분실"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:392
msgid "Affiliate TOS Page"
msgstr "파트너 TOS 페이지"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:440
msgid "Demo Banner 1"
msgstr "데모 배너 1"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:447
msgid "Demo Banner 2"
msgstr "데모 배너 2"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:454
msgid "Demo Banner 3"
msgstr "데모 배너 3"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:461
msgid "Demo Banner 4"
msgstr "데모 배너 4"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:468
msgid "Demo Banner 5"
msgstr "데모 배너 5"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:1597
msgid "Accept our Terms&Conditions"
msgstr "약관에 동의 합니다"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:1695 ../classes/Uap_Db.class.php:1696
#: ../classes/Uap_Db.class.php:8093 ../public/views/account_page-header.php:72
msgid "Overview"
msgstr "개요"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:1697
msgid ""
"Hey There,\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tThis is the Overview section.\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t&nbsp;\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnjoy the sun."
msgstr ""
"거기 안녕,\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t개요 섹션입니다.\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t&nbsp;\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t햇볕을 쬐다."

#: ../classes/Uap_Db.class.php:1701 ../classes/Uap_Db.class.php:1702
#: ../classes/Uap_Db.class.php:8096 ../public/views/account_page-header.php:86
msgid "Edit Account"
msgstr "계정 수정"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:1708 ../classes/Uap_Db.class.php:1709
#: ../classes/Uap_Db.class.php:8111 ../public/views/account_page-header.php:135
msgid "Affiliate Links"
msgstr "광고 링크"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:1711 ../classes/Uap_Db.class.php:1712
#: ../classes/Uap_Db.class.php:8156 ../public/views/account_page-header.php:151
msgid "Campaigns"
msgstr "캠페인"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:1717 ../classes/Uap_Db.class.php:1718
#: ../public/views/account_page-header.php:213
msgid "Traffic Log"
msgstr "트래픽 로그"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:1723 ../classes/Uap_Db.class.php:1724
#: ../classes/Uap_Db.class.php:8138 ../public/views/account_page-header.php:221
msgid "Campaign Reports"
msgstr "캠페인 보고서"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:1726 ../classes/Uap_Db.class.php:1727
msgid "Overall"
msgstr "전체"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:1732 ../classes/Uap_Db.class.php:1733
#: ../classes/Uap_Db.class.php:8141 ../public/views/account_page-header.php:229
msgid "Referrals History"
msgstr "추천 기록"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:1738 ../classes/Uap_Db.class.php:1739
#: ../classes/Uap_Db.class.php:8105 ../public/views/account_page-header.php:102
msgid "Payment Settings"
msgstr "지불 설정"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:1741 ../classes/Uap_Db.class.php:1742
#: ../classes/Uap_Db.class.php:7289 ../classes/Uap_Db.class.php:8120
#: ../public/views/account_page-header.php:167
msgid "Coupons"
msgstr "쿠폰"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:1745
msgid "Custom Slug"
msgstr "사용자 지정 슬러그"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:1747 ../classes/Uap_Db.class.php:1748
#: ../classes/Uap_Db.class.php:7257 ../classes/Uap_Db.class.php:8144
#: ../public/views/account_page-header.php:237
msgid "MLM"
msgstr "MLM"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:1759 ../classes/Uap_Db.class.php:1760
#: ../classes/Uap_Db.class.php:8114 ../public/views/account_page-header.php:143
msgid "Simple Links"
msgstr "간단한 링크"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:1937 ../classes/Uap_Db.class.php:1946
msgid "How about you become our affiliate?"
msgstr "우리 파트너가 되는 게 어때요?"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:2392 ../public/Referral_Main.class.php:309
msgid "Bonus for reaching rank: "
msgstr "등급 도달 보너스: "

#: ../classes/Uap_Db.class.php:5116
msgid "Deleted Affiliate"
msgstr "삭제된 파트너"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:6010
msgid "Stripe Managed Accounts"
msgstr "스프라이트 관리 계정"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7194
msgid ""
"Available for membership system, awarding commission when referred user "
"signs up"
msgstr "멤버십 시스템에 사용 가능, 참조된 사용자 가입 시 커미션을 부여"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7202
msgid ""
"Allow for your affiliate to receive commission for all lifetime referrals"
msgstr "귀하의 파트너가 모든 평생 의뢰에 대한 수수료를 받도록 하십시오"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7210
msgid "Award commissions for recurring subscriptions into membership systems"
msgstr "회원 시스템에 대한 정기 구독에 대한 보너스 수수료"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7218
msgid ""
"Provides social share buttons for affiliate links using “Social Share & "
"Locker”"
msgstr "광고 링크를 위한 소셜 공유 버튼 제공 - \"Social Share & Locker\""

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7227
msgid "Pay your affiliates via PayPal"
msgstr "페이팔을 통해 당신의 파트너에게 지불하세요"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7236
msgid "Pay your affiliates via Stripe"
msgstr "파트너에게 지불 - 스프라이트"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7244
msgid "Managed accounts Stripe service"
msgstr "스프라이트 서비스 관리 계정"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7249
msgid "Allow Own Reference"
msgstr "파트너 직접 구매"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7252
msgid "Allow for your affiliate to earn commissions from their own referrals"
msgstr "귀하의 파트너에 대 한 자신의 추천에서 수수료를 적립 허용"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7260
msgid "Set a multi-level marketing system for your affiliates"
msgstr "귀하의 파트너에 대한 다단계 마케팅 시스템을 설정"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7265
msgid "ReAssign Referral"
msgstr "추천인 재지정"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7268
msgid ""
"Decides if a new customer is re-assigned to the first or last linked "
"affiliate"
msgstr ""
"새 고객을 첫 번째 또는 마지막으로 연결된 파트너에 재할당할지 결정 합니다"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7276
msgid "Set bonuses when one of your affiliates reach a specific rank"
msgstr "귀하의 파트너 중 하나가 특정 순위에 도달 하면 보너스를 설정"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7281
msgid "Opt-In"
msgstr "Opt-In"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7284
msgid "Send affiliate email addresses to your Opt-In destination"
msgstr "Opt-In 대상으로 파트너 이메일 주소 보내기"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7292
msgid ""
"Correlate an affiliate with a WooCommerce, Easy Digital Download or Ultimate "
"Membership Pro coupon code"
msgstr ""
"우커머스, 간편한 디지털 다운로드 또는 Ultimate Membership 쿠폰 코드와 파트너 "
"관계 분석"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7297
msgid "Friendly Affiliate Links"
msgstr "친숙한 링크 생성"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7300
msgid "Affiliate URLs receive improved looks and a better structure"
msgstr "파트너 URL은 개선된 모양와 더 나은 구조를 받습니다"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7308
msgid "Provides personal slugs besides the default username or ID"
msgstr "기본 사용자 이름 또는 ID 외에 개인 슬러그 제공"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7316
msgid ""
"Affiliates will have the option to spend their earnings directly in the "
"website"
msgstr ""
"파트너들은 그들의 수입을 웹사이트에서 직접 쓸 수 있는 선택권을 갖게 될 것이다"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7324
msgid ""
"Customers decide which affiliate will be rewarded during the checkout process"
msgstr "고객이 체크아웃 과정에서 어떤 파트너에 보상을 할 것인지 결정합니다"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7329
msgid "WooCommerce Account Page Integration"
msgstr "우커머스 계정 페이지 통합"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7337
msgid "BuddyPress Account Page Integration"
msgstr "버디프레스 계정페이지 통합"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7348
msgid "Notify the affiliates via email when they get any new referrals"
msgstr "신규 의뢰가 있을 경우 이메일로 파트너에게 통보"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7353
msgid "Admin Referral Notifications"
msgstr "관리자 조회 알림"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7364
msgid "Affiliates will receive periodical email reports about their stats"
msgstr "파트너는 자신의 통계에 대한 정기적 이메일 보고서를 받게 됩니다"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7372
msgid "The Affiliate Links can be provided as QR Codes"
msgstr "광고 링크는 QR 코드로도 제공 됩니다"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7380
msgid ""
"Requires the email address of new affiliates to be verified before they can "
"log in"
msgstr "로그인하기 전에 새 파트너의 이메일 주소를 확인해야 합니다"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7385
msgid "Custom Currencies"
msgstr "통화 추가"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7404
msgid "Integrated for a lite register / login with social accounts"
msgstr "소셜 계정에 Lite 레지스터/로그인을 위해 통합"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7413
msgid "Users receive notifications on mobile via Pushover"
msgstr "사용자는 Pushover를 통해서 모바일에서 알림사항을 받습니다"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7421
msgid "Set a maximum amount that can not be passed for a referral."
msgstr "추천을 위해 전달할 수없는 최대 금액을 설정하십시오."

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7429
msgid "Directly links without any visible affiliate links listed"
msgstr "표시된 가시적 파트너 연결이 없는 직접 링크"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7433
msgid "Account Custom Tabs"
msgstr "계정 커스텀 메뉴"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7437
msgid "Create and reorder account page menu items"
msgstr "계정 페이지 메뉴 아이템 생성 및 재정렬"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7441
msgid "Migrate AffiliateWP"
msgstr "Migrate AffiliateWP"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7445
msgid "Migrate data from AffiliateWP plugin"
msgstr "Affiliates WP 플러그인에서 데이터 이전"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7449
msgid "Migrate Affiliates Pro"
msgstr "Migrate Affiliates Pro"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7453
msgid "Migrate data from Affiliates Pro plugin"
msgstr "Affiliates Pro 플러그인에서 데이터 이전"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7457
msgid "Migrate WP Affiliate"
msgstr "Migrate WP Affiliate"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:7461
msgid "Migrate data from WP Affiliate plugin"
msgstr "WP Affiliate plugin에서 데이터 이전"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:8203 ../public/views/account_page-header.php:79
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: ../classes/Uap_Db.class.php:8206 ../public/views/account_page-header.php:128
msgid "Marketing"
msgstr "홍보"

#: ../classes/Uap_GDPR.php:204
msgid "UAP user metas"
msgstr "UAP 사용자 메타"

#: ../classes/Uap_GDPR.php:232
msgid "UAP affiliate data"
msgstr "UAP 파트너 데이터"

#: ../classes/Uap_GDPR.php:259
msgid "UAP offers data"
msgstr "UAP 오퍼 데이터"

#: ../classes/Uap_GDPR.php:288
msgid "UAP campaigns data"
msgstr "UAP 캠페인 데이터"

#: ../classes/Uap_GDPR.php:323
msgid "UAP payments data"
msgstr "UAP 결제 데이터"

#: ../classes/Uap_GDPR.php:351
msgid "UAP rank history"
msgstr "UAP 순위 기록"

#: ../classes/Uap_GDPR.php:378
msgid "UAP coupons code"
msgstr "UAP 쿠폰 코드"

#: ../classes/Uap_GDPR.php:406 ../classes/Uap_GDPR.php:433
msgid "UAP reports"
msgstr "UAP 보고서"

#: ../classes/Uap_Listing_Affiliates.class.php:692
msgid " Earnings "
msgstr " 수익 "

#: ../classes/Uap_Listing_Affiliates.class.php:699
msgid " Referrals"
msgstr " 추천"

#: ../classes/Uap_Listing_Affiliates.class.php:706
msgid " Visits"
msgstr " 방문자"

#: ../classes/Uap_Payments_Export.class.php:101
msgid "Currency"
msgstr "통화"

#: ../classes/Uap_Stripe_V2.class.php:133
msgid "From "
msgstr "부터 "

#: ../classes/Uap_Stripe_V2.class.php:133
msgid " to "
msgstr " 으로: "

#: ../indeed-affiliate-pro.php:182
msgid "Affiliate Pages"
msgstr "파트너 페이지"

#: ../indeed-affiliate-pro.php:201
msgid "User Account Page"
msgstr "회원 계정 페이지"

#: ../public/Affiliate_Account_Page.class.php:246
msgid "Payment Service Settings are not set properly"
msgstr "결제 서비스 설정이 올바르게 설정되지 않았습니다"

#: ../public/Affiliate_Account_Page.class.php:390
msgid "Please complete all fields!"
msgstr "모든 입력란을 작성하십시오!"

#: ../public/Affiliate_Account_Page.class.php:396
msgid "Your have changed your Password!"
msgstr "귀하의 비밀 번호를 변경 했습니다!"

#: ../public/Affiliate_Account_Page.class.php:398
msgid "Passwords not match!"
msgstr "암호가 일치 하지 않습니다!"

#: ../public/Affiliate_Account_Page.class.php:401
msgid "Old Password is not correct!"
msgstr "이전 암호가 올바르지 않습니다!"

#: ../public/Affiliate_Account_Page.class.php:715
msgid "You must accept the 'Terms of service' before saving the settings."
msgstr "설정을 저장 하기 전에 ' 서비스 약관 '에 동의 해야 합니다."

#: ../public/Affiliate_Account_Page.class.php:728
#: ../public/views/account_page-payment_settings.php:94
msgid "Individual"
msgstr "개별"

#: ../public/Affiliate_Account_Page.class.php:729
msgid "Corporation"
msgstr "공사"

#: ../public/Affiliate_Account_Page.class.php:1012
msgid "You have an error."
msgstr "오류가 발생 했습니다."

#: ../public/Affiliate_Account_Page.class.php:1014
msgid "This URL already was registered."
msgstr "이 URL은 이미 등록 되었습니다."

#: ../public/Uap_Login.class.php:78
msgid "Captcha Error"
msgstr "Captcha 에러"

#: ../public/Uap_Main_Public.class.php:306
msgid "Log Out"
msgstr "로그아웃"

#: ../public/Uap_Main_Public.class.php:405
msgid "Loggin Form is not showing up when You're logged."
msgstr "로그인 할 때 로그인 양식이 표시 되지 않습니다."

#: ../public/Uap_Main_Public.class.php:408
msgid "Register Form is not showing up when You're logged."
msgstr "로그인 할 때 등록 양식이 표시 되지 않습니다."

#: ../public/Uap_Main_Public.class.php:411
msgid "Affiliate Account Page!"
msgstr "파트너 계정 페이지!"

#: ../public/Uap_Main_Public.class.php:414
msgid "Affiliate Lost Password Page!"
msgstr "파트너 비밀번호 페이지가 소실 되었습니다!"

#: ../public/services/Uap_UMP.class.php:188 ../public/services/Uap_Ulp.php:121
#: ../public/services/Uap_Woo.class.php:255
msgid "Please complete all required fields!"
msgstr "모든 필수 항목을 채워주세요!"

#: ../public/views/account_page-banners.php:22
msgid "Banner Size:"
msgstr "배너 크기:"

#: ../public/views/account_page-banners.php:23
msgid "Target URL:"
msgstr "대상 URL:"

#: ../public/views/account_page-banners.php:26
msgid "Copy & Paste this Source Code Into Your Website: "
msgstr "이 소스 코드를 복사하여 웹 사이트에 붙여넣으십시오: "

#: ../public/views/account_page-campaign_reports.php:16
#: ../public/views/account_page-campaign_reports.php:24
msgid "Unique Visits"
msgstr "고유 방문 수"

#: ../public/views/account_page-campaign_reports.php:17
#: ../public/views/account_page-campaign_reports.php:25
#: ../public/views/account_page-list_visits.php:10
#: ../public/views/account_page-reports.php:44
msgid "Total Visits"
msgstr "총 방문 수"

#: ../public/views/account_page-campaigns.php:12
msgid "List Of Campaigns"
msgstr "캠페인 목록"

#: ../public/views/account_page-campaigns.php:23
msgid "Add New Campaign"
msgstr "새 캠페인 추가"

#: ../public/views/account_page-change_password.php:11
msgid "Old Password"
msgstr "지난 비밀번호"

#: ../public/views/account_page-change_password.php:15
msgid "New Password"
msgstr "새로운 비밀번호"

#: ../public/views/account_page-change_password.php:19
msgid "Repeat New Password"
msgstr "새 비밀번호를 반복하세요"

#: ../public/views/account_page-coupons.php:13
#: ../public/views/account_page-coupons.php:20
msgid "Code"
msgstr "코드"

#: ../public/views/account_page-custom_affiliate_slug.php:20
msgid "An error has occurred"
msgstr "오류가 발생 했습니다"

#: ../public/views/account_page-custom_affiliate_slug.php:22
msgid "Saved"
msgstr "저장됨"

#: ../public/views/account_page-generate_links.php:12
msgid "Your Affiliate ID is:"
msgstr "당신의 파트너 ID는 다음과 같습니다:"

#: ../public/views/account_page-generate_links.php:14
msgid "Your Affiliate Name is:"
msgstr "귀하의 파트너 이름입니다:"

#: ../public/views/account_page-generate_links.php:18
msgid "Your referral URL is:"
msgstr "추천 URL은 다음과 같습니다:"

#: ../public/views/account_page-generate_links.php:31
msgid "Your Custom Slug:"
msgstr "사용자 지정 슬러그:"

#: ../public/views/account_page-generate_links.php:48
msgid "Link Generator"
msgstr "링크 생성기"

#: ../public/views/account_page-generate_links.php:49
msgid ""
"If you'd prefer to append your own affiliate links with an alternate "
"incoming URL, use the following structure. To build your link, take the "
"following URL and append it with the Alternate Incoming URL you want to use."
msgstr ""
"자신의 파트너 링크를 다른 수신 URL과 함께 추가하려면 다음 구조를 사용하십시"
"오. 링크를 작성하려면 다음 URL을 가져와서 사용할 대체 수신 URL로 추가하십시"
"오."

#: ../public/views/account_page-generate_links.php:63
msgid "Friendly Links:"
msgstr "우호 링크:"

#: ../public/views/account_page-generate_links.php:65
msgid "Off"
msgstr "끄기"

#: ../public/views/account_page-generate_links.php:76
msgid "Referrence Type:"
msgstr "Referrence 유형:"

#: ../public/views/account_page-generate_links.php:85
msgid "Specific URL:"
msgstr "특정 URL:"

#: ../public/views/account_page-generate_links.php:87
msgid ""
"Enter any URL from this website in the form below to generate a referral "
"link!"
msgstr "이 웹 사이트의 URL을 아래 형식으로 입력하여 참조 링크를 생성하십시오!"

#: ../public/views/account_page-generate_links.php:93
msgid "Generate Link"
msgstr "링크 생성"

#: ../public/views/account_page-header.php:46
msgid "Until the next Rank..."
msgstr "다음 순위까지 ..."

#: ../public/views/account_page-header.php:177
msgid "Statements"
msgstr "내역서"

#: ../public/views/account_page-header.php:205
msgid "OverAll"
msgstr "전체"

#: ../public/views/account_page-header.php:247
msgid "Referral Notifications & Reports"
msgstr "조회 알림 &gt; 보고서"

#: ../public/views/account_page-list_visits.php:13
msgid "Conversions"
msgstr "컨버전"

#: ../public/views/account_page-list_visits.php:16
#: ../public/views/account_page-reports.php:62
msgid "Success Rate"
msgstr "성공률"

#: ../public/views/account_page-list_visits.php:24
#: ../public/views/account_page-list_visits.php:33
msgid "Reffering URL"
msgstr "URL을 reffering"

#: ../public/views/account_page-overview.php:35
#: ../public/views/account_page-payments.php:13
msgid "Total Transactions"
msgstr "총 거래"

#: ../public/views/account_page-overview.php:45
msgid "Your Earnings by Now (total Transactions)"
msgstr "지금까지의 총 수익 (지급된 총액)"

#: ../public/views/account_page-overview.php:53
#: ../public/views/account_page-reports.php:33
msgid "Your current Balance"
msgstr "현재 잔액"

#: ../public/views/account_page-overview.php:59
msgid "Total number of Referrals:"
msgstr "총 조회수:"

#: ../public/views/account_page-overview.php:60
msgid "Total number of Payments:"
msgstr "총 결제 횟수:"

#: ../public/views/account_page-overview.php:61
msgid "Total number of Paid Referrals:"
msgstr "지불된 총 조회수:"

#: ../public/views/account_page-overview.php:62
msgid "Total number of UnPaid Referrals:"
msgstr "총 미지급 조회 수:"

#: ../public/views/account_page-overview.php:63
msgid "Total value of Paid Payments:"
msgstr "지불금 총액:"

#: ../public/views/account_page-overview.php:64
msgid "Total value of Unpaid Payments:"
msgstr "미지급 지급의 총 가치:"

#: ../public/views/account_page-payment_settings.php:22
msgid "PayPal E-mail Address"
msgstr "페이팔 이메일 주소"

#: ../public/views/account_page-payment_settings.php:27
msgid "Bank Transfer Details"
msgstr "은행 송금 세부 정보"

#: ../public/views/account_page-payment_settings.php:33
msgid "Name on Card"
msgstr "카드에 쓰인 이름"

#: ../public/views/account_page-payment_settings.php:37
msgid "Card Number"
msgstr "카드 번호"

#: ../public/views/account_page-payment_settings.php:41
msgid "CVC"
msgstr "CVC"

#: ../public/views/account_page-payment_settings.php:45
msgid "Expiration"
msgstr "만료"

#: ../public/views/account_page-payment_settings.php:84
msgid "Tax ID"
msgstr "세금 ID"

#: ../public/views/account_page-payment_settings.php:94
msgid "Company"
msgstr "회사"

#: ../public/views/account_page-payment_settings.php:150
msgid "Additional owners"
msgstr "추가 소유자"

#: ../public/views/account_page-payment_settings.php:165
msgid "Birthday day"
msgstr "생일 날"

#: ../public/views/account_page-payment_settings.php:170
msgid "Birthday month"
msgstr "생일 달"

#: ../public/views/account_page-payment_settings.php:175
msgid "Birthday year"
msgstr "생일 년"

#: ../public/views/account_page-payment_settings.php:190
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: ../public/views/account_page-payment_settings.php:200
msgid "SSN Last 4"
msgstr "SSN 마지막 4"

#: ../public/views/account_page-payment_settings.php:205
msgid "Personal ID Number"
msgstr "개인 ID 번호"

#: ../public/views/account_page-payment_settings.php:210
msgid "Business Name"
msgstr "회사 이름"

#: ../public/views/account_page-payment_settings.php:215
msgid "Business Tax ID"
msgstr "비즈니스 세금 ID"

#: ../public/views/account_page-payment_settings.php:220
msgid "Personal Address - City"
msgstr "개인 주소-도시"

#: ../public/views/account_page-payment_settings.php:225
msgid "Personal Address - Line 1"
msgstr "개인 주소-1 행"

#: ../public/views/account_page-payment_settings.php:235
msgid "Verification Document"
msgstr "확인 문서"

#: ../public/views/account_page-payment_settings.php:244
msgid "Terms of service"
msgstr "서비스 약관"

#: ../public/views/account_page-payments.php:10
msgid "Total Transactions Amount"
msgstr "총 거래 금액"

#: ../public/views/account_page-pushover_notifications.php:10
msgid "User Token"
msgstr "사용자 토큰"

#: ../public/views/account_page-referral_notifications.php:16
msgid "Referral Notification"
msgstr "조회 알림"

#: ../public/views/account_page-referral_notifications.php:42
msgid "Periodical Reports Interval"
msgstr "정기 보고서 간격"

#: ../public/views/account_page-referral_notifications.php:45
msgid "Never send reports"
msgstr "보고서를 보내지 않음"

#: ../public/views/account_page-referral_notifications.php:45
msgid "Daily Reports"
msgstr "일별 보고서"

#: ../public/views/account_page-referral_notifications.php:45
msgid "Weekly Reports"
msgstr "주간 보고서"

#: ../public/views/account_page-referral_notifications.php:45
msgid "Monthly Reports"
msgstr "월간 보고서"

#: ../public/views/account_page-referrals.php:14
msgid "Verified Referral Amount"
msgstr "추천 금액 확인"

#: ../public/views/account_page-referrals.php:17
msgid "Unverified Referral Amount"
msgstr "미확인 조회 금액"

#: ../public/views/account_page-referrals.php:27
msgid "Id"
msgstr "ID"

#: ../public/views/account_page-referrals.php:28
#: ../public/views/account_page-referrals_history.php:17
msgid "Campaign"
msgstr "캠페인"

#: ../public/views/account_page-referrals_history.php:22
msgid "Payment"
msgstr "결제"

#: ../public/views/account_page-reports.php:15
msgid "Total referrals"
msgstr "총 조회수"

#: ../public/views/account_page-reports.php:24
msgid "Total Earnings (paid Referrals)"
msgstr "총 수익 (지불된 금액)"

#: ../public/views/account_page-reports.php:74
msgid "Your Achievements"
msgstr "당신의 업적"

#: ../public/views/account_page-reports.php:81
msgid "You moved from "
msgstr "에서 이동 "

#: ../public/views/account_page-simple_links.php:11
#: ../public/views/account_page-simple_links.php:31
#: ../public/views/account_page-simple_links.php:38
msgid "Link"
msgstr "링크"

#: ../public/views/become_affiliate_bttn.php:2
msgid "Become an Affiliate"
msgstr "파트너 가입"

#: ../public/views/login_form.php:66 ../public/views/login_form.php:131
#: ../public/views/login_form.php:187 ../public/views/login_form.php:228
#: ../public/views/login_form.php:277 ../public/views/login_form.php:342
#: ../public/views/login_form.php:411 ../public/views/login_form.php:444
#: ../public/views/login_form.php:500 ../public/views/login_form.php:564
msgid "Lost your password?"
msgstr "비밀번호를 잊으셨나요?"

#: ../public/views/login_form.php:81 ../public/views/login_form.php:105
#: ../public/views/login_form.php:166 ../public/views/login_form.php:244
#: ../public/views/login_form.php:301 ../public/views/login_form.php:358
#: ../public/views/login_form.php:391 ../public/views/login_form.php:460
#: ../public/views/login_form.php:516 ../public/views/login_form.php:579
msgid "Log In"
msgstr "로그인"

#: ../public/views/login_form.php:469 ../public/views/login_form.php:525
msgid "Dont have an account?"
msgstr "계정이 없습니까?"

#: ../public/views/login_form.php:469 ../public/views/login_form.php:525
msgid "Sign Up"
msgstr "가입하기"

#: ../public/views/login_form.php:587
msgid "Please complete all require fields!"
msgstr "모든 필수 입력항목을 완료해 주세요!"

#: ../public/views/message_for_admin.php:3
msgid "Admin Info: "
msgstr "관리자 정보: "

#: ../public/views/reset_password.php:11 ../public/views/reset_password.php:19
#: ../public/views/reset_password.php:30 ../public/views/reset_password.php:39
#: ../public/views/reset_password.php:49 ../public/views/reset_password.php:62
#: ../public/views/reset_password.php:72 ../public/views/reset_password.php:82
#: ../public/views/reset_password.php:91
msgid "Username or E-mail"
msgstr "사용자 이름 또는 이메일"

#: ../public/views/reset_password.php:13 ../public/views/reset_password.php:22
#: ../public/views/reset_password.php:33 ../public/views/reset_password.php:43
#: ../public/views/reset_password.php:54 ../public/views/reset_password.php:65
#: ../public/views/reset_password.php:75 ../public/views/reset_password.php:85
#: ../public/views/reset_password.php:95
msgid "Get New Password"
msgstr "새 암호를 가져옵니다"

#: ../public/views/trial_version_message.php:2
msgid ""
"This is a Trial Version of <strong>Ultimate Affiliate Pro</strong> plugin. "
"Please add your purchase code into Licence section to enable the Full "
"Ultimate Affiliate Pro Version."
msgstr ""
"이 플러그인은 <강력> Ultimate Affiliate Pro </strong> 플러그인의 평가판 버전"
"입니다. 전체 Ultimate Affiliate Pro 버전을 활성화하려면 구매 코드를 라이센스 "
"섹션에 추가하십시오."

#: ../public/views/wallet-add_new.php:14
msgid "Service Type"
msgstr "서비스 유형"

#: ../public/views/wallet-add_new.php:53
msgid "Add On Wallet"
msgstr "월렛에 추가"

#: ../public/views/wallet-add_new.php:56
msgid "Total Credit: "
msgstr "총 신용: "

#: ../public/views/wallet-add_new.php:63
msgid "No service available!"
msgstr "이용 가능한 서비스가 없습니다!"

#: ../public/views/wallet.php:16
msgid "Wallet available Credit"
msgstr "사용 가능한 월렛 크레딧"

#: ../public/views/wallet.php:25
msgid "Available Deposit based on your Earnings"
msgstr "귀하의 수입에 따라 사용 가능한 보증금"

#: ../public/views/wallet.php:32
msgid "Add New Wallet Credit"
msgstr "새 지갑 신용 추가"

#: ../utilities.php:414 ../utilities.php:416
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: ../utilities.php:418 ../utilities.php:422 ../utilities.php:427
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#: ../utilities.php:586
msgid "Link:"
msgstr "링크 :"

#: ../utilities.php:602
msgid "Custom Link: "
msgstr "커스텀 링크 : "

#: ../utilities.php:1026
msgid "Start:"
msgstr "시작:"

#: ../utilities.php:1028
msgid "Until:"
msgstr "다음 기간까지:"

#: ../utilities.php:1419
msgid "Multi Level Marketing"
msgstr "다단계 마케팅"

#: ../utilities.php:1422
msgid "Bonus Rank"
msgstr "보너스 등급"

#: ../utilities.php:1425
msgid "SignUp"
msgstr "가입"

#: ../utilities.php:1432
msgid "Based on Subscription purchases from Ultimate Membership system"
msgstr "Ultimate Membership 시스템에서 서브스크립션 구매 기준"

#: ../utilities.php:1435
msgid "Based on Product purchases from WooCommerce system"
msgstr "WooCommerce 시스템에서 구매한 제품 기준"

#: ../utilities.php:1438
msgid "Based on Product purchases from Ultimate Learning Pro system"
msgstr "Ultimate Learning Pro 시스템에서 구매한 제품 기준"

#: ../utilities.php:1441
msgid "Based on Product purchases from Easy Digital Downloads system"
msgstr "Easy Digital 다운로드 시스템에서 제품 구매 기준"

#: ../utilities.php:1444
msgid "Related on Rewarads provided to Affiliate from your MLM System"
msgstr "MLM 시스템에서 Affiliate에 제공된 Rewarad 관련"

#: ../utilities.php:1447
msgid "Bonus when a new Rank is achieved"
msgstr "새로운 등급 달성 시 보너스"

#: ../utilities.php:1450
msgid "Referrals from based on new user SignUp Rewards system"
msgstr "새 사용자 서명 보상 시스템 기반 참조"

#: ../utilities.php:1642
msgid "Afghanistan"
msgstr "아프가니스탄"

#: ../utilities.php:1643
msgid "&#197;land Islands"
msgstr "올란드 제도"

#: ../utilities.php:1644
msgid "Albania"
msgstr "알바니아"

#: ../utilities.php:1645
msgid "Algeria"
msgstr "알제리"

#: ../utilities.php:1646
msgid "American Samoa"
msgstr "아메리칸 사모아"

#: ../utilities.php:1647
msgid "Andorra"
msgstr "안도라"

#: ../utilities.php:1648
msgid "Angola"
msgstr "앙골라"

#: ../utilities.php:1649
msgid "Anguilla"
msgstr "앙귈라"

#: ../utilities.php:1650
msgid "Antarctica"
msgstr "남극대륙"

#: ../utilities.php:1651
msgid "Antigua and Barbuda"
msgstr "앤티가 바부다"

#: ../utilities.php:1652
msgid "Argentina"
msgstr "아르헨티나"

#: ../utilities.php:1653
msgid "Armenia"
msgstr "아르메니아"

#: ../utilities.php:1654
msgid "Aruba"
msgstr "아루바"

#: ../utilities.php:1655
msgid "Australia"
msgstr "호주"

#: ../utilities.php:1656
msgid "Austria"
msgstr "오스트리아"

#: ../utilities.php:1657
msgid "Azerbaijan"
msgstr "아제르바이잔"

#: ../utilities.php:1658
msgid "Bahamas"
msgstr "바하마"

#: ../utilities.php:1659
msgid "Bahrain"
msgstr "바레인"

#: ../utilities.php:1660
msgid "Bangladesh"
msgstr "방글라데시"

#: ../utilities.php:1661
msgid "Barbados"
msgstr "바베이도스"

#: ../utilities.php:1662
msgid "Belarus"
msgstr "벨라루스"

#: ../utilities.php:1663
msgid "Belgium"
msgstr "벨기에"

#: ../utilities.php:1664
msgid "Belau"
msgstr "벨라우공화국"

#: ../utilities.php:1665
msgid "Belize"
msgstr "벨리즈"

#: ../utilities.php:1666
msgid "Benin"
msgstr "베냉"

#: ../utilities.php:1667
msgid "Bermuda"
msgstr "버뮤다"

#: ../utilities.php:1668
msgid "Bhutan"
msgstr "부탄"

#: ../utilities.php:1669
msgid "Bolivia"
msgstr "볼리비아"

#: ../utilities.php:1670
msgid "Bonaire, Saint Eustatius and Saba"
msgstr "보네르 섬, 세인트 유스 타티 우스 섬 및 사바 섬"

#: ../utilities.php:1671
msgid "Bosnia and Herzegovina"
msgstr "보스니아헤르체고비나"

#: ../utilities.php:1672
msgid "Botswana"
msgstr "보츠와나"

#: ../utilities.php:1673
msgid "Bouvet Island"
msgstr "부베 섬"

#: ../utilities.php:1674
msgid "Brazil"
msgstr "브라질"

#: ../utilities.php:1675
msgid "British Indian Ocean Territory"
msgstr "영국령 인도양 식민지"

#: ../utilities.php:1676
msgid "British Virgin Islands"
msgstr "영국령 버진 아일랜드"

#: ../utilities.php:1677
msgid "Brunei"
msgstr "브루나이"

#: ../utilities.php:1678
msgid "Bulgaria"
msgstr "불가리아"

#: ../utilities.php:1679
msgid "Burkina Faso"
msgstr "부르키나파소"

#: ../utilities.php:1680
msgid "Burundi"
msgstr "부룬디"

#: ../utilities.php:1681
msgid "Cambodia"
msgstr "캄보디아"

#: ../utilities.php:1682
msgid "Cameroon"
msgstr "카메룬"

#: ../utilities.php:1683
msgid "Canada"
msgstr "캐나다"

#: ../utilities.php:1684
msgid "Cape Verde"
msgstr "카보베르데"

#: ../utilities.php:1685
msgid "Cayman Islands"
msgstr "케이맨 제도"

#: ../utilities.php:1686
msgid "Central African Republic"
msgstr "중앙아프리카 공화국"

#: ../utilities.php:1687
msgid "Chad"
msgstr "차드"

#: ../utilities.php:1688
msgid "Chile"
msgstr "칠레"

#: ../utilities.php:1689
msgid "China"
msgstr "중국"

#: ../utilities.php:1690
msgid "Christmas Island"
msgstr "크리스마스섬"

#: ../utilities.php:1691
msgid "Cocos (Keeling) Islands"
msgstr "코코스 (킬링) 제도"

#: ../utilities.php:1692
msgid "Colombia"
msgstr "콜롬비아"

#: ../utilities.php:1693
msgid "Comoros"
msgstr "코모로"

#: ../utilities.php:1694
msgid "Congo (Brazzaville)"
msgstr "콩고 (브라자빌)"

#: ../utilities.php:1695
msgid "Congo (Kinshasa)"
msgstr "콩고 (킨샤사)"

#: ../utilities.php:1696
msgid "Cook Islands"
msgstr "쿡제도"

#: ../utilities.php:1697
msgid "Costa Rica"
msgstr "코스타리카"

#: ../utilities.php:1698
msgid "Croatia"
msgstr "크로아티아"

#: ../utilities.php:1699
msgid "Cuba"
msgstr "쿠바"

#: ../utilities.php:1700
msgid "Cura&ccedil;ao"
msgstr "Cura&ccedil;ao"

#: ../utilities.php:1701
msgid "Cyprus"
msgstr "키프로스"

#: ../utilities.php:1702
msgid "Czech Republic"
msgstr "체코 공화국"

#: ../utilities.php:1703
msgid "Denmark"
msgstr "덴마크"

#: ../utilities.php:1704
msgid "Djibouti"
msgstr "지부티"

#: ../utilities.php:1705
msgid "Dominica"
msgstr "도미니카"

#: ../utilities.php:1706
msgid "Dominican Republic"
msgstr "도미니카 공화국"

#: ../utilities.php:1707
msgid "Ecuador"
msgstr "에콰도르"

#: ../utilities.php:1708
msgid "Egypt"
msgstr "이집트"

#: ../utilities.php:1709
msgid "El Salvador"
msgstr "엘살바도르"

#: ../utilities.php:1710
msgid "Equatorial Guinea"
msgstr "적도 기니"

#: ../utilities.php:1711
msgid "Eritrea"
msgstr "에리트레아"

#: ../utilities.php:1712
msgid "Estonia"
msgstr "에스토니아"

#: ../utilities.php:1713
msgid "Ethiopia"
msgstr "에티오피아"

#: ../utilities.php:1714
msgid "Falkland Islands"
msgstr "Falkland Islands"

#: ../utilities.php:1715
msgid "Faroe Islands"
msgstr "페로 제도"

#: ../utilities.php:1716
msgid "Fiji"
msgstr "피지"

#: ../utilities.php:1717
msgid "Finland"
msgstr "핀란드"

#: ../utilities.php:1718
msgid "France"
msgstr "프랑스"

#: ../utilities.php:1719
msgid "French Guiana"
msgstr "French Guiana"

#: ../utilities.php:1720
msgid "French Polynesia"
msgstr "프랑스령폴리네시아"

#: ../utilities.php:1721
msgid "French Southern Territories"
msgstr "French Southern Territories"

#: ../utilities.php:1722
msgid "Gabon"
msgstr "가봉"

#: ../utilities.php:1723
msgid "Gambia"
msgstr "감비아"

#: ../utilities.php:1724
msgid "Georgia"
msgstr "조지아"

#: ../utilities.php:1725
msgid "Germany"
msgstr "독일"

#: ../utilities.php:1726
msgid "Ghana"
msgstr "가나"

#: ../utilities.php:1727
msgid "Gibraltar"
msgstr "지브롤터"

#: ../utilities.php:1728
msgid "Greece"
msgstr "그리스"

#: ../utilities.php:1729
msgid "Greenland"
msgstr "그린란드"

#: ../utilities.php:1730
msgid "Grenada"
msgstr "그레나다"

#: ../utilities.php:1731
msgid "Guadeloupe"
msgstr "과들루프"

#: ../utilities.php:1732
msgid "Guam"
msgstr "괌"

#: ../utilities.php:1733
msgid "Guatemala"
msgstr "과테말라"

#: ../utilities.php:1734
msgid "Guernsey"
msgstr "건지"

#: ../utilities.php:1735
msgid "Guinea"
msgstr "기니"

#: ../utilities.php:1736
msgid "Guinea-Bissau"
msgstr "기니비사우"

#: ../utilities.php:1737
msgid "Guyana"
msgstr "가이아나"

#: ../utilities.php:1738
msgid "Haiti"
msgstr "아이티"

#: ../utilities.php:1739
msgid "Heard Island and McDonald Islands"
msgstr "허드 맥도널드 제도"

#: ../utilities.php:1740
msgid "Honduras"
msgstr "온두라스"

#: ../utilities.php:1741
msgid "Hong Kong"
msgstr "홍콩"

#: ../utilities.php:1742
msgid "Hungary"
msgstr "헝가리"

#: ../utilities.php:1743
msgid "Iceland"
msgstr "Iceland"

#: ../utilities.php:1744
msgid "India"
msgstr "인도"

#: ../utilities.php:1745
msgid "Indonesia"
msgstr "인도네시아"

#: ../utilities.php:1746
msgid "Iran"
msgstr "이란"

#: ../utilities.php:1747
msgid "Iraq"
msgstr "이라크"

#: ../utilities.php:1748
msgid "Republic of Ireland"
msgstr "아일랜드공화국"

#: ../utilities.php:1749
msgid "Isle of Man"
msgstr "Isle of Man"

#: ../utilities.php:1750
msgid "Israel"
msgstr "이스라엘"

#: ../utilities.php:1751
msgid "Italy"
msgstr "이탈리아"

#: ../utilities.php:1752
msgid "Ivory Coast"
msgstr "아이보리 코스트"

#: ../utilities.php:1753
msgid "Jamaica"
msgstr "자메이카"

#: ../utilities.php:1754
msgid "Japan"
msgstr "일본"

#: ../utilities.php:1755
msgid "Jersey"
msgstr "저지"

#: ../utilities.php:1756
msgid "Jordan"
msgstr "요르단"

#: ../utilities.php:1757
msgid "Kazakhstan"
msgstr "카자흐스탄"

#: ../utilities.php:1758
msgid "Kenya"
msgstr "케냐"

#: ../utilities.php:1759
msgid "Kiribati"
msgstr "키리바시"

#: ../utilities.php:1760
msgid "Kuwait"
msgstr "쿠웨이트"

#: ../utilities.php:1761
msgid "Kyrgyzstan"
msgstr "Kyrgyzstan"

#: ../utilities.php:1762
msgid "Laos"
msgstr "라오스"

#: ../utilities.php:1763
msgid "Latvia"
msgstr "라트비아"

#: ../utilities.php:1764
msgid "Lebanon"
msgstr "레바논"

#: ../utilities.php:1765
msgid "Lesotho"
msgstr "레소토"

#: ../utilities.php:1766
msgid "Liberia"
msgstr "라이베리아"

#: ../utilities.php:1767
msgid "Libya"
msgstr "리비아"

#: ../utilities.php:1768
msgid "Liechtenstein"
msgstr "리히텐슈타인"

#: ../utilities.php:1769
msgid "Lithuania"
msgstr "리투아니아"

#: ../utilities.php:1770
msgid "Luxembourg"
msgstr "룩셈부르크"

#: ../utilities.php:1771
msgid "Macao S.A.R., China"
msgstr "마카오"

#: ../utilities.php:1772
msgid "Macedonia"
msgstr "마케도니아"

#: ../utilities.php:1773
msgid "Madagascar"
msgstr "마다가스카르"

#: ../utilities.php:1774
msgid "Malawi"
msgstr "말라위"

#: ../utilities.php:1775
msgid "Malaysia"
msgstr "말레이시아"

#: ../utilities.php:1776
msgid "Maldives"
msgstr "몰디브"

#: ../utilities.php:1777
msgid "Mali"
msgstr "말리"

#: ../utilities.php:1778
msgid "Malta"
msgstr "몰타"

#: ../utilities.php:1779
msgid "Marshall Islands"
msgstr "마샬 군도"

#: ../utilities.php:1780
msgid "Martinique"
msgstr "마르티니크"

#: ../utilities.php:1781
msgid "Mauritania"
msgstr "모리타니아"

#: ../utilities.php:1782
msgid "Mauritius"
msgstr "모리셔스"

#: ../utilities.php:1783
msgid "Mayotte"
msgstr "마요트"

#: ../utilities.php:1784
msgid "Mexico"
msgstr "멕시코"

#: ../utilities.php:1785
msgid "Micronesia"
msgstr "마이크로네시아"

#: ../utilities.php:1786
msgid "Moldova"
msgstr "몰도바"

#: ../utilities.php:1787
msgid "Monaco"
msgstr "모나코"

#: ../utilities.php:1788
msgid "Mongolia"
msgstr "몽골"

#: ../utilities.php:1789
msgid "Montenegro"
msgstr "몬테네그로"

#: ../utilities.php:1790
msgid "Montserrat"
msgstr "몬세라트"

#: ../utilities.php:1791
msgid "Morocco"
msgstr "모로코"

#: ../utilities.php:1792
msgid "Mozambique"
msgstr "모잠비크"

#: ../utilities.php:1793
msgid "Myanmar"
msgstr "미얀마"

#: ../utilities.php:1794
msgid "Namibia"
msgstr "나미비아"

#: ../utilities.php:1795
msgid "Nauru"
msgstr "나우루"

#: ../utilities.php:1796
msgid "Nepal"
msgstr "네팔"

#: ../utilities.php:1797
msgid "Netherlands"
msgstr "네덜란드"

#: ../utilities.php:1798
msgid "Netherlands Antilles"
msgstr "네덜란드령앤틸리스제도"

#: ../utilities.php:1799
msgid "New Caledonia"
msgstr "뉴칼레도니아"

#: ../utilities.php:1800
msgid "New Zealand"
msgstr "뉴질랜드"

#: ../utilities.php:1801
msgid "Nicaragua"
msgstr "니카라과"

#: ../utilities.php:1802
msgid "Niger"
msgstr "니제르"

#: ../utilities.php:1803
msgid "Nigeria"
msgstr "나이지리아"

#: ../utilities.php:1804
msgid "Niue"
msgstr "니우에"

#: ../utilities.php:1805
msgid "Norfolk Island"
msgstr "노퍽 섬"

#: ../utilities.php:1806
msgid "Northern Mariana Islands"
msgstr "북마리아나제도"

#: ../utilities.php:1807
msgid "North Korea"
msgstr "북한"

#: ../utilities.php:1808
msgid "Norway"
msgstr "노르웨이"

#: ../utilities.php:1809
msgid "Oman"
msgstr "오만"

#: ../utilities.php:1810
msgid "Pakistan"
msgstr "파키스탄"

#: ../utilities.php:1811
msgid "Palestinian Territory"
msgstr "팔레스타인"

#: ../utilities.php:1812
msgid "Panama"
msgstr "파나마"

#: ../utilities.php:1813
msgid "Papua New Guinea"
msgstr "파푸아뉴기니"

#: ../utilities.php:1814
msgid "Paraguay"
msgstr "파라과이"

#: ../utilities.php:1815
msgid "Peru"
msgstr "페루"

#: ../utilities.php:1816
msgid "Philippines"
msgstr "필리핀"

#: ../utilities.php:1817
msgid "Pitcairn"
msgstr "핏케인제도"

#: ../utilities.php:1818
msgid "Poland"
msgstr "폴란드"

#: ../utilities.php:1819
msgid "Portugal"
msgstr "포르투갈"

#: ../utilities.php:1820
msgid "Puerto Rico"
msgstr "푸에르토리코"

#: ../utilities.php:1821
msgid "Qatar"
msgstr "카타르"

#: ../utilities.php:1822
msgid "Reunion"
msgstr "레위니옹"

#: ../utilities.php:1823
msgid "Romania"
msgstr "루마니아"

#: ../utilities.php:1824
msgid "Russia"
msgstr "러시아"

#: ../utilities.php:1825
msgid "Rwanda"
msgstr "르완다"

#: ../utilities.php:1826
msgid "Saint Barth&eacute;lemy"
msgstr "생바르텔르미"

#: ../utilities.php:1827
msgid "Saint Helena"
msgstr "세인트 헬레나"

#: ../utilities.php:1828
msgid "Saint Kitts and Nevis"
msgstr "세인트키츠 네비스"

#: ../utilities.php:1829
msgid "Saint Lucia"
msgstr "세인트루시아"

#: ../utilities.php:1830
msgid "Saint Martin (French part)"
msgstr "생마르탱 (프랑스령)"

#: ../utilities.php:1831
msgid "Saint Martin (Dutch part)"
msgstr "생마르탱 (독일령)"

#: ../utilities.php:1832
msgid "Saint Pierre and Miquelon"
msgstr "생피에르 미클롱"

#: ../utilities.php:1833
msgid "Saint Vincent and the Grenadines"
msgstr "세인트 빈센트 그레나딘"

#: ../utilities.php:1834
msgid "San Marino"
msgstr "산마리노"

#: ../utilities.php:1835
msgid "S&atilde;o Tom&eacute; and Pr&iacute;ncipe"
msgstr "S&atilde;o Tom&eacute; and Pr&iacute;ncipe"

#: ../utilities.php:1836
msgid "Saudi Arabia"
msgstr "사우디아라비아"

#: ../utilities.php:1837
msgid "Senegal"
msgstr "세네갈"

#: ../utilities.php:1838
msgid "Serbia"
msgstr "세르비아"

#: ../utilities.php:1839
msgid "Seychelles"
msgstr "세이셸"

#: ../utilities.php:1840
msgid "Sierra Leone"
msgstr "시에라리온"

#: ../utilities.php:1841
msgid "Singapore"
msgstr "싱가포르"

#: ../utilities.php:1842
msgid "Slovakia"
msgstr "슬로바키아"

#: ../utilities.php:1843
msgid "Slovenia"
msgstr "슬로베니아"

#: ../utilities.php:1844
msgid "Solomon Islands"
msgstr "솔로몬 제도"

#: ../utilities.php:1845
msgid "Somalia"
msgstr "소말리아"

#: ../utilities.php:1846
msgid "South Africa"
msgstr "남아프리카공화국"

#: ../utilities.php:1847
msgid "South Georgia/Sandwich Islands"
msgstr "남부 조지아/샌드위치 제도"

#: ../utilities.php:1848
msgid "South Korea"
msgstr "대한민국"

#: ../utilities.php:1849
msgid "South Sudan"
msgstr "남수단"

#: ../utilities.php:1850
msgid "Spain"
msgstr "스페인"

#: ../utilities.php:1851
msgid "Sri Lanka"
msgstr "스리랑카"

#: ../utilities.php:1852
msgid "Sudan"
msgstr "수단"

#: ../utilities.php:1853
msgid "Suriname"
msgstr "수리남"

#: ../utilities.php:1854
msgid "Svalbard and Jan Mayen"
msgstr "스발바르 얀마옌"

#: ../utilities.php:1855
msgid "Swaziland"
msgstr "스와질란드"

#: ../utilities.php:1856
msgid "Sweden"
msgstr "스웨덴"

#: ../utilities.php:1857
msgid "Switzerland"
msgstr "스위스"

#: ../utilities.php:1858
msgid "Syria"
msgstr "시리아"

#: ../utilities.php:1859
msgid "Taiwan"
msgstr "대만"

#: ../utilities.php:1860
msgid "Tajikistan"
msgstr "타지키스탄"

#: ../utilities.php:1861
msgid "Tanzania"
msgstr "탄자니아"

#: ../utilities.php:1862
msgid "Thailand"
msgstr "태국"

#: ../utilities.php:1863
msgid "Timor-Leste"
msgstr "동티모르"

#: ../utilities.php:1864
msgid "Togo"
msgstr "토고"

#: ../utilities.php:1865
msgid "Tokelau"
msgstr "토켈라우"

#: ../utilities.php:1866
msgid "Tonga"
msgstr "통가"

#: ../utilities.php:1867
msgid "Trinidad and Tobago"
msgstr "트리니다드 토바고"

#: ../utilities.php:1868
msgid "Tunisia"
msgstr "튀니지"

#: ../utilities.php:1869
msgid "Turkey"
msgstr "터키"

#: ../utilities.php:1870
msgid "Turkmenistan"
msgstr "투르크 메니스탄"

#: ../utilities.php:1871
msgid "Turks and Caicos Islands"
msgstr "터크스 케이커스 제도"

#: ../utilities.php:1872
msgid "Tuvalu"
msgstr "투발루"

#: ../utilities.php:1873
msgid "Uganda"
msgstr "우간다"

#: ../utilities.php:1874
msgid "Ukraine"
msgstr "우크라이나"

#: ../utilities.php:1875
msgid "United Arab Emirates"
msgstr "아랍에미리트 연합"

#: ../utilities.php:1876
msgid "United Kingdom (UK)"
msgstr "영국"

#: ../utilities.php:1877
msgid "United States (US)"
msgstr "미국"

#: ../utilities.php:1878
msgid "United States (US) Minor Outlying Islands"
msgstr "미국령 군소제도"

#: ../utilities.php:1879
msgid "United States (US) Virgin Islands"
msgstr "미국령 버진아일랜드"

#: ../utilities.php:1880
msgid "Uruguay"
msgstr "우루과이"

#: ../utilities.php:1881
msgid "Uzbekistan"
msgstr "우즈베키스탄"

#: ../utilities.php:1882
msgid "Vanuatu"
msgstr "바누아투"

#: ../utilities.php:1883
msgid "Vatican"
msgstr "바티칸"

#: ../utilities.php:1884
msgid "Venezuela"
msgstr "베네수엘라"

#: ../utilities.php:1885
msgid "Vietnam"
msgstr "베트남"

#: ../utilities.php:1886
msgid "Wallis and Futuna"
msgstr "월리스 푸투나 제도"

#: ../utilities.php:1887
msgid "Western Sahara"
msgstr "서사하라"

#: ../utilities.php:1888
msgid "Samoa"
msgstr "사모아"

#: ../utilities.php:1889
msgid "Yemen"
msgstr "예멘"

#: ../utilities.php:1890
msgid "Zambia"
msgstr "잠비아"

#: ../utilities.php:1891
msgid "Zimbabwe"
msgstr "짐바브웨"
